[{"Verbes":"Ser","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"s*oy*, er*es*, *es*, som*os*, s*ois*, s*on*"},{"Verbes":"Ser","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* s*ido*, *has* s*ido*, *ha* s*ido*, *hemos* s*ido*, *hab\u00e9is* s*ido*, *han* s*ido*"},{"Verbes":"Ser","Temps":"Futur","Conjugaison":"ser*\u00e9*, ser*\u00e1s*, ser*\u00e1*, ser*emos*, ser*\u00e9is*, ser*\u00e1n*"},{"Verbes":"Ser","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* s*ido*, *habr\u00e1s* s*ido*, *habr\u00e1* s*ido*, *habremos* s*ido*, *habr\u00e9is* s*ido*, *habr\u00e1n* s*ido*"},{"Verbes":"Ser","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"er*a*, er*as*, er*a*, \u00e9r*amos*, er*ais*, er*an*"},{"Verbes":"Ser","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* s*ido*, *hab\u00edas* s*ido*, *hab\u00eda* s*ido*, *hab\u00edamos* s*ido*, *hab\u00edais* s*ido*, *hab\u00edan* s*ido*"},{"Verbes":"Ser","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"f*ui*, f*uiste*, f*ue*, f*uimos*, f*uisteis*, f*ueron*"},{"Verbes":"Ser","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"ser*\u00eda*, ser*\u00edas*, ser*\u00eda*, ser*\u00edamos*, ser*\u00edais*, ser*\u00edan*"},{"Verbes":"Ser","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* s*ido*, *habr\u00edas* s*ido*, *habr\u00eda* s*ido*, *habr\u00edamos* s*ido*, *habr\u00edais* s*ido*, *habr\u00edan* s*ido*"},{"Verbes":"Ser","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"se*a*, se*as*, se*a*, se*amos*, se*\u00e1is*, se*an*"},{"Verbes":"Ser","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* s*ido*, *hayas* s*ido*, *haya* s*ido*, *hayamos* s*ido*, *hay\u00e1is* s*ido*, *hayan* s*ido*"},{"Verbes":"Ser","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"s*\u00e9*, se*a*, se*amos*, s*ed*, se*an*"},{"Verbes":"Ser","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no se*as*, no se*a*, no se*amos*, no se*\u00e1is*, no se*an*"},{"Verbes":"Estar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"est*oy*, est*\u00e1s*, est*\u00e1*, est*amos*, est*\u00e1is*, est*\u00e1n*"},{"Verbes":"Estar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* est*ado*, *has* est*ado*, *ha* est*ado*, *hemos* est*ado*, *hab\u00e9is* est*ado*, *han* est*ado*"},{"Verbes":"Estar","Temps":"Futur","Conjugaison":"estar*\u00e9*, estar*\u00e1s*, estar*\u00e1*, estar*emos*, estar*\u00e9is*, estar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Estar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* est*ado*, *habr\u00e1s* est*ado*, *habr\u00e1* est*ado*, *habremos* est*ado*, *habr\u00e9is* est*ado*, *habr\u00e1n* est*ado*"},{"Verbes":"Estar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"est*aba*, est*abas*, est*aba*, est*\u00e1bamos*, est*abais*, est*aban*"},{"Verbes":"Estar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* est*ado*, *hab\u00edas* est*ado*, *hab\u00eda* est*ado*, *hab\u00edamos* est*ado*, *hab\u00edais* est*ado*, *hab\u00edan* est*ado*"},{"Verbes":"Estar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"est*uve*, est*uviste*, est*uvo*, est*uvimos*, est*uvisteis*, est*uvieron*"},{"Verbes":"Estar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"estar*\u00eda*, estar*\u00edas*, estar*\u00eda*, estar*\u00edamos*, estar*\u00edais*, estar*\u00edan*"},{"Verbes":"Estar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* est*ado*, *habr\u00edas* est*ado*, *habr\u00eda* est*ado*, *habr\u00edamos* est*ado*, *habr\u00edais* est*ado*, *habr\u00edan* est*ado*"},{"Verbes":"Estar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"est*\u00e9*, est*\u00e9s*, est*\u00e9*, est*emos*, est*\u00e9is*, est*\u00e9n*"},{"Verbes":"Estar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* est*ado*, *hayas* est*ado*, *haya* est*ado*, *hayamos* est*ado*, *hay\u00e1is* est*ado*, *hayan* est*ado*"},{"Verbes":"Estar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"est*\u00e1*, est*\u00e9*, est*emos*, est*ad*, est*\u00e9n*"},{"Verbes":"Estar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no est*\u00e9s*, no est*\u00e9*, no est*emos*, no est*\u00e9is*, no est*\u00e9n*"},{"Verbes":"Tener","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"ten*go*, t*ie*n*es*, t*ie*n*e*, ten*emos*, ten*\u00e9is*, t*ie*n*en*"},{"Verbes":"Tener","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* ten*ido*, *has* ten*ido*, *ha* ten*ido*, *hemos* ten*ido*, *hab\u00e9is* ten*ido*, *han* ten*ido*"},{"Verbes":"Tener","Temps":"Futur","Conjugaison":"tendr*\u00e9*, tendr*\u00e1s*, tendr*\u00e1*, tendr*emos*, tendr*\u00e9is*, tendr*\u00e1n*"},{"Verbes":"Tener","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* ten*ido*, *habr\u00e1s* ten*ido*, *habr\u00e1* ten*ido*, *habremos* ten*ido*, *habr\u00e9is* ten*ido*, *habr\u00e1n* ten*ido*"},{"Verbes":"Tener","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"ten*\u00eda*, ten*\u00edas*, ten*\u00eda*, ten*\u00edamos*, ten*\u00edais*, ten*\u00edan*"},{"Verbes":"Tener","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* ten*ido*, *hab\u00edas* ten*ido*, *hab\u00eda* ten*ido*, *hab\u00edamos* ten*ido*, *hab\u00edais* ten*ido*, *hab\u00edan* ten*ido*"},{"Verbes":"Tener","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"t*uve*, t*uviste*, t*uvo*, t*uvimos*, t*uvisteis*, t*uvieron*"},{"Verbes":"Tener","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"tendr*\u00eda*, tendr*\u00edas*, tendr*\u00eda*, tendr*\u00edamos*, tendr*\u00edais*, tendr*\u00edan*"},{"Verbes":"Tener","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* ten*ido*, *habr\u00edas* ten*ido*, *habr\u00eda* ten*ido*, *habr\u00edamos* ten*ido*, *habr\u00edais* ten*ido*, *habr\u00edan* ten*ido*"},{"Verbes":"Tener","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"ten*ga*, ten*gas*, ten*ga*, ten*gamos*, ten*g\u00e1is*, ten*gan*"},{"Verbes":"Tener","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* ten*ido*, *hayas* ten*ido*, *haya* ten*ido*, *hayamos* ten*ido*, *hay\u00e1is* ten*ido*, *hayan* ten*ido*"},{"Verbes":"Tener","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"*ten*, ten*ga*, ten*gamos*, *tened*, ten*gan*"},{"Verbes":"Tener","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no ten*gas*, no ten*ga*, no ten*gamos*, no ten*g\u00e1is*, no ten*gan*"},{"Verbes":"Haber","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"*he*, *has*, *ha*, *hemos*, *hab\u00e9is*, *han*"},{"Verbes":"Haber","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* hab*ido*, *has* hab*ido*, *ha* hab*ido*, *hemos* hab*ido*, *hab\u00e9is* hab*ido*, *han* hab*ido*"},{"Verbes":"Haber","Temps":"Futur","Conjugaison":"habr*\u00e9*, habr*\u00e1s*, habr*\u00e1*, habr*emos*, habr*\u00e9is*, habr*\u00e1n*"},{"Verbes":"Haber","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* hab*ido*, *habr\u00e1s* hab*ido*, *habr\u00e1* hab*ido*, *habremos* hab*ido*, *habr\u00e9is* hab*ido*, *habr\u00e1n* hab*ido*"},{"Verbes":"Haber","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"hab*\u00eda*, hab*\u00edas*, hab*\u00eda*, hab*\u00edamos*, hab*\u00edais*, hab*\u00edan*"},{"Verbes":"Haber","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* hab*ido*, *hab\u00edas* hab*ido*, *hab\u00eda* hab*ido*, *hab\u00edamos* hab*ido*, *hab\u00edais* hab*ido*, *hab\u00edan* hab*ido*"},{"Verbes":"Haber","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"h*ube*, h*ubiste*, h*ubo*, h*ubimos*, h*ubisteis*, h*ubieron*"},{"Verbes":"Haber","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"habr*\u00eda*, habr*\u00edas*, habr*\u00eda*, habr*\u00edamos*, habr*\u00edais*, habr*\u00edan*"},{"Verbes":"Haber","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* hab*ido*, *habr\u00edas* hab*ido*, *habr\u00eda* hab*ido*, *habr\u00edamos* hab*ido*, *habr\u00edais* hab*ido*, *habr\u00edan* hab*ido*"},{"Verbes":"Haber","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"hay*a*, hay*as*, hay*a*, hay*amos*, hay*\u00e1is*, hay*an*"},{"Verbes":"Haber","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* hab*ido*, *hayas* hab*ido*, *haya* hab*ido*, *hayamos* hab*ido*, *hay\u00e1is* hab*ido*, *hayan* hab*ido*"},{"Verbes":"Haber","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"*he*, hay*a*, hay*amos*, hab*ed*, hay*an*"},{"Verbes":"Haber","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no hay*as*, no hay*a*, no hay*amos*, no hay*\u00e1is*, no hay*an*"},{"Verbes":"Hacer","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"ha*go*, hac*es*, hac*e*, hac*emos*, hac*\u00e9is*, hac*en*"},{"Verbes":"Hacer","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* h*echo*, *has* h*echo*, *ha* h*echo*, *hemos* h*echo*, *hab\u00e9is* h*echo*, *han* h*echo*"},{"Verbes":"Hacer","Temps":"Futur","Conjugaison":"har*\u00e9*, har*\u00e1s*, har*\u00e1*, har*emos*, har*\u00e9is*, har*\u00e1n*"},{"Verbes":"Hacer","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* h*echo*, *habr\u00e1s* h*echo*, *habr\u00e1* h*echo*, *habremos* h*echo*, *habr\u00e9is* h*echo*, *habr\u00e1n* h*echo*"},{"Verbes":"Hacer","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"hac*\u00eda*, hac*\u00edas*, hac*\u00eda*, hac*\u00edamos*, hac*\u00edais*, hac*\u00edan*"},{"Verbes":"Hacer","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* h*echo*, *hab\u00edas* h*echo*, *hab\u00eda* h*echo*, *hab\u00edamos* h*echo*, *hab\u00edais* h*echo*, *hab\u00edan* h*echo*"},{"Verbes":"Hacer","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"h*ice*, h*iciste*, h*izo*, h*icimos*, h*icisteis*, h*icieron*"},{"Verbes":"Hacer","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"har*\u00eda*, har*\u00edas*, har*\u00eda*, har*\u00edamos*, har*\u00edais*, har*\u00edan*"},{"Verbes":"Hacer","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* h*echo*, *habr\u00edas* h*echo*, *habr\u00eda* h*echo*, *habr\u00edamos* h*echo*, *habr\u00edais* h*echo*, *habr\u00edan* h*echo*"},{"Verbes":"Hacer","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"ha*ga*, ha*gas*, ha*ga*, ha*gamos*, ha*g\u00e1is*, ha*gan*"},{"Verbes":"Hacer","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* h*echo*, *hayas* h*echo*, *haya* h*echo*, *hayamos* h*echo*, *hay\u00e1is* h*echo*, *hayan* h*echo*"},{"Verbes":"Hacer","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"*haz*, ha*ga*, ha*gamos*, *haced*, ha*gan*"},{"Verbes":"Hacer","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no ha*gas*, no ha*ga*, no ha*gamos*, no ha*g\u00e1is*, no ha*gan*"},{"Verbes":"Poder","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"p*ue*d*o*, p*ue*d*es*, p*ue*d*e*, pod*emos*, pod*\u00e9is*, p*ue*d*en*"},{"Verbes":"Poder","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* pod*ido*, *has* pod*ido*, *ha* pod*ido*, *hemos* pod*ido*, *hab\u00e9is* pod*ido*, *han* pod*ido*"},{"Verbes":"Poder","Temps":"Futur","Conjugaison":"podr*\u00e9*, podr*\u00e1s*, podr*\u00e1*, podr*emos*, podr*\u00e9is*, podr*\u00e1n*"},{"Verbes":"Poder","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* pod*ido*, *habr\u00e1s* pod*ido*, *habr\u00e1* pod*ido*, *habremos* pod*ido*, *habr\u00e9is* pod*ido*, *habr\u00e1n* pod*ido*"},{"Verbes":"Poder","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"pod*\u00eda*, pod*\u00edas*, pod*\u00eda*, pod*\u00edamos*, pod*\u00edais*, pod*\u00edan*"},{"Verbes":"Poder","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* pod*ido*, *hab\u00edas* pod*ido*, *hab\u00eda* pod*ido*, *hab\u00edamos* pod*ido*, *hab\u00edais* pod*ido*, *hab\u00edan* pod*ido*"},{"Verbes":"Poder","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"p*ude*, p*udiste*, p*udo*, p*udimos*, p*udisteis*, p*udieron*"},{"Verbes":"Poder","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"podr*\u00eda*, podr*\u00edas*, podr*\u00eda*, podr*\u00edamos*, podr*\u00edais*, podr*\u00edan*"},{"Verbes":"Poder","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* pod*ido*, *habr\u00edas* pod*ido*, *habr\u00eda* pod*ido*, *habr\u00edamos* pod*ido*, *habr\u00edais* pod*ido*, *habr\u00edan* pod*ido*"},{"Verbes":"Poder","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"p*ue*d*a*, p*ue*d*as*, p*ue*d*a*, pod*amos*, pod*\u00e1is*, p*ue*d*an*"},{"Verbes":"Poder","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* pod*ido*, *hayas* pod*ido*, *haya* pod*ido*, *hayamos* pod*ido*, *hay\u00e1is* pod*ido*, *hayan* pod*ido*"},{"Verbes":"Decir","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"di*go*, dic*es*, dic*e*, dec*imos*, dec*\u00eds*, dic*en*"},{"Verbes":"Decir","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* d*icho*, *has* d*icho*, *ha* d*icho*, *hemos* d*icho*, *hab\u00e9is* d*icho*, *han* d*icho*"},{"Verbes":"Decir","Temps":"Futur","Conjugaison":"dir*\u00e9*, dir*\u00e1s*, dir*\u00e1*, dir*emos*, dir*\u00e9is*, dir*\u00e1n*"},{"Verbes":"Decir","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* d*icho*, *habr\u00e1s* d*icho*, *habr\u00e1* d*icho*, *habremos* d*icho*, *habr\u00e9is* d*icho*, *habr\u00e1n* d*icho*"},{"Verbes":"Decir","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"dec*\u00eda*, dec*\u00edas*, dec*\u00eda*, dec*\u00edamos*, dec*\u00edais*, dec*\u00edan*"},{"Verbes":"Decir","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* d*icho*, *hab\u00edas* d*icho*, *hab\u00eda* d*icho*, *hab\u00edamos* d*icho*, *hab\u00edais* d*icho*, *hab\u00edan* d*icho*"},{"Verbes":"Decir","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"d*ije*, d*ijiste*, d*ijo*, d*ijimos*, d*ijisteis*, d*ijeron*"},{"Verbes":"Decir","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"dir*\u00eda*, dir*\u00edas*, dir*\u00eda*, dir*\u00edamos*, dir*\u00edais*, dir*\u00edan*"},{"Verbes":"Decir","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* d*icho*, *habr\u00edas* d*icho*, *habr\u00eda* d*icho*, *habr\u00edamos* d*icho*, *habr\u00edais* d*icho*, *habr\u00edan* d*icho*"},{"Verbes":"Decir","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"di*ga*, di*gas*, di*ga*, di*gamos*, di*g\u00e1is*, di*gan*"},{"Verbes":"Decir","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* d*icho*, *hayas* d*icho*, *haya* d*icho*, *hayamos* d*icho*, *hay\u00e1is* d*icho*, *hayan* d*icho*"},{"Verbes":"Decir","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"*di*, di*ga*, di*gamos*, *decid*, di*gan*"},{"Verbes":"Decir","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no di*gas*, no di*ga*, no di*gamos*, no di*g\u00e1is*, no di*gan*"},{"Verbes":"Ir","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"v*oy*, v*as*, v*a*, v*amos*, v*ais*, v*an*"},{"Verbes":"Ir","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* *ido*, *has* *ido*, *ha* *ido*, *hemos* *ido*, *hab\u00e9is* *ido*, *han* *ido*"},{"Verbes":"Ir","Temps":"Futur","Conjugaison":"*ir\u00e9*, *ir\u00e1s*, *ir\u00e1*, *iremos*, *ir\u00e9is*, *ir\u00e1n*"},{"Verbes":"Ir","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* *ido*, *habr\u00e1s* *ido*, *habr\u00e1* *ido*, *habremos* *ido*, *habr\u00e9is* *ido*, *habr\u00e1n* *ido*"},{"Verbes":"Ir","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"*iba*, *ibas*, *iba*, *\u00edbamos*, *ibais*, *iban*"},{"Verbes":"Ir","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* *ido*, *hab\u00edas* *ido*, *hab\u00eda* *ido*, *hab\u00edamos* *ido*, *hab\u00edais* *ido*, *hab\u00edan* *ido*"},{"Verbes":"Ir","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"f*ui*, f*uiste*, f*ue*, f*uimos*, f*uisteis*, f*ueron*"},{"Verbes":"Ir","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"*ir\u00eda*, *ir\u00edas*, *ir\u00eda*, *ir\u00edamos*, *ir\u00edais*, *ir\u00edan*"},{"Verbes":"Ir","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* *ido*, *habr\u00edas* *ido*, *habr\u00eda* *ido*, *habr\u00edamos* *ido*, *habr\u00edais* *ido*, *habr\u00edan* *ido*"},{"Verbes":"Ir","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"v*aya*, v*ayas*, v*aya*, v*ayamos*, v*ay\u00e1is*, v*ayan*"},{"Verbes":"Ir","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* *ido*, *hayas* *ido*, *haya* *ido*, *hayamos* *ido*, *hay\u00e1is* *ido*, *hayan* *ido*"},{"Verbes":"Ir","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"v*e*, v*aya*, v*amos*, *id*, v*ayan*"},{"Verbes":"Ir","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no v*ayas*, no v*aya*, no v*ayamos*, no v*ay\u00e1is*, no v*ayan*"},{"Verbes":"Ver","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"v*eo*, v*es*, v*e*, v*emos*, v*eis*, v*en*"},{"Verbes":"Ver","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* v*isto*, *has* v*isto*, *ha* v*isto*, *hemos* v*isto*, *hab\u00e9is* v*isto*, *han* v*isto*"},{"Verbes":"Ver","Temps":"Futur","Conjugaison":"ver*\u00e9*, ver*\u00e1s*, ver*\u00e1*, ver*emos*, ver*\u00e9is*, ver*\u00e1n*"},{"Verbes":"Ver","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* v*isto*, *habr\u00e1s* v*isto*, *habr\u00e1* v*isto*, *habremos* v*isto*, *habr\u00e9is* v*isto*, *habr\u00e1n* v*isto*"},{"Verbes":"Ver","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"v*e\u00eda*, v*e\u00edas*, v*e\u00eda*, v*e\u00edamos*, v*e\u00edais*, v*e\u00edan*"},{"Verbes":"Ver","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* v*isto*, *hab\u00edas* v*isto*, *hab\u00eda* v*isto*, *hab\u00edamos* v*isto*, *hab\u00edais* v*isto*, *hab\u00edan* v*isto*"},{"Verbes":"Ver","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"v*i*, v*iste*, v*io*, v*imos*, v*isteis*, v*ieron*"},{"Verbes":"Ver","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"ver*\u00eda*, ver*\u00edas*, ver*\u00eda*, ver*\u00edamos*, ver*\u00edais*, ver*\u00edan*"},{"Verbes":"Ver","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* v*isto*, *habr\u00edas* v*isto*, *habr\u00eda* v*isto*, *habr\u00edamos* v*isto*, *habr\u00edais* v*isto*, *habr\u00edan* v*isto*"},{"Verbes":"Ver","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"v*ea*, v*eas*, v*ea*, v*eamos*, v*e\u00e1is*, v*ean*"},{"Verbes":"Ver","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* v*isto*, *hayas* v*isto*, *haya* v*isto*, *hayamos* v*isto*, *hay\u00e1is* v*isto*, *hayan* v*isto*"},{"Verbes":"Ver","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"v*e*, v*ea*, v*eamos*, v*ead*, v*ean*"},{"Verbes":"Ver","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no v*eas*, no v*ea*, no v*eamos*, no v*e\u00e1is*, no v*ean*"},{"Verbes":"Dar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"d*oy*, d*as*, d*a*, d*amos*, d*ais*, d*an*"},{"Verbes":"Dar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* d*ado*, *has* d*ado*, *ha* d*ado*, *hemos* d*ado*, *hab\u00e9is* d*ado*, *han* d*ado*"},{"Verbes":"Dar","Temps":"Futur","Conjugaison":"dar*\u00e9*, dar*\u00e1s*, dar*\u00e1*, dar*emos*, dar*\u00e9is*, dar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Dar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* d*ado*, *habr\u00e1s* d*ado*, *habr\u00e1* d*ado*, *habremos* d*ado*, *habr\u00e9is* d*ado*, *habr\u00e1n* d*ado*"},{"Verbes":"Dar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"d*aba*, d*abas*, d*aba*, d*\u00e1bamos*, d*abais*, d*aban*"},{"Verbes":"Dar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* d*ado*, *hab\u00edas* d*ado*, *hab\u00eda* d*ado*, *hab\u00edamos* d*ado*, *hab\u00edais* d*ado*, *hab\u00edan* d*ado*"},{"Verbes":"Dar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"d*i*, d*iste*, d*io*, d*imos*, d*isteis*, d*ieron*"},{"Verbes":"Dar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"dar*\u00eda*, dar*\u00edas*, dar*\u00eda*, dar*\u00edamos*, dar*\u00edais*, dar*\u00edan*"},{"Verbes":"Dar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* d*ado*, *habr\u00edas* d*ado*, *habr\u00eda* d*ado*, *habr\u00edamos* d*ado*, *habr\u00edais* d*ado*, *habr\u00edan* d*ado*"},{"Verbes":"Dar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"d*\u00e9*, d*es*, d*\u00e9*, d*emos*, d*eis*, d*en*"},{"Verbes":"Dar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* d*ado*, *hayas* d*ado*, *haya* d*ado*, *hayamos* d*ado*, *hay\u00e1is* d*ado*, *hayan* d*ado*"},{"Verbes":"Dar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"*da*, d*\u00e9*, d*emos*, *dad*, d*en*"},{"Verbes":"Dar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no d*es*, no d*\u00e9*, no d*emos*, no d*eis*, no d*en*"},{"Verbes":"Saber","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"s*\u00e9*, sab*es*, sab*e*, sab*emos*, sab*\u00e9is*, sab*en*"},{"Verbes":"Saber","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* sab*ido*, *has* sab*ido*, *ha* sab*ido*, *hemos* sab*ido*, *hab\u00e9is* sab*ido*, *han* sab*ido*"},{"Verbes":"Saber","Temps":"Futur","Conjugaison":"sabr*\u00e9*, sabr*\u00e1s*, sabr*\u00e1*, sabr*emos*, sabr*\u00e9is*, sabr*\u00e1n*"},{"Verbes":"Saber","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* sab*ido*, *habr\u00e1s* sab*ido*, *habr\u00e1* sab*ido*, *habremos* sab*ido*, *habr\u00e9is* sab*ido*, *habr\u00e1n* sab*ido*"},{"Verbes":"Saber","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"sab*\u00eda*, sab*\u00edas*, sab*\u00eda*, sab*\u00edamos*, sab*\u00edais*, sab*\u00edan*"},{"Verbes":"Saber","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* sab*ido*, *hab\u00edas* sab*ido*, *hab\u00eda* sab*ido*, *hab\u00edamos* sab*ido*, *hab\u00edais* sab*ido*, *hab\u00edan* sab*ido*"},{"Verbes":"Saber","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"s*upe*, s*upiste*, s*upo*, s*upimos*, s*upisteis*, s*upieron*"},{"Verbes":"Saber","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"sabr*\u00eda*, sabr*\u00edas*, sabr*\u00eda*, sabr*\u00edamos*, sabr*\u00edais*, sabr*\u00edan*"},{"Verbes":"Saber","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* sab*ido*, *habr\u00edas* sab*ido*, *habr\u00eda* sab*ido*, *habr\u00edamos* sab*ido*, *habr\u00edais* sab*ido*, *habr\u00edan* sab*ido*"},{"Verbes":"Saber","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"sep*a*, sep*as*, sep*a*, sep*amos*, sep*\u00e1is*, sep*an*"},{"Verbes":"Saber","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* sab*ido*, *hayas* sab*ido*, *haya* sab*ido*, *hayamos* sab*ido*, *hay\u00e1is* sab*ido*, *hayan* sab*ido*"},{"Verbes":"Saber","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"*sabe*, sep*a*, sep*amos*, *sabed*, sep*an*"},{"Verbes":"Saber","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no sep*as*, no sep*a*, no sep*amos*, no sep*\u00e1is*, no sep*an*"},{"Verbes":"Querer","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"qu*ie*r*o*, qu*ie*r*es*, qu*ie*r*e*, quer*emos*, quer*\u00e9is*, qu*ie*r*en*"},{"Verbes":"Querer","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* quer*ido*, *has* quer*ido*, *ha* quer*ido*, *hemos* quer*ido*, *hab\u00e9is* quer*ido*, *han* quer*ido*"},{"Verbes":"Querer","Temps":"Futur","Conjugaison":"querr*\u00e9*, querr*\u00e1s*, querr*\u00e1*, querr*emos*, querr*\u00e9is*, querr*\u00e1n*"},{"Verbes":"Querer","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* quer*ido*, *habr\u00e1s* quer*ido*, *habr\u00e1* quer*ido*, *habremos* quer*ido*, *habr\u00e9is* quer*ido*, *habr\u00e1n* quer*ido*"},{"Verbes":"Querer","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"quer*\u00eda*, quer*\u00edas*, quer*\u00eda*, quer*\u00edamos*, quer*\u00edais*, quer*\u00edan*"},{"Verbes":"Querer","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* quer*ido*, *hab\u00edas* quer*ido*, *hab\u00eda* quer*ido*, *hab\u00edamos* quer*ido*, *hab\u00edais* quer*ido*, *hab\u00edan* quer*ido*"},{"Verbes":"Querer","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"qu*ise*, qu*isiste*, qu*iso*, qu*isimos*, qu*isisteis*, qu*isieron*"},{"Verbes":"Querer","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"querr*\u00eda*, querr*\u00edas*, querr*\u00eda*, querr*\u00edamos*, querr*\u00edais*, querr*\u00edan*"},{"Verbes":"Querer","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* quer*ido*, *habr\u00edas* quer*ido*, *habr\u00eda* quer*ido*, *habr\u00edamos* quer*ido*, *habr\u00edais* quer*ido*, *habr\u00edan* quer*ido*"},{"Verbes":"Querer","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"qu*ie*r*a*, qu*ie*r*as*, qu*ie*r*a*, quer*amos*, quer*\u00e1is*, qu*ie*r*an*"},{"Verbes":"Querer","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* quer*ido*, *hayas* quer*ido*, *haya* quer*ido*, *hayamos* quer*ido*, *hay\u00e1is* quer*ido*, *hayan* quer*ido*"},{"Verbes":"Querer","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"qu*ie*r*e*, qu*ie*r*a*, quer*amos*, *quered*, qu*ie*r*an*"},{"Verbes":"Querer","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no qu*ie*r*as*, no qu*ie*r*a*, no quer*amos*, no quer*\u00e1is*, no qu*ie*r*an*"},{"Verbes":"Llegar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"lleg*o*, lleg*as*, lleg*a*, lleg*amos*, lleg*\u00e1is*, lleg*an*"},{"Verbes":"Llegar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* lleg*ado*, *has* lleg*ado*, *ha* lleg*ado*, *hemos* lleg*ado*, *hab\u00e9is* lleg*ado*, *han* lleg*ado*"},{"Verbes":"Llegar","Temps":"Futur","Conjugaison":"llegar*\u00e9*, llegar*\u00e1s*, llegar*\u00e1*, llegar*emos*, llegar*\u00e9is*, llegar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Llegar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* lleg*ado*, *habr\u00e1s* lleg*ado*, *habr\u00e1* lleg*ado*, *habremos* lleg*ado*, *habr\u00e9is* lleg*ado*, *habr\u00e1n* lleg*ado*"},{"Verbes":"Llegar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"lleg*aba*, lleg*abas*, lleg*aba*, lleg*\u00e1bamos*, lleg*abais*, lleg*aban*"},{"Verbes":"Llegar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* lleg*ado*, *hab\u00edas* lleg*ado*, *hab\u00eda* lleg*ado*, *hab\u00edamos* lleg*ado*, *hab\u00edais* lleg*ado*, *hab\u00edan* lleg*ado*"},{"Verbes":"Llegar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"llegu*\u00e9*, llegast*e*, lleg*\u00f3*, llegam*os*, llegast*eis*, llegar*on*"},{"Verbes":"Llegar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"llegar*\u00eda*, llegar*\u00edas*, llegar*\u00eda*, llegar*\u00edamos*, llegar*\u00edais*, llegar*\u00edan*"},{"Verbes":"Llegar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* lleg*ado*, *habr\u00edas* lleg*ado*, *habr\u00eda* lleg*ado*, *habr\u00edamos* lleg*ado*, *habr\u00edais* lleg*ado*, *habr\u00edan* lleg*ado*"},{"Verbes":"Llegar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"llegu*e*, llegu*es*, llegu*e*, llegu*emos*, llegu*\u00e9is*, llegu*en*"},{"Verbes":"Llegar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* lleg*ado*, *hayas* lleg*ado*, *haya* lleg*ado*, *hayamos* lleg*ado*, *hay\u00e1is* lleg*ado*, *hayan* lleg*ado*"},{"Verbes":"Llegar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"lleg*a*, llegu*e*, llegu*emos*, lleg*ad*, llegu*en*"},{"Verbes":"Llegar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no llegu*es*, no llegu*e*, no llegu*emos*, no llegu*\u00e9is*, no llegu*en*"},{"Verbes":"Pasar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"pas*o*, pas*as*, pas*a*, pas*amos*, pas*\u00e1is*, pas*an*"},{"Verbes":"Pasar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* pas*ado*, *has* pas*ado*, *ha* pas*ado*, *hemos* pas*ado*, *hab\u00e9is* pas*ado*, *han* pas*ado*"},{"Verbes":"Pasar","Temps":"Futur","Conjugaison":"pasar*\u00e9*, pasar*\u00e1s*, pasar*\u00e1*, pasar*emos*, pasar*\u00e9is*, pasar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Pasar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* pas*ado*, *habr\u00e1s* pas*ado*, *habr\u00e1* pas*ado*, *habremos* pas*ado*, *habr\u00e9is* pas*ado*, *habr\u00e1n* pas*ado*"},{"Verbes":"Pasar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"pas*aba*, pas*abas*, pas*aba*, pas*\u00e1bamos*, pas*abais*, pas*aban*"},{"Verbes":"Pasar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* pas*ado*, *hab\u00edas* pas*ado*, *hab\u00eda* pas*ado*, *hab\u00edamos* pas*ado*, *hab\u00edais* pas*ado*, *hab\u00edan* pas*ado*"},{"Verbes":"Pasar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"pas*\u00e9*, pas*aste*, pas*\u00f3*, pas*amos*, pas*asteis*, pas*aron*"},{"Verbes":"Pasar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"pasar*\u00eda*, pasar*\u00edas*, pasar*\u00eda*, pasar*\u00edamos*, pasar*\u00edais*, pasar*\u00edan*"},{"Verbes":"Pasar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* pas*ado*, *habr\u00edas* pas*ado*, *habr\u00eda* pas*ado*, *habr\u00edamos* pas*ado*, *habr\u00edais* pas*ado*, *habr\u00edan* pas*ado*"},{"Verbes":"Pasar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"pas*e*, pas*es*, pas*e*, pas*emos*, pas*\u00e9is*, pas*en*"},{"Verbes":"Pasar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* pas*ado*, *hayas* pas*ado*, *haya* pas*ado*, *hayamos* pas*ado*, *hay\u00e1is* pas*ado*, *hayan* pas*ado*"},{"Verbes":"Pasar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"pas*a*, pas*e*, pas*emos*, pas*ad*, pas*en*"},{"Verbes":"Pasar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no pas*es*, no pas*e*, no pas*emos*, no pas*\u00e9is*, no pas*en*"},{"Verbes":"Deber","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"deb*o*, deb*es*, deb*e*, deb*emos*, deb*\u00e9is*, deb*en*"},{"Verbes":"Deber","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* deb*ido*, *has* deb*ido*, *ha* deb*ido*, *hemos* deb*ido*, *hab\u00e9is* deb*ido*, *han* deb*ido*"},{"Verbes":"Deber","Temps":"Futur","Conjugaison":"deber*\u00e9*, deber*\u00e1s*, deber*\u00e1*, deber*emos*, deber*\u00e9is*, deber*\u00e1n*"},{"Verbes":"Deber","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* deb*ido*, *habr\u00e1s* deb*ido*, *habr\u00e1* deb*ido*, *habremos* deb*ido*, *habr\u00e9is* deb*ido*, *habr\u00e1n* deb*ido*"},{"Verbes":"Deber","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"deb*\u00eda*, deb*\u00edas*, deb*\u00eda*, deb*\u00edamos*, deb*\u00edais*, deb*\u00edan*"},{"Verbes":"Deber","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* deb*ido*, *hab\u00edas* deb*ido*, *hab\u00eda* deb*ido*, *hab\u00edamos* deb*ido*, *hab\u00edais* deb*ido*, *hab\u00edan* deb*ido*"},{"Verbes":"Deber","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"deb*\u00ed*, deb*iste*, deb*i\u00f3*, deb*imos*, deb*isteis*, deb*ieron*"},{"Verbes":"Deber","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"deber*\u00eda*, deber*\u00edas*, deber*\u00eda*, deber*\u00edamos*, deber*\u00edais*, deber*\u00edan*"},{"Verbes":"Deber","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* deb*ido*, *habr\u00edas* deb*ido*, *habr\u00eda* deb*ido*, *habr\u00edamos* deb*ido*, *habr\u00edais* deb*ido*, *habr\u00edan* deb*ido*"},{"Verbes":"Deber","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"deb*a*, deb*as*, deb*a*, deb*amos*, deb*\u00e1is*, deb*an*"},{"Verbes":"Deber","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* deb*ido*, *hayas* deb*ido*, *haya* deb*ido*, *hayamos* deb*ido*, *hay\u00e1is* deb*ido*, *hayan* deb*ido*"},{"Verbes":"Deber","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"deb*e*, deb*a*, deb*amos*, deb*ed*, deb*an*"},{"Verbes":"Deber","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no deb*as*, no deb*a*, no deb*amos*, no deb*\u00e1is*, no deb*an*"},{"Verbes":"Poner","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"pon*go*, pon*es*, pon*e*, pon*emos*, pon*\u00e9is*, pon*en*"},{"Verbes":"Poner","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* p*uesto*, *has* p*uesto*, *ha* p*uesto*, *hemos* p*uesto*, *hab\u00e9is* p*uesto*, *han* p*uesto*"},{"Verbes":"Poner","Temps":"Futur","Conjugaison":"pondr*\u00e9*, pondr*\u00e1s*, pondr*\u00e1*, pondr*emos*, pondr*\u00e9is*, pondr*\u00e1n*"},{"Verbes":"Poner","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* p*uesto*, *habr\u00e1s* p*uesto*, *habr\u00e1* p*uesto*, *habremos* p*uesto*, *habr\u00e9is* p*uesto*, *habr\u00e1n* p*uesto*"},{"Verbes":"Poner","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"pon*\u00eda*, pon*\u00edas*, pon*\u00eda*, pon*\u00edamos*, pon*\u00edais*, pon*\u00edan*"},{"Verbes":"Poner","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* p*uesto*, *hab\u00edas* p*uesto*, *hab\u00eda* p*uesto*, *hab\u00edamos* p*uesto*, *hab\u00edais* p*uesto*, *hab\u00edan* p*uesto*"},{"Verbes":"Poner","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"p*use*, p*usiste*, p*uso*, p*usimos*, p*usisteis*, p*usieron*"},{"Verbes":"Poner","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"pondr*\u00eda*, pondr*\u00edas*, pondr*\u00eda*, pondr*\u00edamos*, pondr*\u00edais*, pondr*\u00edan*"},{"Verbes":"Poner","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* p*uesto*, *habr\u00edas* p*uesto*, *habr\u00eda* p*uesto*, *habr\u00edamos* p*uesto*, *habr\u00edais* p*uesto*, *habr\u00edan* p*uesto*"},{"Verbes":"Poner","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"pon*ga*, pon*gas*, pon*ga*, pon*gamos*, pon*g\u00e1is*, pon*gan*"},{"Verbes":"Poner","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* p*uesto*, *hayas* p*uesto*, *haya* p*uesto*, *hayamos* p*uesto*, *hay\u00e1is* p*uesto*, *hayan* p*uesto*"},{"Verbes":"Poner","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"*pon*, pon*ga*, pon*gamos*, *poned*, pon*gan*"},{"Verbes":"Poner","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no pon*gas*, no pon*ga*, no pon*gamos*, no pon*g\u00e1is*, no pon*gan*"},{"Verbes":"Parecer","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"pare*zco*, parec*es*, parec*e*, parec*emos*, parec*\u00e9is*, parec*en*"},{"Verbes":"Parecer","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* parec*ido*, *has* parec*ido*, *ha* parec*ido*, *hemos* parec*ido*, *hab\u00e9is* parec*ido*, *han* parec*ido*"},{"Verbes":"Parecer","Temps":"Futur","Conjugaison":"parecer*\u00e9*, parecer*\u00e1s*, parecer*\u00e1*, parecer*emos*, parecer*\u00e9is*, parecer*\u00e1n*"},{"Verbes":"Parecer","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* parec*ido*, *habr\u00e1s* parec*ido*, *habr\u00e1* parec*ido*, *habremos* parec*ido*, *habr\u00e9is* parec*ido*, *habr\u00e1n* parec*ido*"},{"Verbes":"Parecer","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"parec*\u00eda*, parec*\u00edas*, parec*\u00eda*, parec*\u00edamos*, parec*\u00edais*, parec*\u00edan*"},{"Verbes":"Parecer","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* parec*ido*, *hab\u00edas* parec*ido*, *hab\u00eda* parec*ido*, *hab\u00edamos* parec*ido*, *hab\u00edais* parec*ido*, *hab\u00edan* parec*ido*"},{"Verbes":"Parecer","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"parec*\u00ed*, parec*iste*, parec*i\u00f3*, parec*imos*, parec*isteis*, parec*ieron*"},{"Verbes":"Parecer","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"parecer*\u00eda*, parecer*\u00edas*, parecer*\u00eda*, parecer*\u00edamos*, parecer*\u00edais*, parecer*\u00edan*"},{"Verbes":"Parecer","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* parec*ido*, *habr\u00edas* parec*ido*, *habr\u00eda* parec*ido*, *habr\u00edamos* parec*ido*, *habr\u00edais* parec*ido*, *habr\u00edan* parec*ido*"},{"Verbes":"Parecer","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"pare*zca*, pare*zcas*, pare*zca*, pare*zcamos*, pare*zc\u00e1is*, pare*zcan*"},{"Verbes":"Parecer","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* parec*ido*, *hayas* parec*ido*, *haya* parec*ido*, *hayamos* parec*ido*, *hay\u00e1is* parec*ido*, *hayan* parec*ido*"},{"Verbes":"Parecer","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"parec*e*, pare*zca*, pare*zcamos*, parec*ed*, pare*zcan*"},{"Verbes":"Parecer","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no pare*zcas*, no pare*zca*, no pare*zcamos*, no pare*zc\u00e1is*, no pare*zcan*"},{"Verbes":"Quedar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"qued*o*, qued*as*, qued*a*, qued*amos*, qued*\u00e1is*, qued*an*"},{"Verbes":"Quedar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* qued*ado*, *has* qued*ado*, *ha* qued*ado*, *hemos* qued*ado*, *hab\u00e9is* qued*ado*, *han* qued*ado*"},{"Verbes":"Quedar","Temps":"Futur","Conjugaison":"quedar*\u00e9*, quedar*\u00e1s*, quedar*\u00e1*, quedar*emos*, quedar*\u00e9is*, quedar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Quedar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* qued*ado*, *habr\u00e1s* qued*ado*, *habr\u00e1* qued*ado*, *habremos* qued*ado*, *habr\u00e9is* qued*ado*, *habr\u00e1n* qued*ado*"},{"Verbes":"Quedar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"qued*aba*, qued*abas*, qued*aba*, qued*\u00e1bamos*, qued*abais*, qued*aban*"},{"Verbes":"Quedar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* qued*ado*, *hab\u00edas* qued*ado*, *hab\u00eda* qued*ado*, *hab\u00edamos* qued*ado*, *hab\u00edais* qued*ado*, *hab\u00edan* qued*ado*"},{"Verbes":"Quedar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"qued*\u00e9*, qued*aste*, qued*\u00f3*, qued*amos*, qued*asteis*, qued*aron*"},{"Verbes":"Quedar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"quedar*\u00eda*, quedar*\u00edas*, quedar*\u00eda*, quedar*\u00edamos*, quedar*\u00edais*, quedar*\u00edan*"},{"Verbes":"Quedar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* qued*ado*, *habr\u00edas* qued*ado*, *habr\u00eda* qued*ado*, *habr\u00edamos* qued*ado*, *habr\u00edais* qued*ado*, *habr\u00edan* qued*ado*"},{"Verbes":"Quedar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"qued*e*, qued*es*, qued*e*, qued*emos*, qued*\u00e9is*, qued*en*"},{"Verbes":"Quedar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* qued*ado*, *hayas* qued*ado*, *haya* qued*ado*, *hayamos* qued*ado*, *hay\u00e1is* qued*ado*, *hayan* qued*ado*"},{"Verbes":"Quedar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"qued*a*, qued*e*, qued*emos*, qued*ad*, qued*en*"},{"Verbes":"Quedar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no qued*es*, no qued*e*, no qued*emos*, no qued*\u00e9is*, no qued*en*"},{"Verbes":"Creer","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"cre*o*, cre*es*, cre*e*, cre*emos*, cre*\u00e9is*, cre*en*"},{"Verbes":"Creer","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* cre*\u00eddo*, *has* cre*\u00eddo*, *ha* cre*\u00eddo*, *hemos* cre*\u00eddo*, *hab\u00e9is* cre*\u00eddo*, *han* cre*\u00eddo*"},{"Verbes":"Creer","Temps":"Futur","Conjugaison":"creer*\u00e9*, creer*\u00e1s*, creer*\u00e1*, creer*emos*, creer*\u00e9is*, creer*\u00e1n*"},{"Verbes":"Creer","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* cre*\u00eddo*, *habr\u00e1s* cre*\u00eddo*, *habr\u00e1* cre*\u00eddo*, *habremos* cre*\u00eddo*, *habr\u00e9is* cre*\u00eddo*, *habr\u00e1n* cre*\u00eddo*"},{"Verbes":"Creer","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"cre*\u00eda*, cre*\u00edas*, cre*\u00eda*, cre*\u00edamos*, cre*\u00edais*, cre*\u00edan*"},{"Verbes":"Creer","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* cre*\u00eddo*, *hab\u00edas* cre*\u00eddo*, *hab\u00eda* cre*\u00eddo*, *hab\u00edamos* cre*\u00eddo*, *hab\u00edais* cre*\u00eddo*, *hab\u00edan* cre*\u00eddo*"},{"Verbes":"Creer","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"cre*\u00ed*, cre*\u00edste*, cre*y\u00f3*, cre*\u00edmos*, cre*\u00edsteis*, cre*yeron*"},{"Verbes":"Creer","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"creer*\u00eda*, creer*\u00edas*, creer*\u00eda*, creer*\u00edamos*, creer*\u00edais*, creer*\u00edan*"},{"Verbes":"Creer","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* cre*\u00eddo*, *habr\u00edas* cre*\u00eddo*, *habr\u00eda* cre*\u00eddo*, *habr\u00edamos* cre*\u00eddo*, *habr\u00edais* cre*\u00eddo*, *habr\u00edan* cre*\u00eddo*"},{"Verbes":"Creer","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"cre*a*, cre*as*, cre*a*, cre*amos*, cre*\u00e1is*, cre*an*"},{"Verbes":"Creer","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* cre*\u00eddo*, *hayas* cre*\u00eddo*, *haya* cre*\u00eddo*, *hayamos* cre*\u00eddo*, *hay\u00e1is* cre*\u00eddo*, *hayan* cre*\u00eddo*"},{"Verbes":"Creer","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"cre*e*, cre*a*, cre*amos*, cre*ed*, cre*an*"},{"Verbes":"Creer","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no cre*as*, no cre*a*, no cre*amos*, no cre*\u00e1is*, no cre*an*"},{"Verbes":"Hablar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"habl*o*, habl*as*, habl*a*, habl*amos*, habl*\u00e1is*, habl*an*"},{"Verbes":"Hablar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* habl*ado*, *has* habl*ado*, *ha* habl*ado*, *hemos* habl*ado*, *hab\u00e9is* habl*ado*, *han* habl*ado*"},{"Verbes":"Hablar","Temps":"Futur","Conjugaison":"hablar*\u00e9*, hablar*\u00e1s*, hablar*\u00e1*, hablar*emos*, hablar*\u00e9is*, hablar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Hablar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* habl*ado*, *habr\u00e1s* habl*ado*, *habr\u00e1* habl*ado*, *habremos* habl*ado*, *habr\u00e9is* habl*ado*, *habr\u00e1n* habl*ado*"},{"Verbes":"Hablar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"habl*aba*, habl*abas*, habl*aba*, habl*\u00e1bamos*, habl*abais*, habl*aban*"},{"Verbes":"Hablar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* habl*ado*, *hab\u00edas* habl*ado*, *hab\u00eda* habl*ado*, *hab\u00edamos* habl*ado*, *hab\u00edais* habl*ado*, *hab\u00edan* habl*ado*"},{"Verbes":"Hablar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"habl*\u00e9*, habl*aste*, habl*\u00f3*, habl*amos*, habl*asteis*, hablar*on*"},{"Verbes":"Hablar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"hablar*\u00eda*, hablar*\u00edas*, hablar*\u00eda*, hablar*\u00edamos*, hablar*\u00edais*, hablar*\u00edan*"},{"Verbes":"Hablar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* habl*ado*, *habr\u00edas* habl*ado*, *habr\u00eda* habl*ado*, *habr\u00edamos* habl*ado*, *habr\u00edais* habl*ado*, *habr\u00e1n* habl*ado*"},{"Verbes":"Hablar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"habl*e*, habl*es*, habl*e*, habl*emos*, habl*\u00e9is*, habl*en*"},{"Verbes":"Hablar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* habl*ado*, *hayas* habl*ado*, *haya* habl*ado*, *hayamos* habl*ado*, *hay\u00e1is* habl*ado*, *hayan* habl*ado*"},{"Verbes":"Hablar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"habl*a*, habl*e*, habl*emos*, habl*ad*, habl*en*"},{"Verbes":"Hablar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no habl*es*, no habl*e*, no habl*emos*, no habl*\u00e9is*, no habl*en*"},{"Verbes":"Llevar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"llev*o*, llev*as*, llev*a*, llev*amos*, llev*\u00e1is*, llev*an*"},{"Verbes":"Llevar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* llev*ado*, *has* llev*ado*, *ha* llev*ado*, *hemos* llev*ado*, *hab\u00e9is* llev*ado*, *han* llev*ado*"},{"Verbes":"Llevar","Temps":"Futur","Conjugaison":"llevar*\u00e9*, llevar*\u00e1s*, llevar*\u00e1*, llevar*emos*, llevar*\u00e9is*, llevar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Llevar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* llev*ado*, *habr\u00e1s* llev*ado*, *habr\u00e1* llev*ado*, *habremos* llev*ado*, *habr\u00e9is* llev*ado*, *habr\u00e1n* llev*ado*"},{"Verbes":"Llevar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"llev*aba*, llev*abas*, llev*aba*, llev*\u00e1bamos*, llev*abais*, llev*aban*"},{"Verbes":"Llevar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* llev*ado*, *hab\u00edas* llev*ado*, *hab\u00eda* llev*ado*, *hab\u00edamos* llev*ado*, *hab\u00edais* llev*ado*, *hab\u00edan* llev*ado*"},{"Verbes":"Llevar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"llev*\u00e9*, llev*aste*, llev*\u00f3*, llev*amos*, llev*asteis*, llevar*on*"},{"Verbes":"Llevar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"llevar*\u00eda*, llevar*\u00edas*, llevar*\u00eda*, llevar*\u00edamos*, llevar*\u00edais*, llevar*\u00edan*"},{"Verbes":"Llevar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* llev*ado*, *habr\u00edas* llev*ado*, *habr\u00eda* llev*ado*, *habr\u00edamos* llev*ado*, *habr\u00edais* llev*ado*, *habr\u00edan* llev*ado*"},{"Verbes":"Llevar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"llev*e*, llev*es*, llev*e*, llev*emos*, llev*\u00e9is*, llev*en*"},{"Verbes":"Llevar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* llev*ado*, *hayas* llev*ado*, *haya* llev*ado*, *hayamos* llev*ado*, *hay\u00e1is* llev*ado*, *hayan* llev*ado*"},{"Verbes":"Llevar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"llev*a*, llev*e*, llev*emos*, llev*ad*, llev*en*"},{"Verbes":"Llevar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no llev*es*, no llev*e*, no llev*emos*, no llev*\u00e9is*, no llev*en*"},{"Verbes":"Dejar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"dej*o*, dej*as*, dej*a*, dej*amos*, dej*\u00e1is*, dej*an*"},{"Verbes":"Dejar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* dej*ado*, *has* dej*ado*, *ha* dej*ado*, *hemos* dej*ado*, *hab\u00e9is* dej*ado*, *han* dej*ado*"},{"Verbes":"Dejar","Temps":"Futur","Conjugaison":"dejar*\u00e9*, dejar*\u00e1s*, dejar*\u00e1*, dejar*emos*, dejar*\u00e9is*, dejar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Dejar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* dej*ado*, *habr\u00e1s* dej*ado*, *habr\u00e1* dej*ado*, *habremos* dej*ado*, *habr\u00e9is* dej*ado*, *habr\u00e1n* dej*ado*"},{"Verbes":"Dejar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"dej*aba*, dej*abas*, dej*aba*, dej*\u00e1bamos*, dej*abais*, dej*aban*"},{"Verbes":"Dejar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* dej*ado*, *hab\u00edas* dej*ado*, *hab\u00eda* dej*ado*, *hab\u00edamos* dej*ado*, *hab\u00edais* dej*ado*, *hab\u00edan* dej*ado*"},{"Verbes":"Dejar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"dej*\u00e9*, dej*aste*, dej*\u00f3*, dej*amos*, dej*asteis*, dejar*on*"},{"Verbes":"Dejar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"dejar*\u00eda*, dejar*\u00edas*, dejar*\u00eda*, dejar*\u00edamos*, dejar*\u00edais*, dejar*\u00edan*"},{"Verbes":"Dejar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* dej*ado*, *habr\u00edas* dej*ado*, *habr\u00eda* dej*ado*, *habr\u00edamos* dej*ado*, *habr\u00edais* dej*ado*, *habr\u00edan* dej*ado*"},{"Verbes":"Dejar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"dej*e*, dej*es*, dej*e*, dej*emos*, dej*\u00e9is*, dej*en*"},{"Verbes":"Dejar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* dej*ado*, *hayas* dej*ado*, *haya* dej*ado*, *hayamos* dej*ado*, *hay\u00e1is* dej*ado*, *hayan* dej*ado*"},{"Verbes":"Dejar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"dej*a*, dej*e*, dej*emos*, dej*ad*, dej*en*"},{"Verbes":"Dejar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no dej*es*, no dej*e*, no dej*emos*, no dej*\u00e9is*, no dej*en*"},{"Verbes":"Seguir","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"s*igo*, s*igues*, s*igue*, segu*imos*, segu*\u00eds*, s*iguen*"},{"Verbes":"Seguir","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* segu*ido*, *has* segu*ido*, *ha* segu*ido*, *hemos* segu*ido*, *hab\u00e9is* segu*ido*, *han* segu*ido*"},{"Verbes":"Seguir","Temps":"Futur","Conjugaison":"seguir*\u00e9*, seguir*\u00e1s*, seguir*\u00e1*, seguir*emos*, seguir*\u00e9is*, seguir*\u00e1n*"},{"Verbes":"Seguir","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* segu*ido*, *habr\u00e1s* segu*ido*, *habr\u00e1* segu*ido*, *habremos* segu*ido*, *habr\u00e9is* segu*ido*, *habr\u00e1n* segu*ido*"},{"Verbes":"Seguir","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"segu*\u00eda*, segu*\u00edas*, segu*\u00eda*, segu*\u00edamos*, segu*\u00edais*, segu*\u00edan*"},{"Verbes":"Seguir","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* segu*ido*, *hab\u00edas* segu*ido*, *hab\u00eda* segu*ido*, *hab\u00edamos* segu*ido*, *hab\u00edais* segu*ido*, *hab\u00edan* segu*ido*"},{"Verbes":"Seguir","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"segu*\u00ed*, segu*iste*, s*igui\u00f3*, segu*imos*, segu*isteis*, s*iguieron*"},{"Verbes":"Seguir","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"seguir*\u00eda*, seguir*\u00edas*, seguir*\u00eda*, seguir*\u00edamos*, seguir*\u00edais*, seguir*\u00edan*"},{"Verbes":"Seguir","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* segu*ido*, *habr\u00edas* segu*ido*, *habr\u00eda* segu*ido*, *habr\u00edamos* segu*ido*, *habr\u00edais* segu*ido*, *habr\u00edan* segu*ido*"},{"Verbes":"Seguir","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"s*iga*, s*igas*, s*iga*, s*igamos*, s*ig\u00e1is*, s*igan*"},{"Verbes":"Seguir","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* segu*ido*, *hayas* segu*ido*, *haya* segu*ido*, *hayamos* segu*ido*, *hay\u00e1is* segu*ido*, *hayan* segu*ido*"},{"Verbes":"Seguir","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"s*igue*, s*iga*, s*igamos*, segu*id*, s*igan*"},{"Verbes":"Seguir","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no s*igas*, no s*iga*, no s*igamos*, no s*ig\u00e1is*, no s*igan*"},{"Verbes":"Encontrar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"enc*ue*ntr*o*, enc*ue*ntr*as*, enc*ue*ntr*a*, encontr*amos*, encontr*\u00e1is*, enc*ue*ntr*an*"},{"Verbes":"Encontrar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* encontr*ado*, *has* encontr*ado*, *ha* encontr*ado*, *hemos* encontr*ado*, *hab\u00e9is* encontr*ado*, *han* encontr*ado*"},{"Verbes":"Encontrar","Temps":"Futur","Conjugaison":"encontrar*\u00e9*, encontrar*\u00e1s*, encontrar*\u00e1*, encontrar*emos*, encontrar*\u00e9is*, encontrar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Encontrar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* encontr*ado*, *habr\u00e1s* encontr*ado*, *habr\u00e1* encontr*ado*, *habremos* encontr*ado*, *habr\u00e9is* encontr*ado*, *habr\u00e1n* encontr*ado*"},{"Verbes":"Encontrar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"encontr*aba*, encontr*abas*, encontr*aba*, encontr*\u00e1bamos*, encontr*abais*, encontr*aban*"},{"Verbes":"Encontrar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* encontr*ado*, *hab\u00edas* encontr*ado*, *hab\u00eda* encontr*ado*, *hab\u00edamos* encontr*ado*, *hab\u00edais* encontr*ado*, *hab\u00edan* encontr*ado*"},{"Verbes":"Encontrar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"encontr*\u00e9*, encontr*aste*, encontr*\u00f3*, encontr*amos*, encontr*asteis*, encontr*aron*"},{"Verbes":"Encontrar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"encontrar*\u00eda*, encontrar*\u00edas*, encontrar*\u00eda*, encontrar*\u00edamos*, encontrar*\u00edais*, encontrar*\u00edan*"},{"Verbes":"Encontrar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* encontr*ado*, *habr\u00edas* encontr*ado*, *habr\u00eda* encontr*ado*, *habr\u00edamos* encontr*ado*, *habr\u00edais* encontr*ado*, *habr\u00edan* encontr*ado*"},{"Verbes":"Encontrar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"enc*ue*ntr*e*, enc*ue*ntr*es*, enc*ue*ntr*e*, encontr*emos*, encontr*\u00e9is*, enc*ue*ntr*en*"},{"Verbes":"Encontrar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* encontr*ado*, *hayas* encontr*ado*, *haya* encontr*ado*, *hayamos* encontr*ado*, *hay\u00e1is* encontr*ado*, *hayan* encontr*ado*"},{"Verbes":"Encontrar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"enc*ue*ntr*a*, enc*ue*ntr*e*, encontr*emos*, encontr*ad*, enc*ue*ntr*en*"},{"Verbes":"Encontrar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no enc*ue*ntr*es*, no enc*ue*ntr*e*, no encontr*emos*, no encontr*\u00e9is*, no enc*ue*ntr*en*"},{"Verbes":"Llamar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"llam*o*, llam*as*, llam*a*, llam*amos*, llam*\u00e1is*, llam*an*"},{"Verbes":"Llamar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* llam*ado*, *has* llam*ado*, *ha* llam*ado*, *hemos* llam*ado*, *hab\u00e9is* llam*ado*, *han* llam*ado*"},{"Verbes":"Llamar","Temps":"Futur","Conjugaison":"llamar*\u00e9*, llamar*\u00e1s*, llamar*\u00e1*, llamar*emos*, llamar*\u00e9is*, llamar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Llamar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* llam*ado*, *habr\u00e1s* llam*ado*, *habr\u00e1* llam*ado*, *habremos* llam*ado*, *habr\u00e9is* llam*ado*, *habr\u00e1n* llam*ado*"},{"Verbes":"Llamar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"llam*aba*, llam*abas*, llam*aba*, llam*\u00e1bamos*, llam*abais*, llam*aban*"},{"Verbes":"Llamar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* llam*ado*, *hab\u00edas* llam*ado*, *hab\u00eda* llam*ado*, *hab\u00edamos* llam*ado*, *hab\u00edais* llam*ado*, *hab\u00edan* llam*ado*"},{"Verbes":"Llamar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"llam*\u00e9*, llam*aste*, llam*\u00f3*, llam*amos*, llam*asteis*, llamar*on*"},{"Verbes":"Llamar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"llamar*\u00eda*, llamar*\u00edas*, llamar*\u00eda*, llamar*\u00edamos*, llamar*\u00edais*, llamar*\u00edan*"},{"Verbes":"Llamar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* llam*ado*, *habr\u00edas* llam*ado*, *habr\u00eda* llam*ado*, *habr\u00edamos* llam*ado*, *habr\u00edais* llam*ado*, *habr\u00edan* llam*ado*"},{"Verbes":"Llamar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"llam*e*, llam*es*, llam*e*, llam*emos*, llam*\u00e9is*, llam*en*"},{"Verbes":"Llamar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* llam*ado*, *hayas* llam*ado*, *haya* llam*ado*, *hayamos* llam*ado*, *hay\u00e1is* llam*ado*, *hayan* llam*ado*"},{"Verbes":"Llamar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"llam*a*, llam*e*, llam*emos*, llam*ad*, llam*en*"},{"Verbes":"Llamar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no llam*es*, no llam*e*, no llam*emos*, no llam*\u00e9is*, no llam*en*"},{"Verbes":"Venir","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"ven*go*, v*ie*n*es*, v*ie*n*e*, ven*imos*, ven*\u00eds*, v*ie*n*en*"},{"Verbes":"Venir","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* ven*ido*, *has* ven*ido*, *ha* ven*ido*, *hemos* ven*ido*, *hab\u00e9is* ven*ido*, *han* ven*ido*"},{"Verbes":"Venir","Temps":"Futur","Conjugaison":"vendr*\u00e9*, vendr*\u00e1s*, vendr*\u00e1*, vendr*emos*, vendr*\u00e9is*, vendr*\u00e1n*"},{"Verbes":"Venir","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* ven*ido*, *habr\u00e1s* ven*ido*, *habr\u00e1* ven*ido*, *habremos* ven*ido*, *habr\u00e9is* ven*ido*, *habr\u00e1n* ven*ido*"},{"Verbes":"Venir","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"ven*\u00eda*, ven*\u00edas*, ven*\u00eda*, ven*\u00edamos*, ven*\u00edais*, ven*\u00edan*"},{"Verbes":"Venir","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* ven*ido*, *hab\u00edas* ven*ido*, *hab\u00eda* ven*ido*, *hab\u00edamos* ven*ido*, *hab\u00edais* ven*ido*, *hab\u00edan* ven*ido*"},{"Verbes":"Venir","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"v*ine*, v*iniste*, v*ino*, v*inimos*, v*inisteis*, v*inieron*"},{"Verbes":"Venir","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"vendr*\u00eda*, vendr*\u00edas*, vendr*\u00eda*, vendr*\u00edamos*, vendr*\u00edais*, vendr*\u00edan*"},{"Verbes":"Venir","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* ven*ido*, *habr\u00edas* ven*ido*, *habr\u00eda* ven*ido*, *habr\u00edamos* ven*ido*, *habr\u00edais* ven*ido*, *habr\u00edan* ven*ido*"},{"Verbes":"Venir","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"ven*ga*, ven*gas*, ven*ga*, ven*gamos*, ven*g\u00e1is*, ven*gan*"},{"Verbes":"Venir","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* ven*ido*, *hayas* ven*ido*, *haya* ven*ido*, *hayamos* ven*ido*, *hay\u00e1is* ven*ido*, *hayan* ven*ido*"},{"Verbes":"Venir","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"*ven*, ven*ga*, ven*gamos*, *venid*, ven*gan*"},{"Verbes":"Venir","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no ven*gas*, no ven*ga*, no ven*gamos*, no ven*g\u00e1is*, no ven*gan*"},{"Verbes":"Pensar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"p*ie*ns*o*, p*ie*ns*as*, p*ie*ns*a*, pens*amos*, pens*\u00e1is*, p*ie*ns*an*"},{"Verbes":"Pensar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* pens*ado*, *has* pens*ado*, *ha* pens*ado*, *hemos* pens*ado*, *hab\u00e9is* pens*ado*, *han* pens*ado*"},{"Verbes":"Pensar","Temps":"Futur","Conjugaison":"pensar*\u00e9*, pensar*\u00e1s*, pensar*\u00e1*, pensar*emos*, pensar*\u00e9is*, pensar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Pensar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* pens*ado*, *habr\u00e1s* pens*ado*, *habr\u00e1* pens*ado*, *habremos* pens*ado*, *habr\u00e9is* pens*ado*, *habr\u00e1n* pens*ado*"},{"Verbes":"Pensar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"pens*aba*, pens*abas*, pens*aba*, pens*\u00e1bamos*, pens*abais*, pens*aban*"},{"Verbes":"Pensar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* pens*ado*, *hab\u00edas* pens*ado*, *hab\u00eda* pens*ado*, *hab\u00edamos* pens*ado*, *hab\u00edais* pens*ado*, *hab\u00edan* pens*ado*"},{"Verbes":"Pensar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"pens*\u00e9*, pens*aste*, pens*\u00f3*, pens*amos*, pens*asteis*, pensar*on*"},{"Verbes":"Pensar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"pensar*\u00eda*, pensar*\u00edas*, pensar*\u00eda*, pensar*\u00edamos*, pensar*\u00edais*, pensar*\u00edan*"},{"Verbes":"Pensar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* pens*ado*, *habr\u00edas* pens*ado*, *habr\u00eda* pens*ado*, *habr\u00edamos* pens*ado*, *habr\u00edais* pens*ado*, *habr\u00e1n* pens*ado*"},{"Verbes":"Pensar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"p*ie*ns*e*, p*ie*ns*es*, p*ie*ns*e*, pens*emos*, pens*\u00e9is*, p*ie*ns*en*"},{"Verbes":"Pensar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* pens*ado*, *hayas* pens*ado*, *haya* pens*ado*, *hayamos* pens*ado*, *hay\u00e1is* pens*ado*, *hayan* pens*ado*"},{"Verbes":"Pensar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"p*ie*ns*a*, p*ie*ns*e*, pens*emos*, pens*ad*, p*ie*ns*en*"},{"Verbes":"Pensar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no p*ie*ns*es*, no p*ie*ns*e*, no pens*emos*, no pens*\u00e9is*, no p*ie*ns*en*"},{"Verbes":"Salir","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"sal*go*, sal*es*, sal*e*, sal*imos*, sal*\u00eds*, sal*en*"},{"Verbes":"Salir","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* sal*ido*, *has* sal*ido*, *ha* sal*ido*, *hemos* sal*ido*, *hab\u00e9is* sal*ido*, *han* sal*ido*"},{"Verbes":"Salir","Temps":"Futur","Conjugaison":"saldr*\u00e9*, saldr*\u00e1s*, saldr*\u00e1*, saldr*emos*, saldr*\u00e9is*, saldr*\u00e1n*"},{"Verbes":"Salir","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* sal*ido*, *habr\u00e1s* sal*ido*, *habr\u00e1* sal*ido*, *habremos* sal*ido*, *habr\u00e9is* sal*ido*, *habr\u00e1n* sal*ido*"},{"Verbes":"Salir","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"sal*\u00eda*, sal*\u00edas*, sal*\u00eda*, sal*\u00edamos*, sal*\u00edais*, sal*\u00edan*"},{"Verbes":"Salir","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* sal*ido*, *hab\u00edas* sal*ido*, *hab\u00eda* sal*ido*, *hab\u00edamos* sal*ido*, *hab\u00edais* sal*ido*, *hab\u00edan* sal*ido*"},{"Verbes":"Salir","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"sal*\u00ed*, sal*iste*, sal*i\u00f3*, sal*imos*, sal*isteis*, sal*ieron*"},{"Verbes":"Salir","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"saldr*\u00eda*, saldr*\u00edas*, saldr*\u00eda*, saldr*\u00edamos*, saldr*\u00edais*, saldr*\u00edan*"},{"Verbes":"Salir","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* sal*ido*, *habr\u00edas* sal*ido*, *habr\u00eda* sal*ido*, *habr\u00edamos* sal*ido*, *habr\u00edais* sal*ido*, *habr\u00edan* sal*ido*"},{"Verbes":"Salir","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"sal*ga*, sal*gas*, sal*ga*, sal*gamos*, sal*g\u00e1is*, sal*gan*"},{"Verbes":"Salir","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* sal*ido*, *hayas* sal*ido*, *haya* sal*ido*, *hayamos* sal*ido*, *hay\u00e1is* sal*ido*, *hayan* sal*ido*"},{"Verbes":"Salir","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"*sal*, sal*ga*, sal*gamos*, *salid*, sal*gan*"},{"Verbes":"Salir","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no sal*gas*, no sal*ga*, no sal*gamos*, no sal*g\u00e1is*, no sal*gan*"},{"Verbes":"Volver","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"v*ue*lv*o*, v*ue*lv*es*, v*ue*lv*e*, volv*emos*, volv*\u00e9is*, v*ue*lv*en*"},{"Verbes":"Volver","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* *vuelto*, *has* *vuelto*, *ha* *vuelto*, *hemos* *vuelto*, *hab\u00e9is* *vuelto*, *han* *vuelto*"},{"Verbes":"Volver","Temps":"Futur","Conjugaison":"volver*\u00e9*, volver*\u00e1s*, volver*\u00e1*, volver*emos*, volver*\u00e9is*, volver*\u00e1n*"},{"Verbes":"Volver","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* *vuelto*, *habr\u00e1s* *vuelto*, *habr\u00e1* *vuelto*, *habremos* *vuelto*, *habr\u00e9is* *vuelto*, *habr\u00e1n* *vuelto*"},{"Verbes":"Volver","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"volv*\u00eda*, volv*\u00edas*, volv*\u00eda*, volv*\u00edamos*, volv*\u00edais*, volv*\u00edan*"},{"Verbes":"Volver","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* *vuelto*, *hab\u00edas* *vuelto*, *hab\u00eda* *vuelto*, *hab\u00edamos* *vuelto*, *hab\u00edais* *vuelto*, *hab\u00edan* *vuelto*"},{"Verbes":"Volver","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"volv*\u00ed*, volv*iste*, volv*i\u00f3*, volv*imos*, volv*isteis*, volv*ieron*"},{"Verbes":"Volver","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"volver*\u00eda*, volver*\u00edas*, volver*\u00eda*, volver*\u00edamos*, volver*\u00edais*, volver*\u00edan*"},{"Verbes":"Volver","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* *vuelto*, *habr\u00edas* *vuelto*, *habr\u00eda* *vuelto*, *habr\u00edamos* *vuelto*, *habr\u00edais* *vuelto*, *habr\u00edan* *vuelto*"},{"Verbes":"Volver","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"v*ue*lv*a*, v*ue*lv*as*, v*ue*lv*a*, volv*amos*, volv*\u00e1is*, v*ue*lv*an*"},{"Verbes":"Volver","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* *vuelto*, *hayas* *vuelto*, *haya* *vuelto*, *hayamos* *vuelto*, *hay\u00e1is* *vuelto*, *hayan* *vuelto*"},{"Verbes":"Volver","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"v*ue*lv*e*, v*ue*lv*a*, volv*amos*, volv*ed*, v*ue*lv*an*"},{"Verbes":"Volver","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no v*ue*lv*as*, no v*ue*lv*a*, no volv*amos*, no volv*\u00e1is*, no v*ue*lv*an*"},{"Verbes":"Tomar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"tom*o*, tom*as*, tom*a*, tom*amos*, tom*\u00e1is*, tom*an*"},{"Verbes":"Tomar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* tom*ado*, *has* tom*ado*, *ha* tom*ado*, *hemos* tom*ado*, *hab\u00e9is* tom*ado*, *han* tom*ado*"},{"Verbes":"Tomar","Temps":"Futur","Conjugaison":"tomar*\u00e9*, tomar*\u00e1s*, tomar*\u00e1*, tomar*emos*, tomar*\u00e9is*, tomar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Tomar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* tom*ado*, *habr\u00e1s* tom*ado*, *habr\u00e1* tom*ado*, *habremos* tom*ado*, *habr\u00e9is* tom*ado*, *habr\u00e1n* tom*ado*"},{"Verbes":"Tomar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"tom*aba*, tom*abas*, tom*aba*, tom*\u00e1bamos*, tom*abais*, tom*aban*"},{"Verbes":"Tomar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* tom*ado*, *hab\u00edas* tom*ado*, *hab\u00eda* tom*ado*, *hab\u00edamos* tom*ado*, *hab\u00edais* tom*ado*, *hab\u00edan* tom*ado*"},{"Verbes":"Tomar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"tom*\u00e9*, tom*aste*, tom*\u00f3*, tom*amos*, tom*asteis*, tomar*on*"},{"Verbes":"Tomar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"tomar*\u00eda*, tomar*\u00edas*, tomar*\u00eda*, tomar*\u00edamos*, tomar*\u00edais*, tomar*\u00edan*"},{"Verbes":"Tomar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* tom*ado*, *habr\u00edas* tom*ado*, *habr\u00eda* tom*ado*, *habr\u00edamos* tom*ado*, *habr\u00edais* tom*ado*, *habr\u00edan* tom*ado*"},{"Verbes":"Tomar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"tom*e*, tom*es*, tom*e*, tom*emos*, tom*\u00e9is*, tom*en*"},{"Verbes":"Tomar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* tom*ado*, *hayas* tom*ado*, *haya* tom*ado*, *hayamos* tom*ado*, *hay\u00e1is* tom*ado*, *hayan* tom*ado*"},{"Verbes":"Tomar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"tom*a*, tom*e*, tom*emos*, tom*ad*, tom*en*"},{"Verbes":"Tomar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no tom*es*, no tom*e*, no tom*emos*, no tom*\u00e9is*, no tom*en*"},{"Verbes":"Conocer","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"cono*zco*, conoc*es*, conoc*e*, conoc*emos*, conoc*\u00e9is*, conoc*en*"},{"Verbes":"Conocer","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* conoc*ido*, *has* conoc*ido*, *ha* conoc*ido*, *hemos* conoc*ido*, *hab\u00e9is* conoc*ido*, *han* conoc*ido*"},{"Verbes":"Conocer","Temps":"Futur","Conjugaison":"conocer*\u00e9*, conocer*\u00e1s*, conocer*\u00e1*, conocer*emos*, conocer*\u00e9is*, conocer*\u00e1n*"},{"Verbes":"Conocer","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* conoc*ido*, *habr\u00e1s* conoc*ido*, *habr\u00e1* conoc*ido*, *habremos* conoc*ido*, *habr\u00e9is* conoc*ido*, *habr\u00e1n* conoc*ido*"},{"Verbes":"Conocer","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"conoc*\u00eda*, conoc*\u00edas*, conoc*\u00eda*, conoc*\u00edamos*, conoc*\u00edais*, conoc*\u00edan*"},{"Verbes":"Conocer","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* conoc*ido*, *hab\u00edas* conoc*ido*, *hab\u00eda* conoc*ido*, *hab\u00edamos* conoc*ido*, *hab\u00edais* conoc*ido*, *hab\u00edan* conoc*ido*"},{"Verbes":"Conocer","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"conoc*\u00ed*, conoc*iste*, conoc*i\u00f3*, conoc*imos*, conoc*isteis*, conoc*ieron*"},{"Verbes":"Conocer","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"conocer*\u00eda*, conocer*\u00edas*, conocer*\u00eda*, conocer*\u00edamos*, conocer*\u00edais*, conocer*\u00edan*"},{"Verbes":"Conocer","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* conoc*ido*, *habr\u00edas* conoc*ido*, *habr\u00eda* conoc*ido*, *habr\u00edamos* conoc*ido*, *habr\u00edais* conoc*ido*, *habr\u00edan* conoc*ido*"},{"Verbes":"Conocer","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"cono*zca*, cono*zcas*, cono*zca*, cono*zcamos*, cono*zc\u00e1is*, cono*zcan*"},{"Verbes":"Conocer","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* conoc*ido*, *hayas* conoc*ido*, *haya* conoc*ido*, *hayamos* conoc*ido*, *hay\u00e1is* conoc*ido*, *hayan* conoc*ido*"},{"Verbes":"Conocer","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"conoc*e*, cono*zca*, cono*zcamos*, conoc*ed*, cono*zcan*"},{"Verbes":"Conocer","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no cono*zcas*, no cono*zca*, no cono*zcamos*, no cono*zc\u00e1is*, no cono*zcan*"},{"Verbes":"Vivir","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"viv*o*, viv*es*, viv*e*, viv*imos*, viv*\u00eds*, viv*en*"},{"Verbes":"Vivir","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* viv*ido*, *has* viv*ido*, *ha* viv*ido*, *hemos* viv*ido*, *hab\u00e9is* viv*ido*, *han* viv*ido*"},{"Verbes":"Vivir","Temps":"Futur","Conjugaison":"vivir*\u00e9*, vivir*\u00e1s*, vivir*\u00e1*, vivir*emos*, vivir*\u00e9is*, vivir*\u00e1n*"},{"Verbes":"Vivir","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* viv*ido*, *habr\u00e1s* viv*ido*, *habr\u00e1* viv*ido*, *habremos* viv*ido*, *habr\u00e9is* viv*ido*, *habr\u00e1n* viv*ido*"},{"Verbes":"Vivir","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"viv*\u00eda*, viv*\u00edas*, viv*\u00eda*, viv*\u00edamos*, viv*\u00edais*, viv*\u00edan*"},{"Verbes":"Vivir","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* viv*ido*, *hab\u00edas* viv*ido*, *hab\u00eda* viv*ido*, *hab\u00edamos* viv*ido*, *hab\u00edais* viv*ido*, *hab\u00edan* viv*ido*"},{"Verbes":"Vivir","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"viv*\u00ed*, viv*iste*, viv*i\u00f3*, viv*imos*, viv*isteis*, viv*ieron*"},{"Verbes":"Vivir","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"vivir*\u00eda*, vivir*\u00edas*, vivir*\u00eda*, vivir*\u00edamos*, vivir*\u00edais*, vivir*\u00edan*"},{"Verbes":"Vivir","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* viv*ido*, *habr\u00edas* viv*ido*, *habr\u00eda* viv*ido*, *habr\u00edamos* viv*ido*, *habr\u00edais* viv*ido*, *habr\u00edan* viv*ido*"},{"Verbes":"Vivir","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"viv*a*, viv*as*, viv*a*, viv*amos*, viv*\u00e1is*, viv*an*"},{"Verbes":"Vivir","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* viv*ido*, *hayas* viv*ido*, *haya* viv*ido*, *hayamos* viv*ido*, *hay\u00e1is* viv*ido*, *hayan* viv*ido*"},{"Verbes":"Vivir","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"viv*e*, viv*a*, viv*amos*, viv*id*, viv*an*"},{"Verbes":"Vivir","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no viv*as*, no viv*a*, no viv*amos*, no viv*\u00e1is*, no viv*an*"},{"Verbes":"Sentir","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"s*ie*nt*o*, s*ie*nt*es*, s*ie*nt*e*, sent*imos*, sent*\u00eds*, s*ie*nt*en*"},{"Verbes":"Sentir","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* sent*ido*, *has* sent*ido*, *ha* sent*ido*, *hemos* sent*ido*, *hab\u00e9is* sent*ido*, *han* sent*ido*"},{"Verbes":"Sentir","Temps":"Futur","Conjugaison":"sentir*\u00e9*, sentir*\u00e1s*, sentir*\u00e1*, sentir*emos*, sentir*\u00e9is*, sentir*\u00e1n*"},{"Verbes":"Sentir","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* sent*ido*, *habr\u00e1s* sent*ido*, *habr\u00e1* sent*ido*, *habremos* sent*ido*, *habr\u00e9is* sent*ido*, *habr\u00e1n* sent*ido*"},{"Verbes":"Sentir","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"sent*\u00eda*, sent*\u00edas*, sent*\u00eda*, sent*\u00edamos*, sent*\u00edais*, sent*\u00edan*"},{"Verbes":"Sentir","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* sent*ido*, *hab\u00edas* sent*ido*, *hab\u00eda* sent*ido*, *hab\u00edamos* sent*ido*, *hab\u00edais* sent*ido*, *hab\u00edan* sent*ido*"},{"Verbes":"Sentir","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"sent*\u00ed*, sent*iste*, s*inti\u00f3*, sent*imos*, sent*isteis*, s*intieron*"},{"Verbes":"Sentir","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"sentir*\u00eda*, sentir*\u00edas*, sentir*\u00eda*, sentir*\u00edamos*, sentir*\u00edais*, sentir*\u00edan*"},{"Verbes":"Sentir","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* sent*ido*, *habr\u00edas* sent*ido*, *habr\u00eda* sent*ido*, *habr\u00edamos* sent*ido*, *habr\u00edais* sent*ido*, *habr\u00edan* sent*ido*"},{"Verbes":"Sentir","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"s*ie*nt*a*, s*ie*nt*as*, s*ie*nt*a*, s*intamos*, s*int\u00e1is*, s*ie*nt*an*"},{"Verbes":"Sentir","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* sent*ido*, *hayas* sent*ido*, *haya* sent*ido*, *hayamos* sent*ido*, *hay\u00e1is* sent*ido*, *hayan* sent*ido*"},{"Verbes":"Sentir","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"s*ie*nt*e*, s*ie*nt*a*, s*intamos*, sent*id*, s*ie*nt*an*"},{"Verbes":"Sentir","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no s*ie*nt*as*, no s*ie*nt*a*, no s*intamos*, no s*int\u00e1is*, no s*ie*nt*an*"},{"Verbes":"Tratar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"trat*o*, trat*as*, trat*a*, trat*amos*, trat*\u00e1is*, trat*an*"},{"Verbes":"Tratar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* trat*ado*, *has* trat*ado*, *ha* trat*ado*, *hemos* trat*ado*, *hab\u00e9is* trat*ado*, *han* trat*ado*"},{"Verbes":"Tratar","Temps":"Futur","Conjugaison":"tratar*\u00e9*, tratar*\u00e1s*, tratar*\u00e1*, tratar*emos*, tratar*\u00e9is*, tratar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Tratar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* trat*ado*, *habr\u00e1s* trat*ado*, *habr\u00e1* trat*ado*, *habremos* trat*ado*, *habr\u00e9is* trat*ado*, *habr\u00e1n* trat*ado*"},{"Verbes":"Tratar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"trat*aba*, trat*abas*, trat*aba*, trat*\u00e1bamos*, trat*abais*, trat*aban*"},{"Verbes":"Tratar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* trat*ado*, *hab\u00edas* trat*ado*, *hab\u00eda* trat*ado*, *hab\u00edamos* trat*ado*, *hab\u00edais* trat*ado*, *hab\u00edan* trat*ado*"},{"Verbes":"Tratar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"trat*\u00e9*, trat*aste*, trat*\u00f3*, trat*amos*, trat*asteis*, tratar*on*"},{"Verbes":"Tratar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"tratar*\u00eda*, tratar*\u00edas*, tratar*\u00eda*, tratar*\u00edamos*, tratar*\u00edais*, tratar*\u00edan*"},{"Verbes":"Tratar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* trat*ado*, *habr\u00edas* trat*ado*, *habr\u00eda* trat*ado*, *habr\u00edamos* trat*ado*, *habr\u00edais* trat*ado*, *habr\u00edan* trat*ado*"},{"Verbes":"Tratar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"trat*e*, trat*es*, trat*e*, trat*emos*, trat*\u00e9is*, trat*en*"},{"Verbes":"Tratar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* trat*ado*, *hayas* trat*ado*, *haya* trat*ado*, *hayamos* trat*ado*, *hay\u00e1is* trat*ado*, *hayan* trat*ado*"},{"Verbes":"Tratar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"trat*a*, trat*e*, trat*emos*, trat*ad*, trat*en*"},{"Verbes":"Tratar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no trat*es*, no trat*e*, no trat*emos*, no trat*\u00e9is*, no trat*en*"},{"Verbes":"Mirar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"mir*o*, mir*as*, mir*a*, mir*amos*, mir*\u00e1is*, mir*an*"},{"Verbes":"Mirar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* mir*ado*, *has* mir*ado*, *ha* mir*ado*, *hemos* mir*ado*, *hab\u00e9is* mir*ado*, *han* mir*ado*"},{"Verbes":"Mirar","Temps":"Futur","Conjugaison":"mirar*\u00e9*, mirar*\u00e1s*, mirar*\u00e1*, mirar*emos*, mirar*\u00e9is*, mirar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Mirar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* mir*ado*, *habr\u00e1s* mir*ado*, *habr\u00e1* mir*ado*, *habremos* mir*ado*, *habr\u00e9is* mir*ado*, *habr\u00e1n* mir*ado*"},{"Verbes":"Mirar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"mir*aba*, mir*abas*, mir*aba*, mir*\u00e1bamos*, mir*abais*, mir*aban*"},{"Verbes":"Mirar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* mir*ado*, *hab\u00edas* mir*ado*, *hab\u00eda* mir*ado*, *hab\u00edamos* mir*ado*, *hab\u00edais* mir*ado*, *hab\u00edan* mir*ado*"},{"Verbes":"Mirar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"mir*\u00e9*, mir*aste*, mir*\u00f3*, mir*amos*, mir*asteis*, mirar*on*"},{"Verbes":"Mirar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"mirar*\u00eda*, mirar*\u00edas*, mirar*\u00eda*, mirar*\u00edamos*, mirar*\u00edais*, mirar*\u00edan*"},{"Verbes":"Mirar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* mir*ado*, *habr\u00edas* mir*ado*, *habr\u00eda* mir*ado*, *habr\u00edamos* mir*ado*, *habr\u00edais* mir*ado*, *habr\u00edan* mir*ado*"},{"Verbes":"Mirar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"mir*e*, mir*es*, mir*e*, mir*emos*, mir*\u00e9is*, mir*en*"},{"Verbes":"Mirar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* mir*ado*, *hayas* mir*ado*, *haya* mir*ado*, *hayamos* mir*ado*, *hay\u00e1is* mir*ado*, *hayan* mir*ado*"},{"Verbes":"Mirar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"mir*a*, mir*e*, mir*emos*, mir*ad*, mir*en*"},{"Verbes":"Mirar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no mir*es*, no mir*e*, no mir*emos*, no mir*\u00e9is*, no mir*en*"},{"Verbes":"Contar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"c*ue*nt*o*, c*ue*nt*as*, c*ue*nt*a*, cont*amos*, cont*\u00e1is*, c*ue*nt*an*"},{"Verbes":"Contar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* cont*ado*, *has* cont*ado*, *ha* cont*ado*, *hemos* cont*ado*, *hab\u00e9is* cont*ado*, *han* cont*ado*"},{"Verbes":"Contar","Temps":"Futur","Conjugaison":"contar*\u00e9*, contar*\u00e1s*, contar*\u00e1*, contar*emos*, contar*\u00e9is*, contar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Contar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* cont*ado*, *habr\u00e1s* cont*ado*, *habr\u00e1* cont*ado*, *habremos* cont*ado*, *habr\u00e9is* cont*ado*, *habr\u00e1n* cont*ado*"},{"Verbes":"Contar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"cont*aba*, cont*abas*, cont*aba*, cont*\u00e1bamos*, cont*abais*, cont*aban*"},{"Verbes":"Contar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* cont*ado*, *hab\u00edas* cont*ado*, *hab\u00eda* cont*ado*, *hab\u00edamos* cont*ado*, *hab\u00edais* cont*ado*, *hab\u00edan* cont*ado*"},{"Verbes":"Contar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"cont*\u00e9*, cont*aste*, cont*\u00f3*, cont*amos*, cont*asteis*, contar*on*"},{"Verbes":"Contar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"contar*\u00eda*, contar*\u00edas*, contar*\u00eda*, contar*\u00edamos*, contar*\u00edais*, contar*\u00edan*"},{"Verbes":"Contar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* cont*ado*, *habr\u00edas* cont*ado*, *habr\u00eda* cont*ado*, *habr\u00edamos* cont*ado*, *habr\u00edais* cont*ado*, *habr\u00edan* cont*ado*"},{"Verbes":"Contar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"c*ue*nt*e*, c*ue*nt*es*, c*ue*nt*e*, cont*emos*, cont*\u00e9is*, c*ue*nt*en*"},{"Verbes":"Contar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* cont*ado*, *hayas* cont*ado*, *haya* cont*ado*, *hayamos* cont*ado*, *hay\u00e1is* cont*ado*, *hayan* cont*ado*"},{"Verbes":"Contar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"c*ue*nt*a*, c*ue*nt*e*, cont*emos*, cont*ad*, c*ue*nt*en*"},{"Verbes":"Contar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no c*ue*nt*es*, no c*ue*nt*e*, no cont*emos*, no cont*\u00e9is*, no c*ue*nt*en*"},{"Verbes":"Empezar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"emp*ie*z*o*, emp*ie*z*as*, emp*ie*z*a*, empez*amos*, empez*\u00e1is*, emp*ie*z*an*"},{"Verbes":"Empezar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* empez*ado*, *has* empez*ado*, *ha* empez*ado*, *hemos* empez*ado*, *hab\u00e9is* empez*ado*, *han* empez*ado*"},{"Verbes":"Empezar","Temps":"Futur","Conjugaison":"empezar*\u00e9*, empezar*\u00e1s*, empezar*\u00e1*, empezar*emos*, empezar*\u00e9is*, empezar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Empezar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* empez*ado*, *habr\u00e1s* empez*ado*, *habr\u00e1* empez*ado*, *habremos* empez*ado*, *habr\u00e9is* empez*ado*, *habr\u00e1n* empez*ado*"},{"Verbes":"Empezar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"empez*aba*, empez*abas*, empez*aba*, empez*\u00e1bamos*, empez*abais*, empez*aban*"},{"Verbes":"Empezar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* empez*ado*, *hab\u00edas* empez*ado*, *hab\u00eda* empez*ado*, *hab\u00edamos* empez*ado*, *hab\u00edais* empez*ado*, *hab\u00edan* empez*ado*"},{"Verbes":"Empezar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"empec*\u00e9*, empez*aste*, empez*\u00f3*, empez*amos*, empez*asteis*, empezar*on*"},{"Verbes":"Empezar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"empezar*\u00eda*, empezar*\u00edas*, empezar*\u00eda*, empezar*\u00edamos*, empezar*\u00edais*, empezar*\u00edan*"},{"Verbes":"Empezar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* empez*ado*, *habr\u00edas* empez*ado*, *habr\u00eda* empez*ado*, *habr\u00edamos* empez*ado*, *habr\u00edais* empez*ado*, *habr\u00edan* empez*ado*"},{"Verbes":"Empezar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"emp*ie*c*e*, emp*ie*c*es*, emp*ie*c*e*, empec*emos*, empec*\u00e9is*, emp*ie*c*en*"},{"Verbes":"Empezar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* empez*ado*, *hayas* empez*ado*, *haya* empez*ado*, *hayamos* empez*ado*, *hay\u00e1is* empez*ado*, *hayan* empez*ado*"},{"Verbes":"Empezar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"emp*ie*z*a*, emp*ie*c*e*, empec*emos*, empez*ad*, emp*ie*c*en*"},{"Verbes":"Empezar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no emp*ie*c*es*, no emp*ie*c*e*, no empec*emos*, no empec*\u00e9is*, no emp*ie*c*en*"},{"Verbes":"Esperar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"esper*o*, esper*as*, esper*a*, esper*amos*, esper*\u00e1is*, esper*an*"},{"Verbes":"Esperar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* esper*ado*, *has* esper*ado*, *ha* esper*ado*, *hemos* esper*ado*, *hab\u00e9is* esper*ado*, *han* esper*ado*"},{"Verbes":"Esperar","Temps":"Futur","Conjugaison":"esperar*\u00e9*, esperar*\u00e1s*, esperar*\u00e1*, esperar*emos*, esperar*\u00e9is*, esperar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Esperar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* esper*ado*, *habr\u00e1s* esper*ado*, *habr\u00e1* esper*ado*, *habremos* esper*ado*, *habr\u00e9is* esper*ado*, *habr\u00e1n* esper*ado*"},{"Verbes":"Esperar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"esper*aba*, esper*abas*, esper*aba*, esper*\u00e1bamos*, esper*abais*, esper*aban*"},{"Verbes":"Esperar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* esper*ado*, *hab\u00edas* esper*ado*, *hab\u00eda* esper*ado*, *hab\u00edamos* esper*ado*, *hab\u00edais* esper*ado*, *hab\u00edan* esper*ado*"},{"Verbes":"Esperar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"esper*\u00e9*, esper*aste*, esper*\u00f3*, esper*amos*, esper*asteis*, esperar*on*"},{"Verbes":"Esperar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"esperar*\u00eda*, esperar*\u00edas*, esperar*\u00eda*, esperar*\u00edamos*, esperar*\u00edais*, esperar*\u00edan*"},{"Verbes":"Esperar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* esper*ado*, *habr\u00edas* esper*ado*, *habr\u00eda* esper*ado*, *habr\u00edamos* esper*ado*, *habr\u00edais* esper*ado*, *habr\u00edan* esper*ado*"},{"Verbes":"Esperar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"esper*e*, esper*es*, esper*e*, esper*emos*, esper*\u00e9is*, esper*en*"},{"Verbes":"Esperar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* esper*ado*, *hayas* esper*ado*, *haya* esper*ado*, *hayamos* esper*ado*, *hay\u00e1is* esper*ado*, *hayan* esper*ado*"},{"Verbes":"Esperar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"esper*a*, esper*e*, esper*emos*, esper*ad*, esper*en*"},{"Verbes":"Esperar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no esper*es*, no esper*e*, no esper*emos*, no esper*\u00e9is*, no esper*en*"},{"Verbes":"Buscar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"busc*o*, busc*as*, busc*a*, busc*amos*, busc*\u00e1is*, busc*an*"},{"Verbes":"Buscar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* busc*ado*, *has* busc*ado*, *ha* busc*ado*, *hemos* busc*ado*, *hab\u00e9is* busc*ado*, *han* busc*ado*"},{"Verbes":"Buscar","Temps":"Futur","Conjugaison":"buscar*\u00e9*, buscar*\u00e1s*, buscar*\u00e1*, buscar*emos*, buscar*\u00e9is*, buscar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Buscar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* busc*ado*, *habr\u00e1s* busc*ado*, *habr\u00e1* busc*ado*, *habremos* busc*ado*, *habr\u00e9is* busc*ado*, *habr\u00e1n* busc*ado*"},{"Verbes":"Buscar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"busc*aba*, busc*abas*, busc*aba*, busc*\u00e1bamos*, busc*abais*, busc*aban*"},{"Verbes":"Buscar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* busc*ado*, *hab\u00edas* busc*ado*, *hab\u00eda* busc*ado*, *hab\u00edamos* busc*ado*, *hab\u00edais* busc*ado*, *hab\u00edan* busc*ado*"},{"Verbes":"Buscar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"busqu*\u00e9*, busc*aste*, busc*\u00f3*, busc*amos*, busc*asteis*, buscar*on*"},{"Verbes":"Buscar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"buscar*\u00eda*, buscar*\u00edas*, buscar*\u00eda*, buscar*\u00edamos*, buscar*\u00edais*, buscar*\u00edan*"},{"Verbes":"Buscar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* busc*ado*, *habr\u00edas* busc*ado*, *habr\u00eda* busc*ado*, *habr\u00edamos* busc*ado*, *habr\u00edais* busc*ado*, *habr\u00edan* busc*ado*"},{"Verbes":"Buscar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"busqu*e*, busqu*es*, busqu*e*, busqu*emos*, busqu*\u00e9is*, busqu*en*"},{"Verbes":"Buscar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* busc*ado*, *hayas* busc*ado*, *haya* busc*ado*, *hayamos* busc*ado*, *hay\u00e1is* busc*ado*, *hayan* busc*ado*"},{"Verbes":"Buscar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"busc*a*, busqu*e*, busqu*emos*, busc*ad*, busqu*en*"},{"Verbes":"Buscar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no busqu*es*, no busqu*e*, no busqu*emos*, no busqu*\u00e9is*, no busqu*en*"},{"Verbes":"Entrar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"entr*o*, entr*as*, entr*a*, entr*amos*, entr*\u00e1is*, entr*an*"},{"Verbes":"Entrar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* entr*ado*, *has* entr*ado*, *ha* entr*ado*, *hemos* entr*ado*, *hab\u00e9is* entr*ado*, *han* entr*ado*"},{"Verbes":"Entrar","Temps":"Futur","Conjugaison":"entrar*\u00e9*, entrar*\u00e1s*, entrar*\u00e1*, entrar*emos*, entrar*\u00e9is*, entrar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Entrar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* entr*ado*, *habr\u00e1s* entr*ado*, *habr\u00e1* entr*ado*, *habremos* entr*ado*, *habr\u00e9is* entr*ado*, *habr\u00e1n* entr*ado*"},{"Verbes":"Entrar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"entr*aba*, entr*abas*, entr*aba*, entr*\u00e1bamos*, entr*abais*, entr*aban*"},{"Verbes":"Entrar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* entr*ado*, *hab\u00edas* entr*ado*, *hab\u00eda* entr*ado*, *hab\u00edamos* entr*ado*, *hab\u00edais* entr*ado*, *hab\u00edan* entr*ado*"},{"Verbes":"Entrar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"entr*\u00e9*, entr*aste*, entr*\u00f3*, entr*amos*, entr*asteis*, entrar*on*"},{"Verbes":"Entrar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"entrar*\u00eda*, entrar*\u00edas*, entrar*\u00eda*, entrar*\u00edamos*, entrar*\u00edais*, entrar*\u00edan*"},{"Verbes":"Entrar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* entr*ado*, *habr\u00edas* entr*ado*, *habr\u00eda* entr*ado*, *habr\u00edamos* entr*ado*, *habr\u00edais* entr*ado*, *habr\u00edan* entr*ado*"},{"Verbes":"Entrar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"entr*e*, entr*es*, entr*e*, entr*emos*, entr*\u00e9is*, entr*en*"},{"Verbes":"Entrar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* entr*ado*, *hayas* entr*ado*, *haya* entr*ado*, *hayamos* entr*ado*, *hay\u00e1is* entr*ado*, *hayan* entr*ado*"},{"Verbes":"Entrar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"entr*a*, entr*e*, entr*emos*, entr*ad*, entr*en*"},{"Verbes":"Entrar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no entr*es*, no entr*e*, no entr*emos*, no entr*\u00e9is*, no entr*en*"},{"Verbes":"Escribir","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"escrib*o*, escrib*es*, escrib*e*, escrib*imos*, escrib*\u00eds*, escrib*en*"},{"Verbes":"Escribir","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* escr*ito*, *has* escr*ito*, *ha* escr*ito*, *hemos* escr*ito*, *hab\u00e9is* escr*ito*, *han* escr*ito*"},{"Verbes":"Escribir","Temps":"Futur","Conjugaison":"escribir*\u00e9*, escribir*\u00e1s*, escribir*\u00e1*, escribir*emos*, escribir*\u00e9is*, escribir*\u00e1n*"},{"Verbes":"Escribir","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* escr*ito*, *habr\u00e1s* escr*ito*, *habr\u00e1* escr*ito*, *habremos* escr*ito*, *habr\u00e9is* escr*ito*, *habr\u00e1n* escr*ito*"},{"Verbes":"Escribir","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"escrib*\u00eda*, escrib*\u00edas*, escrib*\u00eda*, escrib*\u00edamos*, escrib*\u00edais*, escrib*\u00edan*"},{"Verbes":"Escribir","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* escr*ito*, *hab\u00edas* escr*ito*, *hab\u00eda* escr*ito*, *hab\u00edamos* escr*ito*, *hab\u00edais* escr*ito*, *hab\u00edan* escr*ito*"},{"Verbes":"Escribir","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"escrib*\u00ed*, escrib*iste*, escrib*i\u00f3*, escrib*imos*, escrib*isteis*, escrib*ieron*"},{"Verbes":"Escribir","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"escribir*\u00eda*, escribir*\u00edas*, escribir*\u00eda*, escribir*\u00edamos*, escribir*\u00edais*, escribir*\u00edan*"},{"Verbes":"Escribir","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* escr*ito*, *habr\u00edas* escr*ito*, *habr\u00eda* escr*ito*, *habr\u00edamos* escr*ito*, *habr\u00edais* escr*ito*, *habr\u00edan* escr*ito*"},{"Verbes":"Escribir","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"escrib*a*, escrib*as*, escrib*a*, escrib*amos*, escrib*\u00e1is*, escrib*an*"},{"Verbes":"Escribir","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* escr*ito*, *hayas* escr*ito*, *haya* escr*ito*, *hayamos* escr*ito*, *hay\u00e1is* escr*ito*, *hayan* escr*ito*"},{"Verbes":"Escribir","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"escrib*e*, escrib*a*, escrib*amos*, escrib*id*, escrib*an*"},{"Verbes":"Escribir","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no escrib*as*, no escrib*a*, no escrib*amos*, no escrib*\u00e1is*, no escrib*an*"},{"Verbes":"Entender","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"ent*ie*nd*o*, ent*ie*nd*es*, ent*ie*nd*e*, entend*emos*, entend*\u00e9is*, ent*ie*nd*en*"},{"Verbes":"Entender","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* entend*ido*, *has* entend*ido*, *ha* entend*ido*, *hemos* entend*ido*, *hab\u00e9is* entend*ido*, *han* entend*ido*"},{"Verbes":"Entender","Temps":"Futur","Conjugaison":"entender*\u00e9*, entender*\u00e1s*, entender*\u00e1*, entender*emos*, entender*\u00e9is*, entender*\u00e1n*"},{"Verbes":"Entender","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* entend*ido*, *habr\u00e1s* entend*ido*, *habr\u00e1* entend*ido*, *habremos* entend*ido*, *habr\u00e9is* entend*ido*, *habr\u00e1n* entend*ido*"},{"Verbes":"Entender","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"entend*\u00eda*, entend*\u00edas*, entend*\u00eda*, entend*\u00edamos*, entend*\u00edais*, entend*\u00edan*"},{"Verbes":"Entender","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* entend*ido*, *hab\u00edas* entend*ido*, *hab\u00eda* entend*ido*, *hab\u00edamos* entend*ido*, *hab\u00edais* entend*ido*, *hab\u00edan* entend*ido*"},{"Verbes":"Entender","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"entend*\u00ed*, entend*iste*, entend*i\u00f3*, entend*imos*, entend*isteis*, entend*ieron*"},{"Verbes":"Entender","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"entender*\u00eda*, entender*\u00edas*, entender*\u00eda*, entender*\u00edamos*, entender*\u00edais*, entender*\u00edan*"},{"Verbes":"Entender","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* entend*ido*, *habr\u00edas* entend*ido*, *habr\u00eda* entend*ido*, *habr\u00edamos* entend*ido*, *habr\u00edais* entend*ido*, *habr\u00edan* entend*ido*"},{"Verbes":"Entender","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"ent*ie*nd*a*, ent*ie*nd*as*, ent*ie*nd*a*, entend*amos*, entend*\u00e1is*, ent*ie*nd*an*"},{"Verbes":"Entender","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* entend*ido*, *hayas* entend*ido*, *haya* entend*ido*, *hayamos* entend*ido*, *hay\u00e1is* entend*ido*, *hayan* entend*ido*"},{"Verbes":"Entender","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"ent*ie*nd*e*, ent*ie*nd*a*, entend*amos*, entend*ed*, ent*ie*nd*an*"},{"Verbes":"Entender","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no ent*ie*nd*as*, no ent*ie*nd*a*, no entend*amos*, no entend*\u00e1is*, no ent*ie*nd*an*"},{"Verbes":"Ocurrir","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"ocurr*o*, ocurr*es*, ocurr*e*, ocurr*imos*, ocurr*\u00eds*, ocurr*en*"},{"Verbes":"Ocurrir","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* ocurr*ido*, *has* ocurr*ido*, *ha* ocurr*ido*, *hemos* ocurr*ido*, *hab\u00e9is* ocurr*ido*, *han* ocurr*ido*"},{"Verbes":"Ocurrir","Temps":"Futur","Conjugaison":"ocurrir*\u00e9*, ocurrir*\u00e1s*, ocurrir*\u00e1*, ocurrir*emos*, ocurrir*\u00e9is*, ocurrir*\u00e1n*"},{"Verbes":"Ocurrir","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* ocurr*ido*, *habr\u00e1s* ocurr*ido*, *habr\u00e1* ocurr*ido*, *habremos* ocurr*ido*, *habr\u00e9is* ocurr*ido*, *habr\u00e1n* ocurr*ido*"},{"Verbes":"Ocurrir","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"ocurr*\u00eda*, ocurr*\u00edas*, ocurr*\u00eda*, ocurr*\u00edamos*, ocurr*\u00edais*, ocurr*\u00edan*"},{"Verbes":"Ocurrir","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* ocurr*ido*, *hab\u00edas* ocurr*ido*, *hab\u00eda* ocurr*ido*, *hab\u00edamos* ocurr*ido*, *hab\u00edais* ocurr*ido*, *hab\u00edan* ocurr*ido*"},{"Verbes":"Ocurrir","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"ocurr*\u00ed*, ocurr*iste*, ocurr*i\u00f3*, ocurr*imos*, ocurr*isteis*, ocurr*ieron*"},{"Verbes":"Ocurrir","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"ocurrir*\u00eda*, ocurr*\u00edas*, ocurr*\u00eda*, ocurr*\u00edamos*, ocurr*\u00edais*, ocurr*\u00edan*"},{"Verbes":"Ocurrir","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* ocurr*ido*, *habr\u00edas* ocurr*ido*, *habr\u00eda* ocurr*ido*, *habr\u00edamos* ocurr*ido*, *habr\u00edais* ocurr*ido*, *habr\u00edan* ocurr*ido*"},{"Verbes":"Ocurrir","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"ocurr*a*, ocurr*as*, ocurr*a*, ocurr*amos*, ocurr*\u00e1is*, ocurr*an*"},{"Verbes":"Ocurrir","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* ocurr*ido*, *hayas* ocurr*ido*, *haya* ocurr*ido*, *hayamos* ocurr*ido*, *hay\u00e1is* ocurr*ido*, *hayan* ocurr*ido*"},{"Verbes":"Ocurrir","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"ocurr*e*, ocurr*a*, ocurr*amos*, ocurr*id*, ocurr*an*"},{"Verbes":"Ocurrir","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no ocurr*as*, no ocurr*a*, no ocurr*amos*, no ocurr*\u00e1is*, no ocurr*an*"},{"Verbes":"Pedir","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"p*ido*, p*ides*, p*ide*, ped*imos*, ped*\u00eds*, p*iden*"},{"Verbes":"Pedir","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* ped*ido*, *has* ped*ido*, *ha* ped*ido*, *hemos* ped*ido*, *hab\u00e9is* ped*ido*, *han* ped*ido*"},{"Verbes":"Pedir","Temps":"Futur","Conjugaison":"pedir*\u00e9*, pedir*\u00e1s*, pedir*\u00e1*, pedir*emos*, pedir*\u00e9is*, pedir*\u00e1n*"},{"Verbes":"Pedir","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* ped*ido*, *habr\u00e1s* ped*ido*, *habr\u00e1* ped*ido*, *habremos* ped*ido*, *habr\u00e9is* ped*ido*, *habr\u00e1n* ped*ido*"},{"Verbes":"Pedir","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"ped*\u00eda*, ped*\u00edas*, ped*\u00eda*, ped*\u00edamos*, ped*\u00edais*, ped*\u00edan*"},{"Verbes":"Pedir","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* ped*ido*, *hab\u00edas* ped*ido*, *hab\u00eda* ped*ido*, *hab\u00edamos* ped*ido*, *hab\u00edais* ped*ido*, *hab\u00edan* ped*ido*"},{"Verbes":"Pedir","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"ped*\u00ed*, ped*iste*, p*idi\u00f3*, ped*imos*, ped*isteis*, p*idieron*"},{"Verbes":"Pedir","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"pedir*\u00eda*, pedir*\u00edas*, pedir*\u00eda*, pedir*\u00edamos*, pedir*\u00edais*, pedir*\u00edan*"},{"Verbes":"Pedir","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* ped*ido*, *habr\u00edas* ped*ido*, *habr\u00eda* ped*ido*, *habr\u00edamos* ped*ido*, *habr\u00edais* ped*ido*, *habr\u00edan* ped*ido*"},{"Verbes":"Pedir","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"p*ida*, p*idas*, p*ida*, p*idamos*, p*id\u00e1is*, p*idan*"},{"Verbes":"Pedir","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* ped*ido*, *hayas* ped*ido*, *haya* ped*ido*, *hayamos* ped*ido*, *hay\u00e1is* ped*ido*, *hayan* ped*ido*"},{"Verbes":"Pedir","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"p*ide*, p*ida*, p*idamos*, ped*id*, p*idan*"},{"Verbes":"Pedir","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no p*idas*, no p*ida*, no p*idamos*, no p*id\u00e1is*, no p*idan*"},{"Verbes":"Perder","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"p*ie*rd*o*, p*ie*rd*es*, p*ie*rd*e*, perd*emos*, perd*\u00e9is*, p*ie*rd*en*"},{"Verbes":"Perder","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* perd*ido*, *has* perd*ido*, *ha* perd*ido*, *hemos* perd*ido*, *hab\u00e9is* perd*ido*, *han* perd*ido*"},{"Verbes":"Perder","Temps":"Futur","Conjugaison":"perder*\u00e9*, perder*\u00e1s*, perder*\u00e1*, perder*emos*, perder*\u00e9is*, perder*\u00e1n*"},{"Verbes":"Perder","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* perd*ido*, *habr\u00e1s* perd*ido*, *habr\u00e1* perd*ido*, *habremos* perd*ido*, *habr\u00e9is* perd*ido*, *habr\u00e1n* perd*ido*"},{"Verbes":"Perder","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"perd*\u00eda*, perd*\u00edas*, perd*\u00eda*, perd*\u00edamos*, perd*\u00edais*, perd*\u00edan*"},{"Verbes":"Perder","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* perd*ido*, *hab\u00edas* perd*ido*, *hab\u00eda* perd*ido*, *hab\u00edamos* perd*ido*, *hab\u00edais* perd*ido*, *hab\u00edan* perd*ido*"},{"Verbes":"Perder","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"perd*\u00ed*, perd*iste*, perd*i\u00f3*, perd*imos*, perd*isteis*, perd*ieron*"},{"Verbes":"Perder","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"perder*\u00eda*, perder*\u00edas*, perder*\u00eda*, perder*\u00edamos*, perder*\u00edais*, perder*\u00edan*"},{"Verbes":"Perder","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* perd*ido*, *habr\u00edas* perd*ido*, *habr\u00eda* perd*ido*, *habr\u00edamos* perd*ido*, *habr\u00edais* perd*ido*, *habr\u00edan* perd*ido*"},{"Verbes":"Perder","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"p*ie*rd*a*, p*ie*rd*as*, p*ie*rd*a*, perd*amos*, perd*\u00e1is*, p*ie*rd*an*"},{"Verbes":"Perder","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* perd*ido*, *hayas* perd*ido*, *haya* perd*ido*, *hayamos* perd*ido*, *hay\u00e1is* perd*ido*, *hayan* perd*ido*"},{"Verbes":"Perder","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"p*ie*rd*e*, p*ie*rd*a*, perd*amos*, perd*ed*, p*ie*rd*an*"},{"Verbes":"Perder","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no p*ie*rd*as*, no p*ie*rd*a*, no perd*amos*, no perd*\u00e1is*, no p*ie*rd*an*"},{"Verbes":"Permitir","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"permit*o*, permit*es*, permit*e*, permit*imos*, permit*\u00eds*, permit*en*"},{"Verbes":"Permitir","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* permit*ido*, *has* permit*ido*, *ha* permit*ido*, *hemos* permit*ido*, *hab\u00e9is* permit*ido*, *han* permit*ido*"},{"Verbes":"Permitir","Temps":"Futur","Conjugaison":"permitir*\u00e9*, permitir*\u00e1s*, permitir*\u00e1*, permitir*emos*, permitir*\u00e9is*, permitir*\u00e1n*"},{"Verbes":"Permitir","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* permit*ido*, *habr\u00e1s* permit*ido*, *habr\u00e1* permit*ido*, *habremos* permit*ido*, *habr\u00e9is* permit*ido*, *habr\u00e1n* permit*ido*"},{"Verbes":"Permitir","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"permit*\u00eda*, permit*\u00edas*, permit*\u00eda*, permit*\u00edamos*, permit*\u00edais*, permit*\u00edan*"},{"Verbes":"Permitir","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* permit*ido*, *hab\u00edas* permit*ido*, *hab\u00eda* permit*ido*, *hab\u00edamos* permit*ido*, *hab\u00edais* permit*ido*, *hab\u00edan* permit*ido*"},{"Verbes":"Permitir","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"permit*\u00ed*, permit*iste*, permit*i\u00f3*, permit*imos*, permit*isteis*, permit*ieron*"},{"Verbes":"Permitir","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"permitir*\u00eda*, permitir*\u00edas*, permitir*\u00eda*, permitir*\u00edamos*, permit*\u00edais*, permitir*\u00edan*"},{"Verbes":"Permitir","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* permit*ido*, *habr\u00edas* permit*ido*, *habr\u00eda* permit*ido*, *habr\u00edamos* permit*ido*, *habr\u00edais* permit*ido*, *habr\u00edan* permit*ido*"},{"Verbes":"Permitir","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"permit*a*, permit*as*, permit*a*, permit*amos*, permit*\u00e1is*, permit*an*"},{"Verbes":"Permitir","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* permit*ido*, *hayas* permit*ido*, *haya* permit*ido*, *hayamos* permit*ido*, *hay\u00e1is* permit*ido*, *hayan* permit*ido*"},{"Verbes":"Permitir","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"permit*e*, permit*a*, permit*amos*, permit*id*, permit*an*"},{"Verbes":"Permitir","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no permit*as*, no permit*a*, no permit*amos*, no permit*\u00e1is*, no permit*an*"},{"Verbes":"Producir","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"produ*zco*, produc*es*, produc*e*, produc*imos*, produc*\u00eds*, produc*en*"},{"Verbes":"Producir","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* produc*ido*, *has* produc*ido*, *ha* produc*ido*, *hemos* produc*ido*, *hab\u00e9is* produc*ido*, *han* produc*ido*"},{"Verbes":"Producir","Temps":"Futur","Conjugaison":"producir*\u00e9*, producir*\u00e1s*, producir*\u00e1*, producir*emos*, producir*\u00e9is*, producir*\u00e1n*"},{"Verbes":"Producir","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* produc*ido*, *habr\u00e1s* produc*ido*, *habr\u00e1* produc*ido*, *habremos* produc*ido*, *habr\u00e9is* produc*ido*, *habr\u00e1n* produc*ido*"},{"Verbes":"Producir","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"produc*\u00eda*, produc*\u00edas*, produc*\u00eda*, produc*\u00edamos*, produc*\u00edais*, produc*\u00edan*"},{"Verbes":"Producir","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* produc*ido*, *hab\u00edas* produc*ido*, *hab\u00eda* produc*ido*, *hab\u00edamos* produc*ido*, *hab\u00edais* produc*ido*, *hab\u00edan* produc*ido*"},{"Verbes":"Producir","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"prod*uje*, prod*ujiste*, prod*ujo*, prod*ujimos*, prod*ujisteis*, prod*ujeron*"},{"Verbes":"Producir","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"producir*\u00eda*, producir*\u00edas*, producir*\u00eda*, producir*\u00edamos*, producir*\u00edais*, producir*\u00edan*"},{"Verbes":"Producir","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* produc*ido*, *habr\u00edas* produc*ido*, *habr\u00eda* produc*ido*, *habr\u00edamos* produc*ido*, *habr\u00edais* produc*ido*, *habr\u00edan* produc*ido*"},{"Verbes":"Producir","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"produ*zca*, produ*zcas*, produ*zca*, produ*zcamos*, produ*zc\u00e1is*, produ*zcan*"},{"Verbes":"Producir","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* produc*ido*, *hayas* produc*ido*, *haya* produc*ido*, *hayamos* produc*ido*, *hay\u00e1is* produc*ido*, *hayan* produc*ido*"},{"Verbes":"Producir","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"produc*e*, produ*zca*, produ*zcamos*, produc*id*, produ*zcan*"},{"Verbes":"Producir","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no produ*zcas*, no produ*zca*, no produ*zcamos*, no produ*zc\u00e1is*, no produ*zcan*"},{"Verbes":"Recibir","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"recib*o*, recib*es*, recib*e*, recib*imos*, recib*\u00eds*, recib*en*"},{"Verbes":"Recibir","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* recib*ido*, *has* recib*ido*, *ha* recib*ido*, *hemos* recib*ido*, *hab\u00e9is* recib*ido*, *han* recib*ido*"},{"Verbes":"Recibir","Temps":"Futur","Conjugaison":"recibir*\u00e9*, recibir*\u00e1s*, recibir*\u00e1*, recibir*emos*, recibir*\u00e9is*, recibir*\u00e1n*"},{"Verbes":"Recibir","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* recib*ido*, *habr\u00e1s* recib*ido*, *habr\u00e1* recib*ido*, *habremos* recib*ido*, *habr\u00e9is* recib*ido*, *habr\u00e1n* recib*ido*"},{"Verbes":"Recibir","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"recib*\u00eda*, recib*\u00edas*, recib*\u00eda*, recib*\u00edamos*, recib*\u00edais*, recib*\u00edan*"},{"Verbes":"Recibir","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* recib*ido*, *hab\u00edas* recib*ido*, *hab\u00eda* recib*ido*, *hab\u00edamos* recib*ido*, *hab\u00edais* recib*ido*, *hab\u00edan* recib*ido*"},{"Verbes":"Recibir","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"recib*\u00ed*, recib*iste*, recib*i\u00f3*, recib*imos*, recib*isteis*, recib*ieron*"},{"Verbes":"Recibir","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"recibir*\u00eda*, recibir*\u00edas*, recibir*\u00eda*, recibir*\u00edamos*, recibir*\u00edais*, recibir*\u00edan*"},{"Verbes":"Recibir","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* recib*ido*, *habr\u00edas* recib*ido*, *habr\u00eda* recib*ido*, *habr\u00edamos* recib*ido*, *habr\u00edais* recib*ido*, *habr\u00edan* recib*ido*"},{"Verbes":"Recibir","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"recib*a*, recib*as*, recib*a*, recib*amos*, recib*\u00e1is*, recib*an*"},{"Verbes":"Recibir","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* recib*ido*, *hayas* recib*ido*, *haya* recib*ido*, *hayamos* recib*ido*, *hay\u00e1is* recib*ido*, *hayan* recib*ido*"},{"Verbes":"Recibir","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"recib*e*, recib*a*, recib*amos*, recib*id*, recib*an*"},{"Verbes":"Recibir","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no recib*as*, no recib*a*, no recib*amos*, no recib*\u00e1is*, no recib*an*"},{"Verbes":"Recordar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"rec*ue*rd*o*, rec*ue*rd*as*, rec*ue*rd*a*, record*amos*, record*\u00e1is*, rec*ue*rd*an*"},{"Verbes":"Recordar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* record*ado*, *has* record*ado*, *ha* record*ado*, *hemos* record*ado*, *hab\u00e9is* record*ado*, *han* record*ado*"},{"Verbes":"Recordar","Temps":"Futur","Conjugaison":"recordar*\u00e9*, recordar*\u00e1s*, recordar*\u00e1*, recordar*emos*, recordar*\u00e9is*, recordar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Recordar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* record*ado*, *habr\u00e1s* record*ado*, *habr\u00e1* record*ado*, *habremos* record*ado*, *habr\u00e9is* record*ado*, *habr\u00e1n* record*ado*"},{"Verbes":"Recordar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"record*aba*, record*abas*, record*aba*, record*\u00e1bamos*, record*abais*, record*aban*"},{"Verbes":"Recordar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* record*ado*, *hab\u00edas* record*ado*, *hab\u00eda* record*ado*, *hab\u00edamos* record*ado*, *hab\u00edais* record*ado*, *hab\u00edan* record*ado*"},{"Verbes":"Recordar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"record*\u00e9*, record*aste*, record*\u00f3*, record*amos*, record*asteis*, recordar*on*"},{"Verbes":"Recordar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"recordar*\u00eda*, recordar*\u00edas*, recordar*\u00eda*, recordar*\u00edamos*, recordar*\u00edais*, recordar*\u00edan*"},{"Verbes":"Recordar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* record*ado*, *habr\u00edas* record*ado*, *habr\u00eda* record*ado*, *habr\u00edamos* record*ado*, *habr\u00edais* record*ado*, *habr\u00edan* record*ado*"},{"Verbes":"Recordar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"rec*ue*rd*e*, rec*ue*rd*es*, rec*ue*rd*e*, record*emos*, record*\u00e9is*, rec*ue*rd*en*"},{"Verbes":"Recordar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* record*ado*, *hayas* record*ado*, *haya* record*ado*, *hayamos* record*ado*, *hay\u00e1is* record*ado*, *hayan* record*ado*"},{"Verbes":"Recordar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"rec*ue*rd*a*, rec*ue*rd*e*, record*emos*, record*ad*, rec*ue*rd*en*"},{"Verbes":"Recordar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no rec*ue*rd*es*, no rec*ue*rd*e*, no record*emos*, no record*\u00e9is*, no rec*ue*rd*en*"},{"Verbes":"Terminar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"termin*o*, termin*as*, termin*a*, termin*amos*, termin*\u00e1is*, termin*an*"},{"Verbes":"Terminar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* termin*ado*, *has* termin*ado*, *ha* termin*ado*, *hemos* termin*ado*, *hab\u00e9is* termin*ado*, *han* termin*ado*"},{"Verbes":"Terminar","Temps":"Futur","Conjugaison":"terminar*\u00e9*, terminar*\u00e1s*, terminar*\u00e1*, terminar*emos*, terminar*\u00e9is*, terminar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Terminar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* termin*ado*, *habr\u00e1s* termin*ado*, *habr\u00e1* termin*ado*, *habremos* termin*ado*, *habr\u00e9is* termin*ado*, *habr\u00e1n* termin*ado*"},{"Verbes":"Terminar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"termin*aba*, termin*abas*, termin*aba*, termin*\u00e1bamos*, termin*abais*, termin*aban*"},{"Verbes":"Terminar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* termin*ado*, *hab\u00edas* termin*ado*, *hab\u00eda* termin*ado*, *hab\u00edamos* termin*ado*, *hab\u00edais* termin*ado*, *hab\u00edan* termin*ado*"},{"Verbes":"Terminar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"termin*\u00e9*, termin*aste*, termin*\u00f3*, termin*amos*, termin*asteis*, terminar*on*"},{"Verbes":"Terminar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"terminar*\u00eda*, terminar*\u00edas*, terminar*\u00eda*, terminar*\u00edamos*, terminar*\u00edais*, terminar*\u00edan*"},{"Verbes":"Terminar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* termin*ado*, *habr\u00edas* termin*ado*, *habr\u00eda* termin*ado*, *habr\u00edamos* termin*ado*, *habr\u00edais* termin*ado*, *habr\u00edan* termin*ado*"},{"Verbes":"Terminar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"termin*e*, termin*es*, termin*e*, termin*emos*, termin*\u00e9is*, termin*en*"},{"Verbes":"Terminar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* termin*ado*, *hayas* termin*ado*, *haya* termin*ado*, *hayamos* termin*ado*, *hay\u00e1is* termin*ado*, *hayan* termin*ado*"},{"Verbes":"Terminar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"termin*a*, termin*e*, termin*emos*, termin*ad*, termin*en*"},{"Verbes":"Terminar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no termin*es*, no termin*e*, no termin*emos*, no termin*\u00e9is*, no termin*en*"},{"Verbes":"Trabajar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"trabaj*o*, trabaj*as*, trabaj*a*, trabaj*amos*, trabaj*\u00e1is*, trabaj*an*"},{"Verbes":"Trabajar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* trabaj*ado*, *has* trabaj*ado*, *ha* trabaj*ado*, *hemos* trabaj*ado*, *hab\u00e9is* trabaj*ado*, *han* trabaj*ado*"},{"Verbes":"Trabajar","Temps":"Futur","Conjugaison":"trabajar*\u00e9*, trabajar*\u00e1s*, trabajar*\u00e1*, trabajar*emos*, trabajar*\u00e9is*, trabajar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Trabajar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* trabaj*ado*, *habr\u00e1s* trabaj*ado*, *habr\u00e1* trabaj*ado*, *habremos* trabaj*ado*, *habr\u00e9is* trabaj*ado*, *habr\u00e1n* trabaj*ado*"},{"Verbes":"Trabajar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"trabaj*aba*, trabaj*abas*, trabaj*aba*, trabaj*\u00e1bamos*, trabaj*abais*, trabaj*aban*"},{"Verbes":"Trabajar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* trabaj*ado*, *hab\u00edas* trabaj*ado*, *hab\u00eda* trabaj*ado*, *hab\u00edamos* trabaj*ado*, *hab\u00edais* trabaj*ado*, *hab\u00edan* trabaj*ado*"},{"Verbes":"Trabajar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"trabaj*\u00e9*, trabaj*aste*, trabaj*\u00f3*, trabaj*amos*, trabaj*asteis*, trabajar*on*"},{"Verbes":"Trabajar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"trabajar*\u00eda*, trabajar*\u00edas*, trabajar*\u00eda*, trabajar*\u00edamos*, trabajar*\u00edais*, trabajar*\u00edan*"},{"Verbes":"Trabajar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* trabaj*ado*, *habr\u00edas* trabaj*ado*, *habr\u00eda* trabaj*ado*, *habr\u00edamos* trabaj*ado*, *habr\u00edais* trabaj*ado*, *habr\u00edan* trabaj*ado*"},{"Verbes":"Trabajar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"trabaj*e*, trabaj*es*, trabaj*e*, trabaj*emos*, trabaj*\u00e9is*, trabaj*en*"},{"Verbes":"Trabajar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* trabaj*ado*, *hayas* trabaj*ado*, *haya* trabaj*ado*, *hayamos* trabaj*ado*, *hay\u00e1is* trabaj*ado*, *hayan* trabaj*ado*"},{"Verbes":"Trabajar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"trabaj*a*, trabaj*e*, trabaj*emos*, trabaj*ad*, trabaj*en*"},{"Verbes":"Trabajar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no trabaj*es*, no trabaj*e*, no trabaj*emos*, no trabaj*\u00e9is*, no trabaj*en*"},{"Verbes":"Aparecer","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"apare*zco*, aparec*es*, aparec*e*, aparec*emos*, aparec*\u00e9is*, aparec*en*"},{"Verbes":"Aparecer","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* aparec*ido*, *has* aparec*ido*, *ha* aparec*ido*, *hemos* aparec*ido*, *hab\u00e9is* aparec*ido*, *han* aparec*ido*"},{"Verbes":"Aparecer","Temps":"Futur","Conjugaison":"aparecer*\u00e9*, aparecer*\u00e1s*, aparecer*\u00e1*, aparecer*emos*, aparecer*\u00e9is*, aparecer*\u00e1n*"},{"Verbes":"Aparecer","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* aparec*ido*, *habr\u00e1s* aparec*ido*, *habr\u00e1* aparec*ido*, *habremos* aparec*ido*, *habr\u00e9is* aparec*ido*, *habr\u00e1n* aparec*ido*"},{"Verbes":"Aparecer","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"aparec*\u00eda*, aparec*\u00edas*, aparec*\u00eda*, aparec*\u00edamos*, aparec*\u00edais*, aparec*\u00edan*"},{"Verbes":"Aparecer","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* aparec*ido*, *hab\u00edas* aparec*ido*, *hab\u00eda* aparec*ido*, *hab\u00edamos* aparec*ido*, *hab\u00edais* aparec*ido*, *hab\u00edan* aparec*ido*"},{"Verbes":"Aparecer","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"aparec*\u00ed*, aparec*iste*, aparec*i\u00f3*, aparec*imos*, aparec*isteis*, aparec*ieron*"},{"Verbes":"Aparecer","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"aparecer*\u00eda*, aparecer*\u00edas*, aparecer*\u00eda*, aparecer*\u00edamos*, aparecer*\u00edais*, aparecer*\u00edan*"},{"Verbes":"Aparecer","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* aparec*ido*, *habr\u00edas* aparec*ido*, *habr\u00eda* aparec*ido*, *habr\u00edamos* aparec*ido*, *habr\u00edais* aparec*ido*, *habr\u00edan* aparec*ido*"},{"Verbes":"Aparecer","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"apare*zca*, apare*zcas*, apare*zca*, apare*zcamos*, apare*zc\u00e1is*, apare*zcan*"},{"Verbes":"Aparecer","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* aparec*ido*, *hayas* aparec*ido*, *haya* aparec*ido*, *hayamos* aparec*ido*, *hay\u00e1is* aparec*ido*, *hayan* aparec*ido*"},{"Verbes":"Aparecer","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"aparec*e*, apare*zca*, apare*zcamos*, aparec*ed*, apare*zcan*"},{"Verbes":"Aparecer","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no apare*zcas*, no apare*zca*, no apare*zcamos*, no apare*zc\u00e1is*, no apare*zcan*"},{"Verbes":"Comenzar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"com*ie*nz*o*, com*ie*nz*as*, com*ie*nz*a*, comenz*amos*, comenz*\u00e1is*, com*ie*nz*an*"},{"Verbes":"Comenzar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* comenz*ado*, *has* comenz*ado*, *ha* comenz*ado*, *hemos* comenz*ado*, *hab\u00e9is* comenz*ado*, *han* comenz*ado*"},{"Verbes":"Comenzar","Temps":"Futur","Conjugaison":"comenzar*\u00e9*, comenzar*\u00e1s*, comenzar*\u00e1*, comenzar*emos*, comenzar*\u00e9is*, comenzar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Comenzar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* comenz*ado*, *habr\u00e1s* comenz*ado*, *habr\u00e1* comenz*ado*, *habremos* comenz*ado*, *habr\u00e9is* comenz*ado*, *habr\u00e1n* comenz*ado*"},{"Verbes":"Comenzar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"comenz*aba*, comenz*abas*, comenz*aba*, comenz*\u00e1bamos*, comenz*abais*, comenz*aban*"},{"Verbes":"Comenzar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* comenz*ado*, *hab\u00edas* comenz*ado*, *hab\u00eda* comenz*ado*, *hab\u00edamos* comenz*ado*, *hab\u00edais* comenz*ado*, *hab\u00edan* comenz*ado*"},{"Verbes":"Comenzar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"comenc*\u00e9*, comenz*aste*, comenz*\u00f3*, comenz*amos*, comenz*asteis*, comen*zaron*"},{"Verbes":"Comenzar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"comenzar*\u00eda*, comenzar*\u00edas*, comenzar*\u00eda*, comenzar*\u00edamos*, comenzar*\u00edais*, comenzar*\u00edan*"},{"Verbes":"Comenzar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* comenz*ado*, *habr\u00edas* comenz*ado*, *habr\u00eda* comenz*ado*, *habr\u00edamos* comenz*ado*, *habr\u00edais* comenz*ado*, *habr\u00e1n* comenz*ado*"},{"Verbes":"Comenzar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"com*ie*c*e*, com*ie*c*es*, com*ie*c*e*, comenc*emos*, comenc*\u00e9is*, com*ie*c*en*"},{"Verbes":"Comenzar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* comenz*ado*, *hayas* comenz*ado*, *haya* comenz*ado*, *hayamos* comenz*ado*, *hay\u00e1is* comenz*ado*, *hayan* comenz*ado*"},{"Verbes":"Comenzar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"com*ie*nz*a*, com*ie*c*e*, comenc*emos*, comenz*ad*, com*ie*c*en*"},{"Verbes":"Comenzar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no com*ie*c*es*, no com*ie*c*e*, no comenc*emos*, no comenc*\u00e9is*, no com*ie*c*en*"},{"Verbes":"Conseguir","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"cons*igo*, cons*igues*, cons*igue*, consegu*imos*, consegu*\u00eds*, cons*iguen*"},{"Verbes":"Conseguir","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* consegu*ido*, *has* consegu*ido*, *ha* consegu*ido*, *hemos* consegu*ido*, *hab\u00e9is* consegu*ido*, *han* consegu*ido*"},{"Verbes":"Conseguir","Temps":"Futur","Conjugaison":"conseguir*\u00e9*, conseguir*\u00e1s*, conseguir*\u00e1*, conseguir*emos*, conseguir*\u00e9is*, conseguir*\u00e1n*"},{"Verbes":"Conseguir","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* consegu*ido*, *habr\u00e1s* consegu*ido*, *habr\u00e1* consegu*ido*, *habremos* consegu*ido*, *habr\u00e9is* consegu*ido*, *habr\u00e1n* consegu*ido*"},{"Verbes":"Conseguir","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"consegu*\u00eda*, consegu*\u00edas*, consegu*\u00eda*, consegu*\u00edamos*, consegu*\u00edais*, consegu*\u00edan*"},{"Verbes":"Conseguir","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* consegu*ido*, *hab\u00edas* consegu*ido*, *hab\u00eda* consegu*ido*, *hab\u00edamos* consegu*ido*, *hab\u00edais* consegu*ido*, *hab\u00edan* consegu*ido*"},{"Verbes":"Conseguir","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"consegu*\u00ed*, consegu*iste*, cons*igui\u00f3*, consegu*imos*, consegu*isteis*, cons*iguieron*"},{"Verbes":"Conseguir","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"conseguir*\u00eda*, conseguir*\u00edas*, conseguir*\u00eda*, conseguir*\u00edamos*, conseguir*\u00edais*, conseguir*\u00edan*"},{"Verbes":"Conseguir","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* consegu*ido*, *habr\u00edas* consegu*ido*, *habr\u00eda* consegu*ido*, *habr\u00edamos* consegu*ido*, *habr\u00edais* consegu*ido*, *habr\u00edan* consegu*ido*"},{"Verbes":"Conseguir","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"cons*iga*, cons*igas*, cons*iga*, cons*igamos*, cons*ig\u00e1is*, cons*igan*"},{"Verbes":"Conseguir","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* consegu*ido*, *hayas* consegu*ido*, *haya* consegu*ido*, *hayamos* consegu*ido*, *hay\u00e1is* consegu*ido*, *hayan* consegu*ido*"},{"Verbes":"Conseguir","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"cons*igue*, cons*iga*, cons*igamos*, consegu*id*, cons*igan*"},{"Verbes":"Conseguir","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no cons*igas*, no cons*iga*, no cons*igamos*, no cons*ig\u00e1is*, no cons*igan*"},{"Verbes":"Necesitar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"necesit*o*, necesit*as*, necesit*a*, necesit*amos*, necesit*\u00e1is*, necesit*an*"},{"Verbes":"Necesitar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* necesit*ado*, *has* necesit*ado*, *ha* necesit*ado*, *hemos* necesit*ado*, *hab\u00e9is* necesit*ado*, *han* necesit*ado*"},{"Verbes":"Necesitar","Temps":"Futur","Conjugaison":"necesitar*\u00e9*, necesitar*\u00e1s*, necesitar*\u00e1*, necesitar*emos*, necesitar*\u00e9is*, necesitar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Necesitar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* necesit*ado*, *habr\u00e1s* necesit*ado*, *habr\u00e1* necesit*ado*, *habremos* necesit*ado*, *habr\u00e9is* necesit*ado*, *habr\u00e1n* necesit*ado*"},{"Verbes":"Necesitar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"necesit*aba*, necesit*abas*, necesit*aba*, necesit*\u00e1bamos*, necesit*abais*, necesit*aban*"},{"Verbes":"Necesitar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* necesit*ado*, *hab\u00edas* necesit*ado*, *hab\u00eda* necesit*ado*, *hab\u00edamos* necesit*ado*, *hab\u00edais* necesit*ado*, *hab\u00edan* necesit*ado*"},{"Verbes":"Necesitar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"necesit*\u00e9*, necesit*aste*, necesit*\u00f3*, necesit*amos*, necesit*asteis*, necesitar*on*"},{"Verbes":"Necesitar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"necesitar*\u00eda*, necesitar*\u00edas*, necesitar*\u00eda*, necesitar*\u00edamos*, necesitar*\u00edais*, necesitar*\u00edan*"},{"Verbes":"Necesitar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* necesit*ado*, *habr\u00edas* necesit*ado*, *habr\u00eda* necesit*ado*, *habr\u00edamos* necesit*ado*, *habr\u00edais* necesit*ado*, *habr\u00edan* necesit*ado*"},{"Verbes":"Necesitar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"necesit*e*, necesit*es*, necesit*e*, necesit*emos*, necesit*\u00e9is*, necesit*en*"},{"Verbes":"Necesitar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* necesit*ado*, *hayas* necesit*ado*, *haya* necesit*ado*, *hayamos* necesit*ado*, *hay\u00e1is* necesit*ado*, *hayan* necesit*ado*"},{"Verbes":"Necesitar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"necesit*a*, necesit*e*, necesit*emos*, necesit*ad*, necesit*en*"},{"Verbes":"Necesitar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no necesit*es*, no necesit*e*, no necesit*emos*, no necesit*\u00e9is*, no necesit*en*"},{"Verbes":"Sacar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"sac*o*, sac*as*, sac*a*, sac*amos*, sac*\u00e1is*, sac*an*"},{"Verbes":"Sacar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* sac*ado*, *has* sac*ado*, *ha* sac*ado*, *hemos* sac*ado*, *hab\u00e9is* sac*ado*, *han* sac*ado*"},{"Verbes":"Sacar","Temps":"Futur","Conjugaison":"sacar*\u00e9*, sacar*\u00e1s*, sacar*\u00e1*, sacar*emos*, sacar*\u00e9is*, sacar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Sacar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* sac*ado*, *habr\u00e1s* sac*ado*, *habr\u00e1* sac*ado*, *habremos* sac*ado*, *habr\u00e9is* sac*ado*, *habr\u00e1n* sac*ado*"},{"Verbes":"Sacar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"sac*aba*, sac*abas*, sac*aba*, sac*\u00e1bamos*, sac*abais*, sac*aban*"},{"Verbes":"Sacar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* sac*ado*, *hab\u00edas* sac*ado*, *hab\u00eda* sac*ado*, *hab\u00edamos* sac*ado*, *hab\u00edais* sac*ado*, *hab\u00edan* sac*ado*"},{"Verbes":"Sacar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"saqu*\u00e9*, sac*aste*, sac*\u00f3*, sac*amos*, sac*asteis*, sacar*on*"},{"Verbes":"Sacar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"sacar*\u00eda*, sacar*\u00edas*, sacar*\u00eda*, sacar*\u00edamos*, sacar*\u00edais*, sacar*\u00edan*"},{"Verbes":"Sacar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* sac*ado*, *habr\u00edas* sac*ado*, *habr\u00eda* sac*ado*, *habr\u00edamos* sac*ado*, *habr\u00edais* sac*ado*, *habr\u00e1n* sac*ado*"},{"Verbes":"Sacar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"saqu*e*, saqu*es*, saqu*e*, saqu*emos*, saqu*\u00e9is*, saqu*en*"},{"Verbes":"Sacar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* sac*ado*, *hayas* sac*ado*, *haya* sac*ado*, *hayamos* sac*ado*, *hay\u00e1is* sac*ado*, *hayan* sac*ado*"},{"Verbes":"Sacar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"sac*a*, saqu*e*, saqu*emos*, sac*ad*, saqu*en*"},{"Verbes":"Sacar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no saqu*es*, no saqu*e*, no saqu*emos*, no saqu*\u00e9is*, no saqu*en*"},{"Verbes":"Servir","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"s*irvo*, s*irves*, s*irve*, serv*imos*, serv*\u00eds*, s*irven*"},{"Verbes":"Servir","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* serv*ido*, *has* serv*ido*, *ha* serv*ido*, *hemos* serv*ido*, *hab\u00e9is* serv*ido*, *han* serv*ido*"},{"Verbes":"Servir","Temps":"Futur","Conjugaison":"servir*\u00e9*, servir*\u00e1s*, servir*\u00e1*, servir*emos*, servir*\u00e9is*, servir*\u00e1n*"},{"Verbes":"Servir","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* serv*ido*, *habr\u00e1s* serv*ido*, *habr\u00e1* serv*ido*, *habremos* serv*ido*, *habr\u00e9is* serv*ido*, *habr\u00e1n* serv*ido*"},{"Verbes":"Servir","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"serv*\u00eda*, serv*\u00edas*, serv*\u00eda*, serv*\u00edamos*, serv*\u00edais*, serv*\u00edan*"},{"Verbes":"Servir","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* serv*ido*, *hab\u00edas* serv*ido*, *hab\u00eda* serv*ido*, *hab\u00edamos* serv*ido*, *hab\u00edais* serv*ido*, *hab\u00edan* serv*ido*"},{"Verbes":"Servir","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"serv*\u00ed*, serv*iste*, s*irvi\u00f3*, serv*imos*, serv*isteis*, s*irvieron*"},{"Verbes":"Servir","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"servir*\u00eda*, servir*\u00edas*, servir*\u00eda*, servir*\u00edamos*, servir*\u00edais*, servir*\u00edan*"},{"Verbes":"Servir","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* serv*ido*, *habr\u00edas* serv*ido*, *habr\u00eda* serv*ido*, *habr\u00edamos* serv*ido*, *habr\u00edais* serv*ido*, *habr\u00edan* serv*ido*"},{"Verbes":"Servir","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"s*irva*, s*irvas*, s*irva*, s*irvamos*, s*irv\u00e1is*, s*irvan*"},{"Verbes":"Servir","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* serv*ido*, *hayas* serv*ido*, *haya* serv*ido*, *hayamos* serv*ido*, *hay\u00e1is* serv*ido*, *hayan* serv*ido*"},{"Verbes":"Servir","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"s*irve*, s*irva*, s*irvamos*, serv*id*, s*irvan*"},{"Verbes":"Servir","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no s*irvas*, no s*irva*, no s*irvamos*, no s*irv\u00e1is*, no s*irvan*"},{"Verbes":"Caer","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"cai*go*, ca*es*, ca*e*, ca*emos*, ca*\u00e9is*, ca*en*"},{"Verbes":"Caer","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* ca*\u00eddo*, *has* ca*\u00eddo*, *ha* ca*\u00eddo*, *hemos* ca*\u00eddo*, *hab\u00e9is* ca*\u00eddo*, *han* ca*\u00eddo*"},{"Verbes":"Caer","Temps":"Futur","Conjugaison":"caer*\u00e9*, caer*\u00e1s*, caer*\u00e1*, caer*emos*, caer*\u00e9is*, caer*\u00e1n*"},{"Verbes":"Caer","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* ca*\u00eddo*, *habr\u00e1s* ca*\u00eddo*, *habr\u00e1* ca*\u00eddo*, *habremos* ca*\u00eddo*, *habr\u00e9is* ca*\u00eddo*, *habr\u00e1n* ca*\u00eddo*"},{"Verbes":"Caer","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"ca*\u00eda*, ca*\u00edas*, ca*\u00eda*, ca*\u00edamos*, ca*\u00edais*, ca*\u00edan*"},{"Verbes":"Caer","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* ca*\u00eddo*, *hab\u00edas* ca*\u00eddo*, *hab\u00eda* ca*\u00eddo*, *hab\u00edamos* ca*\u00eddo*, *hab\u00edais* ca*\u00eddo*, *hab\u00edan* ca*\u00eddo*"},{"Verbes":"Caer","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"ca*\u00ed*, ca*\u00edste*, c*ay\u00f3*, ca*\u00edmos*, ca*\u00edsteis*, c*ayeron*"},{"Verbes":"Caer","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"caer*\u00eda*, caer*\u00edas*, caer*\u00eda*, caer*\u00edamos*, caer*\u00edais*, caer*\u00edan*"},{"Verbes":"Caer","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* ca*\u00eddo*, *habr\u00edas* ca*\u00eddo*, *habr\u00eda* ca*\u00eddo*, *habr\u00edamos* ca*\u00eddo*, *habr\u00edais* ca*\u00eddo*, *habr\u00edan* ca*\u00eddo*"},{"Verbes":"Caer","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"cai*ga*, cai*gas*, cai*ga*, cai*gamos*, cai*g\u00e1is*, cai*gan*"},{"Verbes":"Caer","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* ca*\u00eddo*, *hayas* ca*\u00eddo*, *haya* ca*\u00eddo*, *hayamos* ca*\u00eddo*, *hay\u00e1is* ca*\u00eddo*, *hayan* ca*\u00eddo*"},{"Verbes":"Caer","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"ca*e*, cai*ga*, cai*gamos*, ca*ed*, cai*gan*"},{"Verbes":"Caer","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no cai*gas*, no cai*ga*, no cai*gamos*, no cai*g\u00e1is*, no cai*gan*"},{"Verbes":"Cambiar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"cambi*o*, cambi*as*, cambi*a*, cambi*amos*, cambi*\u00e1is*, cambi*an*"},{"Verbes":"Cambiar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* cambi*ado*, *has* cambi*ado*, *ha* cambi*ado*, *hemos* cambi*ado*, *hab\u00e9is* cambi*ado*, *han* cambi*ado*"},{"Verbes":"Cambiar","Temps":"Futur","Conjugaison":"cambiar*\u00e9*, cambiar*\u00e1s*, cambiar*\u00e1*, cambiar*emos*, cambiar*\u00e9is*, cambiar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Cambiar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* cambi*ado*, *habr\u00e1s* cambi*ado*, *habr\u00e1* cambi*ado*, *habremos* cambi*ado*, *habr\u00e9is* cambi*ado*, *habr\u00e1n* cambi*ado*"},{"Verbes":"Cambiar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"cambi*aba*, cambi*abas*, cambi*aba*, cambi*\u00e1bamos*, cambi*abais*, cambi*aban*"},{"Verbes":"Cambiar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* cambi*ado*, *hab\u00edas* cambi*ado*, *hab\u00eda* cambi*ado*, *hab\u00edamos* cambi*ado*, *hab\u00edais* cambi*ado*, *hab\u00edan* cambi*ado*"},{"Verbes":"Cambiar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"cambi*\u00e9*, cambi*aste*, cambi*\u00f3*, cambi*amos*, cambi*asteis*, cambiar*on*"},{"Verbes":"Cambiar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"cambiar*\u00eda*, cambiar*\u00edas*, cambiar*\u00eda*, cambiar*\u00edamos*, cambiar*\u00edais*, cambiar*\u00edan*"},{"Verbes":"Cambiar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* cambi*ado*, *habr\u00edas* cambi*ado*, *habr\u00eda* cambi*ado*, *habr\u00edamos* cambi*ado*, *habr\u00edais* cambi*ado*, *habr\u00edan* cambi*ado*"},{"Verbes":"Cambiar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"cambi*e*, cambi*es*, cambi*e*, cambi*emos*, cambi*\u00e9is*, cambi*en*"},{"Verbes":"Cambiar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* cambi*ado*, *hayas* cambi*ado*, *haya* cambi*ado*, *hayamos* cambi*ado*, *hay\u00e1is* cambi*ado*, *hayan* cambi*ado*"},{"Verbes":"Cambiar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"cambi*a*, cambi*e*, cambi*emos*, cambi*ad*, cambi*en*"},{"Verbes":"Cambiar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no cambi*es*, no cambi*e*, no cambi*emos*, no cambi*\u00e9is*, no cambi*en*"},{"Verbes":"Leer","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"le*o*, le*es*, le*e*, le*emos*, le*\u00e9is*, le*en*"},{"Verbes":"Leer","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* le*\u00eddo*, *has* le*\u00eddo*, *ha* le*\u00eddo*, *hemos* le*\u00eddo*, *hab\u00e9is* le*\u00eddo*, *han* le*\u00eddo*"},{"Verbes":"Leer","Temps":"Futur","Conjugaison":"leer*\u00e9*, leer*\u00e1s*, leer*\u00e1*, leer*emos*, leer*\u00e9is*, leer*\u00e1n*"},{"Verbes":"Leer","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* le*\u00eddo*, *habr\u00e1s* le*\u00eddo*, *habr\u00e1* le*\u00eddo*, *habremos* le*\u00eddo*, *habr\u00e9is* le*\u00eddo*, *habr\u00e1n* le*\u00eddo*"},{"Verbes":"Leer","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"le*\u00eda*, le*\u00edas*, le*\u00eda*, le*\u00edamos*, le*\u00edais*, le*\u00edan*"},{"Verbes":"Leer","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* le*\u00eddo*, *hab\u00edas* le*\u00eddo*, *hab\u00eda* le*\u00eddo*, *hab\u00edamos* le*\u00eddo*, *hab\u00edais* le*\u00eddo*, *hab\u00edan* le*\u00eddo*"},{"Verbes":"Leer","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"le*\u00ed*, le*\u00edste*, le*y\u00f3*, le*\u00edmos*, le*\u00edsteis*, le*yeron*"},{"Verbes":"Leer","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"leer*\u00eda*, leer*\u00edas*, leer*\u00eda*, leer*\u00edamos*, leer*\u00edais*, leer*\u00edan*"},{"Verbes":"Leer","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* le*\u00eddo*, *habr\u00edas* le*\u00eddo*, *habr\u00eda* le*\u00eddo*, *habr\u00edamos* le*\u00eddo*, *habr\u00edais* le*\u00eddo*, *habr\u00edan* le*\u00eddo*"},{"Verbes":"Leer","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"le*a*, le*as*, le*a*, le*amos*, le*\u00e1is*, le*an*"},{"Verbes":"Leer","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* le*\u00eddo*, *hayas* le*\u00eddo*, *haya* le*\u00eddo*, *hayamos* le*\u00eddo*, *hay\u00e1is* le*\u00eddo*, *hayan* le*\u00eddo*"},{"Verbes":"Leer","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"le*e*, le*a*, le*amos*, le*ed*, le*an*"},{"Verbes":"Leer","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no le*as*, no le*a*, no le*amos*, no le*\u00e1is*, no le*an*"},{"Verbes":"Mantener","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"manten*go*, mant*ie*n*es*, mant*ie*n*e*, manten*emos*, manten*\u00e9is*, mant*ie*n*en*"},{"Verbes":"Mantener","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* manten*ido*, *has* manten*ido*, *ha* manten*ido*, *hemos* manten*ido*, *hab\u00e9is* manten*ido*, *han* manten*ido*"},{"Verbes":"Mantener","Temps":"Futur","Conjugaison":"mantendr*\u00e9*, mantendr*\u00e1s*, mantendr*\u00e1*, mantendr*emos*, mantendr*\u00e9is*, mantendr*\u00e1n*"},{"Verbes":"Mantener","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* manten*ido*, *habr\u00e1s* manten*ido*, *habr\u00e1* manten*ido*, *habremos* manten*ido*, *habr\u00e9is* manten*ido*, *habr\u00e1n* manten*ido*"},{"Verbes":"Mantener","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"manten*\u00eda*, manten*\u00edas*, manten*\u00eda*, manten*\u00edamos*, manten*\u00edais*, manten*\u00edan*"},{"Verbes":"Mantener","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* manten*ido*, *hab\u00edas* manten*ido*, *hab\u00eda* manten*ido*, *hab\u00edamos* manten*ido*, *hab\u00edais* manten*ido*, *hab\u00edan* manten*ido*"},{"Verbes":"Mantener","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"mant*uve*, mant*uviste*, mant*uvo*, mant*uvimos*, mant*uvisteis*, mant*uvieron*"},{"Verbes":"Mantener","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"mantendr*\u00eda*, mantendr*\u00edas*, mantendr*\u00eda*, mantendr*\u00edamos*, mantendr*\u00edais*, mantendr*\u00edan*"},{"Verbes":"Mantener","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* manten*ido*, *habr\u00edas* manten*ido*, *habr\u00eda* manten*ido*, *habr\u00edamos* manten*ido*, *habr\u00edais* manten*ido*, *habr\u00edan* manten*ido*"},{"Verbes":"Mantener","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"manten*ga*, manten*gas*, manten*ga*, manten*gamos*, manten*g\u00e1is*, manten*gan*"},{"Verbes":"Mantener","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* manten*ido*, *hayas* manten*ido*, *haya* manten*ido*, *hayamos* manten*ido*, *hay\u00e1is* manten*ido*, *hayan* manten*ido*"},{"Verbes":"Mantener","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"*mant\u00e9n*, manten*ga*, manten*gamos*, *mantened*, manten*gan*"},{"Verbes":"Mantener","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no manten*gas*, no manten*ga*, no manten*gamos*, no manten*g\u00e1is*, no manten*gan*"},{"Verbes":"Presentar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"present*o*, present*as*, present*a*, present*amos*, present*\u00e1is*, present*an*"},{"Verbes":"Presentar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* present*ado*, *has* present*ado*, *ha* present*ado*, *hemos* present*ado*, *hab\u00e9is* present*ado*, *han* present*ado*"},{"Verbes":"Presentar","Temps":"Futur","Conjugaison":"presentar*\u00e9*, presentar*\u00e1s*, presentar*\u00e1*, presentar*emos*, presentar*\u00e9is*, presentar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Presentar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* present*ado*, *habr\u00e1s* present*ado*, *habr\u00e1* present*ado*, *habremos* present*ado*, *habr\u00e9is* present*ado*, *habr\u00e1n* present*ado*"},{"Verbes":"Presentar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"present*aba*, present*abas*, present*aba*, present*\u00e1bamos*, present*abais*, present*aban*"},{"Verbes":"Presentar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* present*ado*, *hab\u00edas* present*ado*, *hab\u00eda* present*ado*, *hab\u00edamos* present*ado*, *hab\u00edais* present*ado*, *hab\u00edan* present*ado*"},{"Verbes":"Presentar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"present*\u00e9*, present*aste*, present*\u00f3*, present*amos*, present*asteis*, presentar*on*"},{"Verbes":"Presentar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"presentar*\u00eda*, presentar*\u00edas*, presentar*\u00eda*, presentar*\u00edamos*, presentar*\u00edais*, presentar*\u00edan*"},{"Verbes":"Presentar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* present*ado*, *habr\u00edas* present*ado*, *habr\u00eda* present*ado*, *habr\u00edamos* present*ado*, *habr\u00edais* present*ado*, *habr\u00edan* present*ado*"},{"Verbes":"Presentar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"present*e*, present*es*, present*e*, present*emos*, present*\u00e9is*, present*en*"},{"Verbes":"Presentar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* present*ado*, *hayas* present*ado*, *haya* present*ado*, *hayamos* present*ado*, *hay\u00e1is* present*ado*, *hayan* present*ado*"},{"Verbes":"Presentar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"present*a*, present*e*, present*emos*, present*ad*, present*en*"},{"Verbes":"Presentar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no present*es*, no present*e*, no present*emos*, no present*\u00e9is*, no present*en*"},{"Verbes":"Resultar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"result*o*, result*as*, result*a*, result*amos*, result*\u00e1is*, result*an*"},{"Verbes":"Resultar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* result*ado*, *has* result*ado*, *ha* result*ado*, *hemos* result*ado*, *hab\u00e9is* result*ado*, *han* result*ado*"},{"Verbes":"Resultar","Temps":"Futur","Conjugaison":"resultar*\u00e9*, resultar*\u00e1s*, resultar*\u00e1*, resultar*emos*, resultar*\u00e9is*, resultar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Resultar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* result*ado*, *habr\u00e1s* result*ado*, *habr\u00e1* result*ado*, *habremos* result*ado*, *habr\u00e9is* result*ado*, *habr\u00e1n* result*ado*"},{"Verbes":"Resultar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"result*aba*, result*abas*, result*aba*, result*\u00e1bamos*, result*abais*, result*aban*"},{"Verbes":"Resultar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* result*ado*, *hab\u00edas* result*ado*, *hab\u00eda* result*ado*, *hab\u00edamos* result*ado*, *hab\u00edais* result*ado*, *hab\u00edan* result*ado*"},{"Verbes":"Resultar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"result*\u00e9*, result*aste*, result*\u00f3*, result*amos*, result*asteis*, resultar*on*"},{"Verbes":"Resultar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"resultar*\u00eda*, resultar*\u00edas*, resultar*\u00eda*, resultar*\u00edamos*, resultar*\u00edais*, resultar*\u00edan*"},{"Verbes":"Resultar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* result*ado*, *habr\u00edas* result*ado*, *habr\u00eda* result*ado*, *habr\u00edamos* result*ado*, *habr\u00edais* result*ado*, *habr\u00edan* result*ado*"},{"Verbes":"Resultar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"result*e*, result*es*, result*e*, result*emos*, result*\u00e9is*, result*en*"},{"Verbes":"Resultar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* result*ado*, *hayas* result*ado*, *haya* result*ado*, *hayamos* result*ado*, *hay\u00e1is* result*ado*, *hayan* result*ado*"},{"Verbes":"Resultar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"result*a*, result*e*, result*emos*, result*ad*, result*en*"},{"Verbes":"Resultar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no result*es*, no result*e*, no result*emos*, no result*\u00e9is*, no result*en*"},{"Verbes":"Abrir","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"abr*o*, abr*es*, abr*e*, abr*imos*, abr*\u00eds*, abr*en*"},{"Verbes":"Abrir","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* ab*ierto*, *has* ab*ierto*, *ha* ab*ierto*, *hemos* ab*ierto*, *hab\u00e9is* ab*ierto*, *han* ab*ierto*"},{"Verbes":"Abrir","Temps":"Futur","Conjugaison":"abrir*\u00e9*, abrir*\u00e1s*, abrir*\u00e1*, abrir*emos*, abrir*\u00e9is*, abrir*\u00e1n*"},{"Verbes":"Abrir","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* ab*ierto*, *habr\u00e1s* ab*ierto*, *habr\u00e1* ab*ierto*, *habremos* ab*ierto*, *habr\u00e9is* ab*ierto*, *habr\u00e1n* ab*ierto*"},{"Verbes":"Abrir","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"abr*\u00eda*, abr*\u00edas*, abr*\u00eda*, abr*\u00edamos*, abr*\u00edais*, abr*\u00edan*"},{"Verbes":"Abrir","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* ab*ierto*, *hab\u00edas* ab*ierto*, *hab\u00eda* ab*ierto*, *hab\u00edamos* ab*ierto*, *hab\u00edais* ab*ierto*, *hab\u00edan* ab*ierto*"},{"Verbes":"Abrir","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"abr*\u00ed*, abr*iste*, abr*i\u00f3*, abr*imos*, abr*isteis*, abr*ieron*"},{"Verbes":"Abrir","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"abrir*\u00eda*, abrir*\u00edas*, abrir*\u00eda*, abrir*\u00edamos*, abrir*\u00edais*, abrir*\u00edan*"},{"Verbes":"Abrir","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* ab*ierto*, *habr\u00edas* ab*ierto*, *habr\u00eda* ab*ierto*, *habr\u00edamos* ab*ierto*, *habr\u00edais* ab*ierto*, *habr\u00edan* ab*ierto*"},{"Verbes":"Abrir","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"abr*a*, abr*as*, abr*a*, abr*amos*, abr*\u00e1is*, abr*an*"},{"Verbes":"Abrir","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* ab*ierto*, *hayas* ab*ierto*, *haya* ab*ierto*, *hayamos* ab*ierto*, *hay\u00e1is* ab*ierto*, *hayan* ab*ierto*"},{"Verbes":"Abrir","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"abr*e*, abr*a*, abr*amos*, abr*id*, abr*an*"},{"Verbes":"Abrir","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no abr*as*, no abr*a*, no abr*amos*, no abr*\u00e1is*, no abr*an*"},{"Verbes":"Acabar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"acab*o*, acab*as*, acab*a*, acab*amos*, acab*\u00e1is*, acab*an*"},{"Verbes":"Acabar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* acab*ado*, *has* acab*ado*, *ha* acab*ado*, *hemos* acab*ado*, *hab\u00e9is* acab*ado*, *han* acab*ado*"},{"Verbes":"Acabar","Temps":"Futur","Conjugaison":"acabar*\u00e9*, acabar*\u00e1s*, acabar*\u00e1*, acabar*emos*, acabar*\u00e9is*, acabar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Acabar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* acab*ado*, *habr\u00e1s* acab*ado*, *habr\u00e1* acab*ado*, *habremos* acab*ado*, *habr\u00e9is* acab*ado*, *habr\u00e1n* acab*ado*"},{"Verbes":"Acabar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"acab*aba*, acab*abas*, acab*aba*, acab*\u00e1bamos*, acab*abais*, acab*aban*"},{"Verbes":"Acabar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* acab*ado*, *hab\u00edas* acab*ado*, *hab\u00eda* acab*ado*, *hab\u00edamos* acab*ado*, *hab\u00edais* acab*ado*, *hab\u00edan* acab*ado*"},{"Verbes":"Acabar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"acab*\u00e9*, acab*aste*, acab*\u00f3*, acab*amos*, acab*asteis*, acabar*on*"},{"Verbes":"Acabar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"acabar*\u00eda*, acabar*\u00edas*, acabar*\u00eda*, acabar*\u00edamos*, acabar*\u00edais*, acabar*\u00edan*"},{"Verbes":"Acabar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* acab*ado*, *habr\u00edas* acab*ado*, *habr\u00eda* acab*ado*, *habr\u00edamos* acab*ado*, *habr\u00edais* acab*ado*, *habr\u00edan* acab*ado*"},{"Verbes":"Acabar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"acab*e*, acab*es*, acab*e*, acab*emos*, acab*\u00e9is*, acab*en*"},{"Verbes":"Acabar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* acab*ado*, *hayas* acab*ado*, *haya* acab*ado*, *hayamos* acab*ado*, *hay\u00e1is* acab*ado*, *hayan* acab*ado*"},{"Verbes":"Acabar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"acab*a*, acab*e*, acab*emos*, acab*ad*, acab*en*"},{"Verbes":"Acabar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no acab*es*, no acab*e*, no acab*emos*, no acab*\u00e9is*, no acab*en*"},{"Verbes":"Considerar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"consider*o*, consider*as*, consider*a*, consider*amos*, consider*\u00e1is*, consider*an*"},{"Verbes":"Considerar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* consider*ado*, *has* consider*ado*, *ha* consider*ado*, *hemos* consider*ado*, *hab\u00e9is* consider*ado*, *han* consider*ado*"},{"Verbes":"Considerar","Temps":"Futur","Conjugaison":"considerar*\u00e9*, considerar*\u00e1s*, considerar*\u00e1*, considerar*emos*, considerar*\u00e9is*, considerar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Considerar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* consider*ado*, *habr\u00e1s* consider*ado*, *habr\u00e1* consider*ado*, *habremos* consider*ado*, *habr\u00e9is* consider*ado*, *habr\u00e1n* consider*ado*"},{"Verbes":"Considerar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"consider*aba*, consider*abas*, consider*aba*, consider*\u00e1bamos*, consider*abais*, consider*aban*"},{"Verbes":"Considerar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* consider*ado*, *hab\u00edas* consider*ado*, *hab\u00eda* consider*ado*, *hab\u00edamos* consider*ado*, *hab\u00edais* consider*ado*, *hab\u00edan* consider*ado*"},{"Verbes":"Considerar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"consider*\u00e9*, consider*aste*, consider*\u00f3*, consider*amos*, consider*asteis*, considerar*on*"},{"Verbes":"Considerar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"considerar*\u00eda*, considerar*\u00edas*, considerar*\u00eda*, considerar*\u00edamos*, considerar*\u00edais*, considerar*\u00edan*"},{"Verbes":"Considerar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* consider*ado*, *habr\u00edas* consider*ado*, *habr\u00eda* consider*ado*, *habr\u00edamos* consider*ado*, *habr\u00edais* consider*ado*, *habr\u00edan* consider*ado*"},{"Verbes":"Considerar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"consider*e*, consider*es*, consider*e*, consider*emos*, consider*\u00e9is*, consider*en*"},{"Verbes":"Considerar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* consider*ado*, *hayas* consider*ado*, *haya* consider*ado*, *hayamos* consider*ado*, *hay\u00e1is* consider*ado*, *hayan* consider*ado*"},{"Verbes":"Considerar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"consider*a*, consider*e*, consider*emos*, consider*ad*, consider*en*"},{"Verbes":"Considerar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no consider*es*, no consider*e*, no consider*emos*, no consider*\u00e9is*, no consider*en*"},{"Verbes":"Convertir","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"conv*ie*rt*o*, conv*ie*rt*es*, conv*ie*rt*e*, convert*imos*, convert*\u00eds*, conv*ie*rt*en*"},{"Verbes":"Convertir","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* convert*ido*, *has* convert*ido*, *ha* convert*ido*, *hemos* convert*ido*, *hab\u00e9is* convert*ido*, *han* convert*ido*"},{"Verbes":"Convertir","Temps":"Futur","Conjugaison":"convertir*\u00e9*, convertir*\u00e1s*, convertir*\u00e1*, convertir*emos*, convertir*\u00e9is*, convertir*\u00e1n*"},{"Verbes":"Convertir","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* convert*ido*, *habr\u00e1s* convert*ido*, *habr\u00e1* convert*ido*, *habremos* convert*ido*, *habr\u00e9is* convert*ido*, *habr\u00e1n* convert*ido*"},{"Verbes":"Convertir","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"convert*\u00eda*, convert*\u00edas*, convert*\u00eda*, convert*\u00edamos*, convert*\u00edais*, convert*\u00edan*"},{"Verbes":"Convertir","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* convert*ido*, *hab\u00edas* convert*ido*, *hab\u00eda* convert*ido*, *hab\u00edamos* convert*ido*, *hab\u00edais* convert*ido*, *hab\u00edan* convert*ido*"},{"Verbes":"Convertir","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"convert*\u00ed*, convert*iste*, conv*irti\u00f3*, convert*imos*, convert*isteis*, conv*irtieron*"},{"Verbes":"Convertir","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"convertir*\u00eda*, convertir*\u00edas*, convertir*\u00eda*, convert*\u00edamos*, convert*\u00edais*, convertir*\u00edan*"},{"Verbes":"Convertir","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* convert*ido*, *habr\u00edas* convert*ido*, *habr\u00eda* convert*ido*, *habr\u00edamos* convert*ido*, *habr\u00edais* convert*ido*, *habr\u00edan* convert*ido*"},{"Verbes":"Convertir","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"conv*ie*rt*a*, conv*ie*rt*as*, conv*ie*rt*a*, conv*irtamos*, conv*irt\u00e1is*, conv*ie*rt*an*"},{"Verbes":"Convertir","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* convert*ido*, *hayas* convert*ido*, *haya* convert*ido*, *hayamos* convert*ido*, *hay\u00e1is* convert*ido*, *hayan* convert*ido*"},{"Verbes":"Convertir","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"conv*ie*rt*e*, conv*ie*rt*a*, conv*irtamos*, convert*id*, conv*ie*rt*an*"},{"Verbes":"Convertir","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no conv*ie*rt*as*, no conv*ie*rt*a*, no conv*irtamos*, no conv*irt\u00e1is*, no conv*ie*rt*an*"},{"Verbes":"Crear","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"cre*o*, cre*as*, cre*a*, cre*amos*, cre*\u00e1is*, cre*an*"},{"Verbes":"Crear","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* cre*ado*, *has* cre*ado*, *ha* cre*ado*, *hemos* cre*ado*, *hab\u00e9is* cre*ado*, *han* cre*ado*"},{"Verbes":"Crear","Temps":"Futur","Conjugaison":"crear*\u00e9*, crear*\u00e1s*, crear*\u00e1*, crear*emos*, crear*\u00e9is*, crear*\u00e1n*"},{"Verbes":"Crear","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* cre*ado*, *habr\u00e1s* cre*ado*, *habr\u00e1* cre*ado*, *habremos* cre*ado*, *habr\u00e9is* cre*ado*, *habr\u00e1n* cre*ado*"},{"Verbes":"Crear","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"cre*aba*, cre*abas*, cre*aba*, cre*\u00e1bamos*, cre*abais*, cre*aban*"},{"Verbes":"Crear","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* cre*ado*, *hab\u00edas* cre*ado*, *hab\u00eda* cre*ado*, *hab\u00edamos* cre*ado*, *hab\u00edais* cre*ado*, *hab\u00edan* cre*ado*"},{"Verbes":"Crear","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"cre*\u00e9*, cre*aste*, cre*\u00f3*, cre*amos*, cre*asteis*, crear*on*"},{"Verbes":"Crear","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"crear*\u00eda*, crear*\u00edas*, crear*\u00eda*, crear*\u00edamos*, crear*\u00edais*, crear*\u00edan*"},{"Verbes":"Crear","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* cre*ado*, *habr\u00edas* cre*ado*, *habr\u00eda* cre*ado*, *habr\u00edamos* cre*ado*, *habr\u00edais* cre*ado*, *habr\u00e1n* cre*ado*"},{"Verbes":"Crear","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"cre*e*, cre*es*, cre*e*, cre*emos*, cre*\u00e9is*, cre*en*"},{"Verbes":"Crear","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* cre*ado*, *hayas* cre*ado*, *haya* cre*ado*, *hayamos* cre*ado*, *hay\u00e1is* cre*ado*, *hayan* cre*ado*"},{"Verbes":"Crear","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"cre*a*, cre*e*, cre*emos*, cre*ad*, cre*en*"},{"Verbes":"Crear","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no cre*es*, no cre*e*, no cre*emos*, no cre*\u00e9is*, no cre*en*"},{"Verbes":"Ganar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"gan*o*, gan*as*, gan*a*, gan*amos*, gan*\u00e1is*, gan*an*"},{"Verbes":"Ganar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* gan*ado*, *has* gan*ado*, *ha* gan*ado*, *hemos* gan*ado*, *hab\u00e9is* gan*ado*, *han* gan*ado*"},{"Verbes":"Ganar","Temps":"Futur","Conjugaison":"ganar*\u00e9*, ganar*\u00e1s*, ganar*\u00e1*, ganar*emos*, ganar*\u00e9is*, ganar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Ganar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* gan*ado*, *habr\u00e1s* gan*ado*, *habr\u00e1* gan*ado*, *habremos* gan*ado*, *habr\u00e9is* gan*ado*, *habr\u00e1n* gan*ado*"},{"Verbes":"Ganar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"gan*aba*, gan*abas*, gan*aba*, gan*\u00e1bamos*, gan*abais*, gan*aban*"},{"Verbes":"Ganar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* gan*ado*, *hab\u00edas* gan*ado*, *hab\u00eda* gan*ado*, *hab\u00edamos* gan*ado*, *hab\u00edais* gan*ado*, *hab\u00edan* gan*ado*"},{"Verbes":"Ganar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"gan*\u00e9*, gan*aste*, gan*\u00f3*, gan*amos*, gan*asteis*, ganar*on*"},{"Verbes":"Ganar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"ganar*\u00eda*, ganar*\u00edas*, ganar*\u00eda*, ganar*\u00edamos*, ganar*\u00edais*, ganar*\u00edan*"},{"Verbes":"Ganar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* gan*ado*, *habr\u00edas* gan*ado*, *habr\u00eda* gan*ado*, *habr\u00edamos* gan*ado*, *habr\u00edais* gan*ado*, *habr\u00edan* gan*ado*"},{"Verbes":"Ganar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"gan*e*, gan*es*, gan*e*, gan*emos*, gan*\u00e9is*, gan*en*"},{"Verbes":"Ganar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* gan*ado*, *hayas* gan*ado*, *haya* gan*ado*, *hayamos* gan*ado*, *hay\u00e1is* gan*ado*, *hayan* gan*ado*"},{"Verbes":"Ganar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"gan*a*, gan*e*, gan*emos*, gan*ad*, gan*en*"},{"Verbes":"Ganar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no gan*es*, no gan*e*, no gan*emos*, no gan*\u00e9is*, no gan*en*"},{"Verbes":"O\u00edr","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"o*igo*, *oyes*, *oye*, o*\u00edmos*, o*\u00eds*, *oyen*"},{"Verbes":"O\u00edr","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* o*\u00eddo*, *has* o*\u00eddo*, *ha* o*\u00eddo*, *hemos* o*\u00eddo*, *hab\u00e9is* o*\u00eddo*, *han* o*\u00eddo*"},{"Verbes":"O\u00edr","Temps":"Futur","Conjugaison":"o\u00edr*\u00e9*, o\u00edr*\u00e1s*, o\u00edr*\u00e1*, o\u00edr*emos*, o\u00edr*\u00e9is*, o\u00edr*\u00e1n*"},{"Verbes":"O\u00edr","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* o*\u00eddo*, *habr\u00e1s* o*\u00eddo*, *habr\u00e1* o*\u00eddo*, *habremos* o*\u00eddo*, *habr\u00e9is* o*\u00eddo*, *habr\u00e1n* o*\u00eddo*"},{"Verbes":"O\u00edr","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"o*\u00eda*, o*\u00edas*, o*\u00eda*, o*\u00edamos*, o*\u00edais*, o*\u00edan*"},{"Verbes":"O\u00edr","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* o*\u00eddo*, *hab\u00edas* o*\u00eddo*, *hab\u00eda* o*\u00eddo*, *hab\u00edamos* o*\u00eddo*, *hab\u00edais* o*\u00eddo*, *hab\u00edan* o*\u00eddo*"},{"Verbes":"O\u00edr","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"o*\u00ed*, o*\u00edste*, *oy\u00f3*, o*\u00edmos*, o*\u00edsteis*, *oyeron*"},{"Verbes":"O\u00edr","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"o\u00edr*\u00eda*, o\u00edr*\u00edas*, o\u00edr*\u00eda*, o\u00edr*\u00edamos*, o\u00edr*\u00edais*, o\u00edr*\u00edan*"},{"Verbes":"O\u00edr","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* o*\u00eddo*, *habr\u00edas* o*\u00eddo*, *habr\u00eda* o*\u00eddo*, *habr\u00edamos* o*\u00eddo*, *habr\u00edais* o*\u00eddo*, *habr\u00edan* o*\u00eddo*"},{"Verbes":"O\u00edr","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"o*iga*, o*igas*, o*iga*, o*igamos*, o*ig\u00e1is*, o*igan*"},{"Verbes":"O\u00edr","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* o*\u00eddo*, *hayas* o*\u00eddo*, *haya* o*\u00eddo*, *hayamos* o*\u00eddo*, *hay\u00e1is* o*\u00eddo*, *hayan* o*\u00eddo*"},{"Verbes":"O\u00edr","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"*oye*, o*iga*, o*igamos*, o*\u00edd*, o*igan*"},{"Verbes":"O\u00edr","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no o*igas*, no o*iga*, no o*igamos*, no o*ig\u00e1is*, no o*igan*"},{"Verbes":"Aceptar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"acept*o*, acept*as*, acept*a*, acept*amos*, acept*\u00e1is*, acept*an*"},{"Verbes":"Aceptar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* acept*ado*, *has* acept*ado*, *ha* acept*ado*, *hemos* acept*ado*, *hab\u00e9is* acept*ado*, *han* acept*ado*"},{"Verbes":"Aceptar","Temps":"Futur","Conjugaison":"aceptar*\u00e9*, aceptar*\u00e1s*, aceptar*\u00e1*, aceptar*emos*, aceptar*\u00e9is*, aceptar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Aceptar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* acept*ado*, *habr\u00e1s* acept*ado*, *habr\u00e1* acept*ado*, *habremos* acept*ado*, *habr\u00e9is* acept*ado*, *habr\u00e1n* acept*ado*"},{"Verbes":"Aceptar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"acept*aba*, acept*abas*, acept*aba*, acept*\u00e1bamos*, acept*abais*, acept*aban*"},{"Verbes":"Aceptar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* acept*ado*, *hab\u00edas* acept*ado*, *hab\u00eda* acept*ado*, *hab\u00edamos* acept*ado*, *hab\u00edais* acept*ado*, *hab\u00edan* acept*ado*"},{"Verbes":"Aceptar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"acept*\u00e9*, acept*aste*, acept*\u00f3*, acept*amos*, acept*asteis*, aceptar*on*"},{"Verbes":"Aceptar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"aceptar*\u00eda*, aceptar*\u00edas*, aceptar*\u00eda*, aceptar*\u00edamos*, aceptar*\u00edais*, aceptar*\u00edan*"},{"Verbes":"Aceptar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* acept*ado*, *habr\u00edas* acept*ado*, *habr\u00eda* acept*ado*, *habr\u00edamos* acept*ado*, *habr\u00edais* acept*ado*, *habr\u00edan* acept*ado*"},{"Verbes":"Aceptar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"acept*e*, acept*es*, acept*e*, acept*emos*, acept*\u00e9is*, acept*en*"},{"Verbes":"Aceptar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* acept*ado*, *hayas* acept*ado*, *haya* acept*ado*, *hayamos* acept*ado*, *hay\u00e1is* acept*ado*, *hayan* acept*ado*"},{"Verbes":"Aceptar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"acept*a*, acept*e*, acept*emos*, acept*ad*, acept*en*"},{"Verbes":"Aceptar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no acept*es*, no acept*e*, no acept*emos*, no acept*\u00e9is*, no acept*en*"},{"Verbes":"Formar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"form*o*, form*as*, form*a*, form*amos*, form*\u00e1is*, form*an*"},{"Verbes":"Formar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* form*ado*, *has* form*ado*, *ha* form*ado*, *hemos* form*ado*, *hab\u00e9is* form*ado*, *han* form*ado*"},{"Verbes":"Formar","Temps":"Futur","Conjugaison":"formar*\u00e9*, formar*\u00e1s*, formar*\u00e1*, formar*emos*, formar*\u00e9is*, formar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Formar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* form*ado*, *habr\u00e1s* form*ado*, *habr\u00e1* form*ado*, *habremos* form*ado*, *habr\u00e9is* form*ado*, *habr\u00e1n* form*ado*"},{"Verbes":"Formar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"form*aba*, form*abas*, form*aba*, form*\u00e1bamos*, form*abais*, form*aban*"},{"Verbes":"Formar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* form*ado*, *hab\u00edas* form*ado*, *hab\u00eda* form*ado*, *hab\u00edamos* form*ado*, *hab\u00edais* form*ado*, *hab\u00edan* form*ado*"},{"Verbes":"Formar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"form*\u00e9*, form*aste*, form*\u00f3*, form*amos*, form*asteis*, formar*on*"},{"Verbes":"Formar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"formar*\u00eda*, formar*\u00edas*, formar*\u00eda*, formar*\u00edamos*, formar*\u00edais*, formar*\u00edan*"},{"Verbes":"Formar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* form*ado*, *habr\u00edas* form*ado*, *habr\u00eda* form*ado*, *habr\u00edamos* form*ado*, *habr\u00edais* form*ado*, *habr\u00edan* form*ado*"},{"Verbes":"Formar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"form*e*, form*es*, form*e*, form*emos*, form*\u00e9is*, form*en*"},{"Verbes":"Formar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* form*ado*, *hayas* form*ado*, *haya* form*ado*, *hayamos* form*ado*, *hay\u00e1is* form*ado*, *hayan* form*ado*"},{"Verbes":"Formar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"form*a*, form*e*, form*emos*, form*ad*, form*en*"},{"Verbes":"Formar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no form*es*, no form*e*, no form*emos*, no form*\u00e9is*, no form*en*"},{"Verbes":"Morir","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"m*ue*r*o*, m*ue*r*es*, m*ue*r*e*, mor*imos*, mor*\u00eds*, m*ue*r*en*"},{"Verbes":"Morir","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* m*uerto*, *has* m*uerto*, *ha* m*uerto*, *hemos* m*uerto*, *hab\u00e9is* m*uerto*, *han* m*uerto*"},{"Verbes":"Morir","Temps":"Futur","Conjugaison":"morir*\u00e9*, morir*\u00e1s*, morir*\u00e1*, morir*emos*, morir*\u00e9is*, morir*\u00e1n*"},{"Verbes":"Morir","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* m*uerto*, *habr\u00e1s* m*uerto*, *habr\u00e1* m*uerto*, *habremos* m*uerto*, *habr\u00e9is* m*uerto*, *habr\u00e1n* m*uerto*"},{"Verbes":"Morir","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"mor*\u00eda*, mor*\u00edas*, mor*\u00eda*, mor*\u00edamos*, mor*\u00edais*, mor*\u00edan*"},{"Verbes":"Morir","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* m*uerto*, *hab\u00edas* m*uerto*, *hab\u00eda* m*uerto*, *hab\u00edamos* m*uerto*, *hab\u00edais* m*uerto*, *hab\u00edan* m*uerto*"},{"Verbes":"Morir","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"mor*\u00ed*, mor*iste*, m*uri\u00f3*, mor*imos*, mor*isteis*, m*urieron*"},{"Verbes":"Morir","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"morir*\u00eda*, morir*\u00edas*, morir*\u00eda*, morir*\u00edamos*, morir*\u00edais*, morir*\u00edan*"},{"Verbes":"Morir","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* m*uerto*, *habr\u00edas* m*uerto*, *habr\u00eda* m*uerto*, *habr\u00edamos* m*uerto*, *habr\u00edais* m*uerto*, *habr\u00edan* m*uerto*"},{"Verbes":"Morir","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"m*ue*r*a*, m*ue*r*as*, m*ue*r*a*, m*uramos*, m*ur\u00e1is*, m*ue*r*an*"},{"Verbes":"Morir","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* m*uerto*, *hayas* m*uerto*, *haya* m*uerto*, *hayamos* m*uerto*, *hay\u00e1is* m*uerto*, *hayan* m*uerto*"},{"Verbes":"Morir","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"m*ue*r*e*, m*ue*r*a*, m*uramos*, mor*id*, m*ue*r*an*"},{"Verbes":"Morir","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no m*ue*r*as*, no m*ue*r*a*, no m*uramos*, no m*ur\u00e1is*, no m*ue*r*an*"},{"Verbes":"Partir","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"part*o*, part*es*, part*e*, part*imos*, part*\u00eds*, part*en*"},{"Verbes":"Partir","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* part*ido*, *has* part*ido*, *ha* part*ido*, *hemos* part*ido*, *hab\u00e9is* part*ido*, *han* part*ido*"},{"Verbes":"Partir","Temps":"Futur","Conjugaison":"partir*\u00e9*, partir*\u00e1s*, partir*\u00e1*, partir*emos*, partir*\u00e9is*, partir*\u00e1n*"},{"Verbes":"Partir","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* part*ido*, *habr\u00e1s* part*ido*, *habr\u00e1* part*ido*, *habremos* part*ido*, *habr\u00e9is* part*ido*, *habr\u00e1n* part*ido*"},{"Verbes":"Partir","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"part*\u00eda*, part*\u00edas*, part*\u00eda*, part*\u00edamos*, part*\u00edais*, part*\u00edan*"},{"Verbes":"Partir","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* part*ido*, *hab\u00edas* part*ido*, *hab\u00eda* part*ido*, *hab\u00edamos* part*ido*, *hab\u00edais* part*ido*, *hab\u00edan* part*ido*"},{"Verbes":"Partir","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"part*\u00ed*, part*iste*, part*i\u00f3*, part*imos*, part*isteis*, part*ieron*"},{"Verbes":"Partir","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"partir*\u00eda*, partir*\u00edas*, partir*\u00eda*, partir*\u00edamos*, partir*\u00edais*, partir*\u00edan*"},{"Verbes":"Partir","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* part*ido*, *habr\u00edas* part*ido*, *habr\u00eda* part*ido*, *habr\u00edamos* part*ido*, *habr\u00edais* part*ido*, *habr\u00edan* part*ido*"},{"Verbes":"Partir","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"part*a*, part*as*, part*a*, part*amos*, part*\u00e1is*, part*an*"},{"Verbes":"Partir","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* part*ido*, *hayas* part*ido*, *haya* part*ido*, *hayamos* part*ido*, *hay\u00e1is* part*ido*, *hayan* part*ido*"},{"Verbes":"Partir","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"part*e*, part*a*, part*amos*, part*id*, part*an*"},{"Verbes":"Partir","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no part*as*, no part*a*, no part*amos*, no part*\u00e1is*, no part*an*"},{"Verbes":"Realizar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"realiz*o*, realiz*as*, realiz*a*, realiz*amos*, realiz*\u00e1is*, realiz*an*"},{"Verbes":"Realizar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* realiz*ado*, *has* realiz*ado*, *ha* realiz*ado*, *hemos* realiz*ado*, *hab\u00e9is* realiz*ado*, *han* realiz*ado*"},{"Verbes":"Realizar","Temps":"Futur","Conjugaison":"realizar*\u00e9*, realizar*\u00e1s*, realizar*\u00e1*, realizar*emos*, realizar*\u00e9is*, realizar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Realizar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* realiz*ado*, *habr\u00e1s* realiz*ado*, *habr\u00e1* realiz*ado*, *habremos* realiz*ado*, *habr\u00e9is* realiz*ado*, *habr\u00e1n* realiz*ado*"},{"Verbes":"Realizar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"realiz*aba*, realiz*abas*, realiz*aba*, realiz*\u00e1bamos*, realiz*abais*, realiz*aban*"},{"Verbes":"Realizar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* realiz*ado*, *hab\u00edas* realiz*ado*, *hab\u00eda* realiz*ado*, *hab\u00edamos* realiz*ado*, *hab\u00edais* realiz*ado*, *hab\u00edan* realiz*ado*"},{"Verbes":"Realizar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"realic*\u00e9*, realiz*aste*, realiz*\u00f3*, realiz*amos*, realiz*asteis*, realiz*aron*"},{"Verbes":"Realizar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"realizar*\u00eda*, realizar*\u00edas*, realizar*\u00eda*, realizar*\u00edamos*, realizar*\u00edais*, realizar*\u00edan*"},{"Verbes":"Realizar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* realiz*ado*, *habr\u00edas* realiz*ado*, *habr\u00eda* realiz*ado*, *habr\u00edamos* realiz*ado*, *habr\u00edais* realiz*ado*, *habr\u00edan* realiz*ado*"},{"Verbes":"Realizar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"realic*e*, realic*es*, realic*e*, realic*emos*, realic*\u00e9is*, realic*en*"},{"Verbes":"Realizar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* realiz*ado*, *hayas* realiz*ado*, *haya* realiz*ado*, *hayamos* realiz*ado*, *hay\u00e1is* realiz*ado*, *hayan* realiz*ado*"},{"Verbes":"Realizar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"realiz*a*, realic*e*, realic*emos*, realiz*ad*, realic*en*"},{"Verbes":"Realizar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no realic*es*, no realic*e*, no realic*emos*, no realic*\u00e9is*, no realic*en*"},{"Verbes":"Suponer","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"supon*go*, supon*es*, supon*e*, supon*emos*, supon*\u00e9is*, supon*en*"},{"Verbes":"Suponer","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* sup*uesto*, *has* sup*uesto*, *ha* sup*uesto*, *hemos* sup*uesto*, *hab\u00e9is* sup*uesto*, *han* sup*uesto*"},{"Verbes":"Suponer","Temps":"Futur","Conjugaison":"supondr*\u00e9*, supondr*\u00e1s*, supondr*\u00e1*, supondr*emos*, supondr*\u00e9is*, supondr*\u00e1n*"},{"Verbes":"Suponer","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* sup*uesto*, *habr\u00e1s* sup*uesto*, *habr\u00e1* sup*uesto*, *habremos* sup*uesto*, *habr\u00e9is* sup*uesto*, *habr\u00e1n* sup*uesto*"},{"Verbes":"Suponer","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"supon*\u00eda*, supon*\u00edas*, supon*\u00eda*, supon*\u00edamos*, supon*\u00edais*, supon*\u00edan*"},{"Verbes":"Suponer","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* sup*uesto*, *hab\u00edas* sup*uesto*, *hab\u00eda* sup*uesto*, *hab\u00edamos* sup*uesto*, *hab\u00edais* sup*uesto*, *hab\u00edan* sup*uesto*"},{"Verbes":"Suponer","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"sup*use*, sup*usiste*, sup*uso*, sup*usimos*, sup*usisteis*, sup*usieron*"},{"Verbes":"Suponer","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"supondr*\u00eda*, supondr*\u00edas*, supondr*\u00eda*, supondr*\u00edamos*, supondr*\u00edais*, supondr*\u00edan*"},{"Verbes":"Suponer","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* sup*uesto*, *habr\u00edas* sup*uesto*, *habr\u00eda* sup*uesto*, *habr\u00edamos* sup*uesto*, *habr\u00edais* sup*uesto*, *habr\u00edan* sup*uesto*"},{"Verbes":"Suponer","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"supon*ga*, supon*gas*, supon*ga*, supon*gamos*, supon*g\u00e1is*, supon*gan*"},{"Verbes":"Suponer","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* sup*uesto*, *hayas* sup*uesto*, *haya* sup*uesto*, *hayamos* sup*uesto*, *hay\u00e1is* sup*uesto*, *hayan* sup*uesto*"},{"Verbes":"Suponer","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"supon*e*, supon*ga*, supon*gamos*, supon*ed*, supon*gan*"},{"Verbes":"Suponer","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no supon*gas*, no supon*ga*, no supon*gamos*, no supon*g\u00e1is*, no supon*gan*"},{"Verbes":"Traer","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"trai*go*, tra*es*, tra*e*, tra*emos*, tra*\u00e9is*, tra*en*"},{"Verbes":"Traer","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* tra*\u00eddo*, *has* tra*\u00eddo*, *ha* tra*\u00eddo*, *hemos* tra*\u00eddo*, *hab\u00e9is* tra*\u00eddo*, *han* tra*\u00eddo*"},{"Verbes":"Traer","Temps":"Futur","Conjugaison":"traer*\u00e9*, traer*\u00e1s*, traer*\u00e1*, traer*emos*, traer*\u00e9is*, traer*\u00e1n*"},{"Verbes":"Traer","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* tra*\u00eddo*, *habr\u00e1s* tra*\u00eddo*, *habr\u00e1* tra*\u00eddo*, *habremos* tra*\u00eddo*, *habr\u00e9is* tra*\u00eddo*, *habr\u00e1n* tra*\u00eddo*"},{"Verbes":"Traer","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"tra*\u00eda*, tra*\u00edas*, tra*\u00eda*, tra*\u00edamos*, tra*\u00edais*, tra*\u00edan*"},{"Verbes":"Traer","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* tra*\u00eddo*, *hab\u00edas* tra*\u00eddo*, *hab\u00eda* tra*\u00eddo*, *hab\u00edamos* tra*\u00eddo*, *hab\u00edais* tra*\u00eddo*, *hab\u00edan* tra*\u00eddo*"},{"Verbes":"Traer","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"tr*aje*, tr*ajiste*, tr*ajo*, tr*ajimos*, tr*ajisteis*, tr*ajeron*"},{"Verbes":"Traer","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"traer*\u00eda*, traer*\u00edas*, traer*\u00eda*, traer*\u00edamos*, traer*\u00edais*, traer*\u00edan*"},{"Verbes":"Traer","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* tra*\u00eddo*, *habr\u00edas* tra*\u00eddo*, *habr\u00eda* tra*\u00eddo*, *habr\u00edamos* tra*\u00eddo*, *habr\u00edais* tra*\u00eddo*, *habr\u00edan* tra*\u00eddo*"},{"Verbes":"Traer","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"trai*ga*, trai*gas*, trai*ga*, trai*gamos*, trai*g\u00e1is*, trai*gan*"},{"Verbes":"Traer","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* tra*\u00eddo*, *hayas* tra*\u00eddo*, *haya* tra*\u00eddo*, *hayamos* tra*\u00eddo*, *hay\u00e1is* tra*\u00eddo*, *hayan* tra*\u00eddo*"},{"Verbes":"Traer","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"tra*e*, trai*ga*, trai*gamos*, tra*ed*, trai*gan*"},{"Verbes":"Traer","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no trai*gas*, no trai*ga*, no trai*gamos*, no trai*g\u00e1is*, no trai*gan*"},{"Verbes":"Comprender","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"comprend*o*, comprend*es*, comprend*e*, comprend*emos*, comprend*\u00e9is*, comprend*en*"},{"Verbes":"Comprender","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* comprend*ido*, *has* comprend*ido*, *ha* comprend*ido*, *hemos* comprend*ido*, *hab\u00e9is* comprend*ido*, *han* comprend*ido*"},{"Verbes":"Comprender","Temps":"Futur","Conjugaison":"comprender*\u00e9*, comprender*\u00e1s*, comprender*\u00e1*, comprender*emos*, comprender*\u00e9is*, comprender*\u00e1n*"},{"Verbes":"Comprender","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* comprend*ido*, *habr\u00e1s* comprend*ido*, *habr\u00e1* comprend*ido*, *habremos* comprend*ido*, *habr\u00e9is* comprend*ido*, *habr\u00e1n* comprend*ido*"},{"Verbes":"Comprender","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"comprend*\u00eda*, comprend*\u00edas*, comprend*\u00eda*, comprend*\u00edamos*, comprend*\u00edais*, comprend*\u00edan*"},{"Verbes":"Comprender","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* comprend*ido*, *hab\u00edas* comprend*ido*, *hab\u00eda* comprend*ido*, *hab\u00edamos* comprend*ido*, *hab\u00edais* comprend*ido*, *hab\u00edan* comprend*ido*"},{"Verbes":"Comprender","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"comprend*\u00ed*, comprend*iste*, comprend*i\u00f3*, comprend*imos*, comprend*isteis*, comprend*ieron*"},{"Verbes":"Comprender","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"comprender*\u00eda*, comprender*\u00edas*, comprender*\u00eda*, comprender*\u00edamos*, comprender*\u00edais*, comprender*\u00edan*"},{"Verbes":"Comprender","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* comprend*ido*, *habr\u00edas* comprend*ido*, *habr\u00eda* comprend*ido*, *habr\u00edamos* comprend*ido*, *habr\u00edais* comprend*ido*, *habr\u00edan* comprend*ido*"},{"Verbes":"Comprender","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"comprend*a*, comprend*as*, comprend*a*, comprend*amos*, comprend*\u00e1is*, comprend*an*"},{"Verbes":"Comprender","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* comprend*ido*, *hayas* comprend*ido*, *haya* comprend*ido*, *hayamos* comprend*ido*, *hay\u00e1is* comprend*ido*, *hayan* comprend*ido*"},{"Verbes":"Comprender","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"comprend*e*, comprend*a*, comprend*amos*, comprend*ed*, comprend*an*"},{"Verbes":"Comprender","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no comprend*as*, no comprend*a*, no comprend*amos*, no comprend*\u00e1is*, no comprend*an*"},{"Verbes":"Explicar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"explic*o*, explic*as*, explic*a*, explic*amos*, explic*\u00e1is*, explic*an*"},{"Verbes":"Explicar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* explic*ado*, *has* explic*ado*, *ha* explic*ado*, *hemos* explic*ado*, *hab\u00e9is* explic*ado*, *han* explic*ado*"},{"Verbes":"Explicar","Temps":"Futur","Conjugaison":"explicar*\u00e9*, explicar*\u00e1s*, explicar*\u00e1*, explicar*emos*, explicar*\u00e9is*, explicar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Explicar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* explic*ado*, *habr\u00e1s* explic*ado*, *habr\u00e1* explic*ado*, *habremos* explic*ado*, *habr\u00e9is* explic*ado*, *habr\u00e1n* explic*ado*"},{"Verbes":"Explicar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"explic*aba*, explic*abas*, explic*aba*, explic*\u00e1bamos*, explic*abais*, explic*aban*"},{"Verbes":"Explicar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* explic*ado*, *hab\u00edas* explic*ado*, *hab\u00eda* explic*ado*, *hab\u00edamos* explic*ado*, *hab\u00edais* explic*ado*, *hab\u00edan* explic*ado*"},{"Verbes":"Explicar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"expliqu*\u00e9*, explic*aste*, explic*\u00f3*, explic*amos*, explic*asteis*, explic*aron*"},{"Verbes":"Explicar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"explicar*\u00eda*, explicar*\u00edas*, explicar*\u00eda*, explicar*\u00edamos*, explicar*\u00edais*, explicar*\u00edan*"},{"Verbes":"Explicar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* explic*ado*, *habr\u00edas* explic*ado*, *habr\u00eda* explic*ado*, *habr\u00edamos* explic*ado*, *habr\u00edais* explic*ado*, *habr\u00e1n* explic*ado*"},{"Verbes":"Explicar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"expliqu*e*, expliqu*es*, expliqu*e*, expliqu*emos*, expliqu*\u00e9is*, expliqu*en*"},{"Verbes":"Explicar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* explic*ado*, *hayas* explic*ado*, *haya* explic*ado*, *hayamos* explic*ado*, *hay\u00e1is* explic*ado*, *hayan* explic*ado*"},{"Verbes":"Explicar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"explic*a*, expliqu*e*, expliqu*emos*, explic*ad*, expliqu*en*"},{"Verbes":"Explicar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no expliqu*es*, no expliqu*e*, no expliqu*emos*, no expliqu*\u00e9is*, no expliqu*en*"},{"Verbes":"Lograr","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"logr*o*, logr*as*, logr*a*, logr*amos*, logr*\u00e1is*, logr*an*"},{"Verbes":"Lograr","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* logr*ado*, *has* logr*ado*, *ha* logr*ado*, *hemos* logr*ado*, *hab\u00e9is* logr*ado*, *han* logr*ado*"},{"Verbes":"Lograr","Temps":"Futur","Conjugaison":"lograr*\u00e9*, lograr*\u00e1s*, lograr*\u00e1*, lograr*emos*, lograr*\u00e9is*, lograr*\u00e1n*"},{"Verbes":"Lograr","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* logr*ado*, *habr\u00e1s* logr*ado*, *habr\u00e1* logr*ado*, *habremos* logr*ado*, *habr\u00e9is* logr*ado*, *habr\u00e1n* logr*ado*"},{"Verbes":"Lograr","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"logr*aba*, logr*abas*, logr*aba*, logr*\u00e1bamos*, logr*abais*, logr*aban*"},{"Verbes":"Lograr","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* logr*ado*, *hab\u00edas* logr*ado*, *hab\u00eda* logr*ado*, *hab\u00edamos* logr*ado*, *hab\u00edais* logr*ado*, *hab\u00edan* logr*ado*"},{"Verbes":"Lograr","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"logr*\u00e9*, logr*aste*, logr*\u00f3*, logr*amos*, logr*asteis*, lograr*on*"},{"Verbes":"Lograr","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"lograr*\u00eda*, lograr*\u00edas*, lograr*\u00eda*, lograr*\u00edamos*, lograr*\u00edais*, lograr*\u00edan*"},{"Verbes":"Lograr","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* logr*ado*, *habr\u00edas* logr*ado*, *habr\u00eda* logr*ado*, *habr\u00edamos* logr*ado*, *habr\u00edais* logr*ado*, *habr\u00edan* logr*ado*"},{"Verbes":"Lograr","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"logr*e*, logr*es*, logr*e*, logr*emos*, logr*\u00e9is*, logr*en*"},{"Verbes":"Lograr","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* logr*ado*, *hayas* logr*ado*, *haya* logr*ado*, *hayamos* logr*ado*, *hay\u00e1is* logr*ado*, *hayan* logr*ado*"},{"Verbes":"Lograr","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"logr*a*, logr*e*, logr*emos*, logr*ad*, logr*en*"},{"Verbes":"Lograr","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no logr*es*, no logr*e*, no logr*emos*, no logr*\u00e9is*, no logr*en*"},{"Verbes":"Preguntar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"pregunt*o*, pregunt*as*, pregunt*a*, pregunt*amos*, pregunt*\u00e1is*, pregunt*an*"},{"Verbes":"Preguntar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* pregunt*ado*, *has* pregunt*ado*, *ha* pregunt*ado*, *hemos* pregunt*ado*, *hab\u00e9is* pregunt*ado*, *han* pregunt*ado*"},{"Verbes":"Preguntar","Temps":"Futur","Conjugaison":"preguntar*\u00e9*, preguntar*\u00e1s*, preguntar*\u00e1*, preguntar*emos*, preguntar*\u00e9is*, preguntar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Preguntar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* pregunt*ado*, *habr\u00e1s* pregunt*ado*, *habr\u00e1* pregunt*ado*, *habremos* pregunt*ado*, *habr\u00e9is* pregunt*ado*, *habr\u00e1n* pregunt*ado*"},{"Verbes":"Preguntar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"pregunt*aba*, pregunt*abas*, pregunt*aba*, pregunt*\u00e1bamos*, pregunt*abais*, pregunt*aban*"},{"Verbes":"Preguntar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* pregunt*ado*, *hab\u00edas* pregunt*ado*, *hab\u00eda* pregunt*ado*, *hab\u00edamos* pregunt*ado*, *hab\u00edais* pregunt*ado*, *hab\u00edan* pregunt*ado*"},{"Verbes":"Preguntar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"pregunt*\u00e9*, pregunt*aste*, pregunt*\u00f3*, pregunt*amos*, pregunt*asteis*, pregunt*aron*"},{"Verbes":"Preguntar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"preguntar*\u00eda*, preguntar*\u00edas*, preguntar*\u00eda*, preguntar*\u00edamos*, preguntar*\u00edais*, preguntar*\u00edan*"},{"Verbes":"Preguntar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* pregunt*ado*, *habr\u00edas* pregunt*ado*, *habr\u00eda* pregunt*ado*, *habr\u00edamos* pregunt*ado*, *habr\u00edais* pregunt*ado*, *habr\u00edan* pregunt*ado*"},{"Verbes":"Preguntar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"pregunt*e*, pregunt*es*, pregunt*e*, pregunt*emos*, pregunt*\u00e9is*, pregunt*en*"},{"Verbes":"Preguntar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* pregunt*ado*, *hayas* pregunt*ado*, *haya* pregunt*ado*, *hayamos* pregunt*ado*, *hay\u00e1is* pregunt*ado*, *hayan* pregunt*ado*"},{"Verbes":"Preguntar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"pregunt*a*, pregunt*e*, pregunt*emos*, pregunt*ad*, pregunt*en*"},{"Verbes":"Preguntar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no pregunt*es*, no pregunt*e*, no pregunt*emos*, no pregunt*\u00e9is*, no pregunt*en*"},{"Verbes":"Reconocer","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"recono*zco*, reconoc*es*, reconoc*e*, reconoc*emos*, reconoc*\u00e9is*, reconoc*en*"},{"Verbes":"Reconocer","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* reconoc*ido*, *has* reconoc*ido*, *ha* reconoc*ido*, *hemos* reconoc*ido*, *hab\u00e9is* reconoc*ido*, *han* reconoc*ido*"},{"Verbes":"Reconocer","Temps":"Futur","Conjugaison":"reconocer*\u00e9*, reconocer*\u00e1s*, reconocer*\u00e1*, reconocer*emos*, reconocer*\u00e9is*, reconocer*\u00e1n*"},{"Verbes":"Reconocer","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* reconoc*ido*, *habr\u00e1s* reconoc*ido*, *habr\u00e1* reconoc*ido*, *habremos* reconoc*ido*, *habr\u00e9is* reconoc*ido*, *habr\u00e1n* reconoc*ido*"},{"Verbes":"Reconocer","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"reconoc*\u00eda*, reconoc*\u00edas*, reconoc*\u00eda*, reconoc*\u00edamos*, reconoc*\u00edais*, reconoc*\u00edan*"},{"Verbes":"Reconocer","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* reconoc*ido*, *hab\u00edas* reconoc*ido*, *hab\u00eda* reconoc*ido*, *hab\u00edamos* reconoc*ido*, *hab\u00edais* reconoc*ido*, *hab\u00edan* reconoc*ido*"},{"Verbes":"Reconocer","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"reconoc*\u00ed*, reconoc*iste*, reconoc*i\u00f3*, reconoc*imos*, reconoc*isteis*, reconoc*ieron*"},{"Verbes":"Reconocer","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"reconocer*\u00eda*, reconocer*\u00edas*, reconocer*\u00eda*, reconocer*\u00edamos*, reconocer*\u00edais*, reconocer*\u00edan*"},{"Verbes":"Reconocer","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* reconoc*ido*, *habr\u00edas* reconoc*ido*, *habr\u00eda* reconoc*ido*, *habr\u00edamos* reconoc*ido*, *habr\u00edais* reconoc*ido*, *habr\u00edan* reconoc*ido*"},{"Verbes":"Reconocer","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"recono*zca*, recono*zcas*, recono*zca*, recono*zcamos*, recono*zc\u00e1is*, recono*zcan*"},{"Verbes":"Reconocer","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* reconoc*ido*, *hayas* reconoc*ido*, *haya* reconoc*ido*, *hayamos* reconoc*ido*, *hay\u00e1is* reconoc*ido*, *hayan* reconoc*ido*"},{"Verbes":"Reconocer","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"reconoc*e*, recono*zca*, recono*zcamos*, reconoc*ed*, recono*zcan*"},{"Verbes":"Reconocer","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no recono*zcas*, no recono*zca*, no recono*zcamos*, no recono*zc\u00e1is*, no recono*zcan*"},{"Verbes":"Tocar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"toc*o*, toc*as*, toc*a*, toc*amos*, toc*\u00e1is*, toc*an*"},{"Verbes":"Tocar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* toc*ado*, *has* toc*ado*, *ha* toc*ado*, *hemos* toc*ado*, *hab\u00e9is* toc*ado*, *han* toc*ado*"},{"Verbes":"Tocar","Temps":"Futur","Conjugaison":"tocar*\u00e9*, tocar*\u00e1s*, tocar*\u00e1*, tocar*emos*, tocar*\u00e9is*, tocar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Tocar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* toc*ado*, *habr\u00e1s* toc*ado*, *habr\u00e1* toc*ado*, *habremos* toc*ado*, *habr\u00e9is* toc*ado*, *han* toc*ado*"},{"Verbes":"Tocar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"toc*aba*, toc*abas*, toc*aba*, toc*\u00e1bamos*, toc*abais*, toc*aban*"},{"Verbes":"Tocar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* toc*ado*, *hab\u00edas* toc*ado*, *hab\u00eda* toc*ado*, *hab\u00edamos* toc*ado*, *hab\u00edais* toc*ado*, *hab\u00edan* toc*ado*"},{"Verbes":"Tocar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"toqu*\u00e9*, toc*aste*, toc*\u00f3*, toc*amos*, toc*asteis*, tocar*on*"},{"Verbes":"Tocar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"tocar*\u00eda*, tocar*\u00edas*, tocar*\u00eda*, tocar*\u00edamos*, tocar*\u00edais*, tocar*\u00edan*"},{"Verbes":"Tocar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* toc*ado*, *habr\u00edas* toc*ado*, *habr\u00eda* toc*ado*, *habr\u00edamos* toc*ado*, *habr\u00edais* toc*ado*, *habr\u00edan* toc*ado*"},{"Verbes":"Tocar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"toqu*e*, toqu*es*, toqu*e*, toqu*emos*, toqu*\u00e9is*, toqu*en*"},{"Verbes":"Tocar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* toc*ado*, *hayas* toc*ado*, *haya* toc*ado*, *hayamos* toc*ado*, *hay\u00e1is* toc*ado*, *hayan* toc*ado*"},{"Verbes":"Tocar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"toc*a*, toqu*e*, toqu*emos*, toc*ad*, toqu*en*"},{"Verbes":"Tocar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no toqu*es*, no toqu*e*, no toqu*emos*, no toqu*\u00e9is*, no toqu*en*"},{"Verbes":"Alcanzar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"alcanz*o*, alcanz*as*, alcanz*a*, alcanz*amos*, alcanz*\u00e1is*, alcanz*an*"},{"Verbes":"Alcanzar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* alcanz*ado*, *has* alcanz*ado*, *ha* alcanz*ado*, *hemos* alcanz*ado*, *hab\u00e9is* alcanz*ado*, *han* alcanz*ado*"},{"Verbes":"Alcanzar","Temps":"Futur","Conjugaison":"alcanzar*\u00e9*, alcanzar*\u00e1s*, alcanzar*\u00e1*, alcanzar*emos*, alcanzar*\u00e9is*, alcanzar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Alcanzar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* alcanz*ado*, *habr\u00e1s* alcanz*ado*, *habr\u00e1* alcanz*ado*, *habremos* alcanz*ado*, *habr\u00e9is* alcanz*ado*, *han* alcanz*ado*"},{"Verbes":"Alcanzar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"alcanz*aba*, alcanz*abas*, alcanz*aba*, alcanz*\u00e1bamos*, alcanz*abais*, alcanz*aban*"},{"Verbes":"Alcanzar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* alcanz*ado*, *hab\u00edas* alcanz*ado*, *hab\u00eda* alcanz*ado*, *hab\u00edamos* alcanz*ado*, *hab\u00edais* alcanz*ado*, *hab\u00edan* alcanz*ado*"},{"Verbes":"Alcanzar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"alcanc*\u00e9*, alcanz*aste*, alcanz*\u00f3*, alcanz*amos*, alcanz*asteis*, alcanz*aron*"},{"Verbes":"Alcanzar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"alcanzar*\u00eda*, alcanzar*\u00edas*, alcanzar*\u00eda*, alcanzar*\u00edamos*, alcanzar*\u00edais*, alcanzar*\u00edan*"},{"Verbes":"Alcanzar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* alcanz*ado*, *habr\u00edas* alcanz*ado*, *habr\u00eda* alcanz*ado*, *habr\u00edamos* alcanz*ado*, *habr\u00edais* alcanz*ado*, *habr\u00edan* alcanz*ado*"},{"Verbes":"Alcanzar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"alcanc*e*, alcanc*es*, alcanc*e*, alcanc*emos*, alcanc*\u00e9is*, alcanc*en*"},{"Verbes":"Alcanzar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* alcanz*ado*, *hayas* alcanz*ado*, *haya* alcanz*ado*, *hayamos* alcanz*ado*, *hay\u00e1is* alcanz*ado*, *hayan* alcanz*ado*"},{"Verbes":"Alcanzar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"alcanz*a*, alcanc*e*, alcanc*emos*, alcanz*ad*, alcanc*en*"},{"Verbes":"Alcanzar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no alcanc*es*, no alcanc*e*, no alcanc*emos*, no alcanc*\u00e9is*, no alcanc*en*"},{"Verbes":"Correr","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"corr*o*, corr*es*, corr*e*, corr*emos*, corr*\u00e9is*, corr*en*"},{"Verbes":"Correr","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* corr*ido*, *has* corr*ido*, *ha* corr*ido*, *hemos* corr*ido*, *hab\u00e9is* corr*ido*, *han* corr*ido*"},{"Verbes":"Correr","Temps":"Futur","Conjugaison":"correr*\u00e9*, correr*\u00e1s*, correr*\u00e1*, correr*emos*, correr*\u00e9is*, correr*\u00e1n*"},{"Verbes":"Correr","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* corr*ido*, *habr\u00e1s* corr*ido*, *habr\u00e1* corr*ido*, *habremos* corr*ido*, *habr\u00e9is* corr*ido*, *han* corr*ido*"},{"Verbes":"Correr","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"corr*\u00eda*, corr*\u00edas*, corr*\u00eda*, corr*\u00edamos*, corr*\u00edais*, corr*\u00edan*"},{"Verbes":"Correr","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* corr*ido*, *hab\u00edas* corr*ido*, *hab\u00eda* corr*ido*, *hab\u00edamos* corr*ido*, *hab\u00edais* corr*ido*, *hab\u00edan* corr*ido*"},{"Verbes":"Correr","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"corr*\u00ed*, corr*iste*, corr*i\u00f3*, corr*imos*, corr*isteis*, corr*ieron*"},{"Verbes":"Correr","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"corr*\u00eda*, corr*\u00edas*, corr*\u00eda*, corr*\u00edamos*, corr*\u00edais*, corr*\u00edan*"},{"Verbes":"Correr","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* corr*ido*, *habr\u00edas* corr*ido*, *habr\u00eda* corr*ido*, *habr\u00edamos* corr*ido*, *habr\u00edais* corr*ido*, *habr\u00edan* corr*ido*"},{"Verbes":"Correr","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"corr*a*, corr*as*, corr*a*, corr*amos*, corr*\u00e1is*, corr*an*"},{"Verbes":"Correr","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* corr*ido*, *hayas* corr*ido*, *haya* corr*ido*, *hayamos* corr*ido*, *hay\u00e1is* corr*ido*, *hayan* corr*ido*"},{"Verbes":"Correr","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"corr*e*, corr*a*, corr*amos*, corr*ed*, corr*an*"},{"Verbes":"Correr","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no corr*as*, no corr*a*, no corr*amos*, no corr*\u00e1is*, no corr*an*"},{"Verbes":"Dirigir","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"diri*jo*, dirig*es*, dirig*e*, dirig*imos*, dirig*\u00eds*, dirig*en*"},{"Verbes":"Dirigir","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* dirig*ido*, *has* dirig*ido*, *ha* dirig*ido*, *hemos* dirig*ido*, *hab\u00e9is* dirig*ido*, *han* dirig*ido*"},{"Verbes":"Dirigir","Temps":"Futur","Conjugaison":"dirigir*\u00e9*, dirigir*\u00e1s*, dirigir*\u00e1*, dirigir*emos*, dirigir*\u00e9is*, dirigir*\u00e1n*"},{"Verbes":"Dirigir","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* dirig*ido*, *habr\u00e1s* dirig*ido*, *habr\u00e1* dirig*ido*, *habremos* dirig*ido*, *habr\u00e9is* dirig*ido*, *han* dirig*ido*"},{"Verbes":"Dirigir","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"dirig*\u00eda*, dirig*\u00edas*, dirig*\u00eda*, dirig*\u00edamos*, dirig*\u00edais*, dirig*\u00edan*"},{"Verbes":"Dirigir","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* dirig*ido*, *hab\u00edas* dirig*ido*, *hab\u00eda* dirig*ido*, *hab\u00edamos* dirig*ido*, *hab\u00edais* dirig*ido*, *hab\u00edan* dirig*ido*"},{"Verbes":"Dirigir","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"dirig*\u00ed*, dirig*iste*, dirig*i\u00f3*, dirig*imos*, dirig*isteis*, dirig*ieron*"},{"Verbes":"Dirigir","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"dirigir*\u00eda*, dirigir*\u00edas*, dirigir*\u00eda*, dirigir*\u00edamos*, dirigir*\u00edais*, dirigir*\u00edan*"},{"Verbes":"Dirigir","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* dirig*ido*, *habr\u00edas* dirig*ido*, *habr\u00eda* dirig*ido*, *habr\u00edamos* dirig*ido*, *habr\u00edais* dirig*ido*, *habr\u00edan* dirig*ido*"},{"Verbes":"Dirigir","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"diri*ja*, diri*jas*, diri*ja*, diri*jamos*, diri*j\u00e1is*, diri*jan*"},{"Verbes":"Dirigir","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* dirig*ido*, *hayas* dirig*ido*, *haya* dirig*ido*, *hayamos* dirig*ido*, *hay\u00e1is* dirig*ido*, *hayan* dirig*ido*"},{"Verbes":"Dirigir","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"dirig*e*, diri*ja*, diri*jamos*, dirig*id*, diri*jan*"},{"Verbes":"Dirigir","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no diri*jas*, no diri*ja*, no diri*jamos*, no diri*j\u00e1is*, no diri*jan*"},{"Verbes":"Estudiar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"estudi*o*, estudi*as*, estudi*a*, estudi*amos*, estudi*\u00e1is*, estudi*an*"},{"Verbes":"Estudiar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* estudi*ado*, *has* estudi*ado*, *ha* estudi*ado*, *hemos* estudi*ado*, *hab\u00e9is* estudi*ado*, *han* estudi*ado*"},{"Verbes":"Estudiar","Temps":"Futur","Conjugaison":"estudiar*\u00e9*, estudiar*\u00e1s*, estudiar*\u00e1*, estudiar*emos*, estudiar*\u00e9is*, estudiar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Estudiar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* estudi*ado*, *habr\u00e1s* estudi*ado*, *habr\u00e1* estudi*ado*, *habremos* estudi*ado*, *habr\u00e9is* estudi*ado*, *han* estudi*ado*"},{"Verbes":"Estudiar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"estudi*aba*, estudi*abas*, estudi*aba*, estudi*\u00e1bamos*, estudi*abais*, estudi*aban*"},{"Verbes":"Estudiar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* estudi*ado*, *hab\u00edas* estudi*ado*, *hab\u00eda* estudi*ado*, *hab\u00edamos* estudi*ado*, *hab\u00edais* estudi*ado*, *hab\u00edan* estudi*ado*"},{"Verbes":"Estudiar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"estudi*\u00e9*, estudi*aste*, estudi*\u00f3*, estudi*amos*, estudi*asteis*, estud*iaron*"},{"Verbes":"Estudiar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"estudiar*\u00eda*, estudiar*\u00edas*, estudiar*\u00eda*, estudiar*\u00edamos*, estudiar*\u00edais*, estudiar*\u00edan*"},{"Verbes":"Estudiar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* estudi*ado*, *habr\u00edas* estudi*ado*, *habr\u00eda* estudi*ado*, *habr\u00edamos* estudi*ado*, *habr\u00edais* estudi*ado*, *habr\u00edan* estudi*ado*"},{"Verbes":"Estudiar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"estudi*e*, estudi*es*, estudi*e*, estudi*emos*, estudi*\u00e9is*, estudi*en*"},{"Verbes":"Estudiar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* estudi*ado*, *hayas* estudi*ado*, *haya* estudi*ado*, *hayamos* estudi*ado*, *hay\u00e1is* estudi*ado*, *hayan* estudi*ado*"},{"Verbes":"Estudiar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"estudi*a*, estudi*e*, estudi*emos*, estudi*ad*, estudi*en*"},{"Verbes":"Estudiar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no estudi*es*, no estudi*e*, no estudi*emos*, no estudi*\u00e9is*, no estudi*en*"},{"Verbes":"Nacer","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"na*zco*, nac*es*, nac*e*, nac*emos*, nac*\u00e9is*, nac*en*"},{"Verbes":"Nacer","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* nac*ido*, *has* nac*ido*, *ha* nac*ido*, *hemos* nac*ido*, *hab\u00e9is* nac*ido*, *han* nac*ido*"},{"Verbes":"Nacer","Temps":"Futur","Conjugaison":"nacer*\u00e9*, nacer*\u00e1s*, nacer*\u00e1*, nacer*emos*, nacer*\u00e9is*, nacer*\u00e1n*"},{"Verbes":"Nacer","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* nac*ido*, *habr\u00e1s* nac*ido*, *habr\u00e1* nac*ido*, *habremos* nac*ido*, *habr\u00e9is* nac*ido*, *habr\u00e1n* nac*ido*"},{"Verbes":"Nacer","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"nac*\u00eda*, nac*\u00edas*, nac*\u00eda*, nac*\u00edamos*, nac*\u00edais*, nac*\u00edan*"},{"Verbes":"Nacer","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* nac*ido*, *hab\u00edas* nac*ido*, *hab\u00eda* nac*ido*, *hab\u00edamos* nac*ido*, *hab\u00edais* nac*ido*, *hab\u00edan* nac*ido*"},{"Verbes":"Nacer","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"nac*\u00ed*, nac*iste*, nac*i\u00f3*, nac*imos*, nac*isteis*, nac*ieron*"},{"Verbes":"Nacer","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"nacer*\u00eda*, nacer*\u00edas*, nacer*\u00eda*, nacer*\u00edamos*, nacer*\u00edais*, nacer*\u00edan*"},{"Verbes":"Nacer","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* nac*ido*, *habr\u00edas* nac*ido*, *habr\u00eda* nac*ido*, *habr\u00edamos* nac*ido*, *habr\u00edais* nac*ido*, *hab\u00edan* nac*ido*"},{"Verbes":"Nacer","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"na*zca*, na*zcas*, na*zca*, na*zcamos*, na*zc\u00e1is*, na*zcan*"},{"Verbes":"Nacer","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* nac*ido*, *hayas* nac*ido*, *haya* nac*ido*, *hayamos* nac*ido*, *hay\u00e1is* nac*ido*, *hayan* nac*ido*"},{"Verbes":"Nacer","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"nac*e*, na*zca*, na*zcamos*, nac*ed*, na*zcan*"},{"Verbes":"Nacer","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no na*zcas*, no na*zca*, no na*zcamos*, no na*zc\u00e1is*, no na*zcan*"},{"Verbes":"Pagar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"pag*o*, pag*as*, pag*a*, pag*amos*, pag*\u00e1is*, pag*an*"},{"Verbes":"Pagar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* pag*ado*, *has* pag*ado*, *ha* pag*ado*, *hemos* pag*ado*, *hab\u00e9is* pag*ado*, *han* pag*ado*"},{"Verbes":"Pagar","Temps":"Futur","Conjugaison":"pagar*\u00e9*, pagar*\u00e1s*, pagar*\u00e1*, pagar*emos*, pagar*\u00e9is*, pagar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Pagar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* pag*ado*, *habr\u00e1s* pag*ado*, *habr\u00e1* pag*ado*, *habremos* pag*ado*, *habr\u00e9is* pag*ado*, *han* pag*ado*"},{"Verbes":"Pagar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"pag*aba*, pag*abas*, pag*aba*, pag*\u00e1bamos*, pag*abais*, pag*aban*"},{"Verbes":"Pagar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* pag*ado*, *hab\u00edas* pag*ado*, *hab\u00eda* pag*ado*, *hab\u00edamos* pag*ado*, *hab\u00edais* pag*ado*, *hab\u00edan* pag*ado*"},{"Verbes":"Pagar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"pagu*\u00e9*, pag*aste*, pag*\u00f3*, pag*amos*, pag*asteis*, pag*aron*"},{"Verbes":"Pagar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"pagar*\u00eda*, pagar*\u00edas*, pagar*\u00eda*, pagar*\u00edamos*, pagar*\u00edais*, pagar*\u00edan*"},{"Verbes":"Pagar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* pag*ado*, *habr\u00edas* pag*ado*, *habr\u00eda* pag*ado*, *habr\u00edamos* pag*ado*, *habr\u00edais* pag*ado*, *habr\u00edan* pag*ado*"},{"Verbes":"Pagar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"pagu*e*, pagu*es*, pagu*e*, pagu*emos*, pagu*\u00e9is*, pagu*en*"},{"Verbes":"Pagar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* pag*ado*, *hayas* pag*ado*, *haya* pag*ado*, *hayamos* pag*ado*, *hay\u00e1is* pag*ado*, *hayan* pag*ado*"},{"Verbes":"Pagar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"pag*a*, pagu*e*, pagu*emos*, pag*ad*, pagu*en*"},{"Verbes":"Pagar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no pagu*es*, no pagu*e*, no pagu*emos*, no pagu*\u00e9is*, no pagu*en*"},{"Verbes":"Utilizar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"utiliz*o*, utiliz*as*, utiliz*a*, utiliz*amos*, utiliz*\u00e1is*, utiliz*an*"},{"Verbes":"Utilizar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* utiliz*ado*, *has* utiliz*ado*, *ha* utiliz*ado*, *hemos* utiliz*ado*, *hab\u00e9is* utiliz*ado*, *han* utiliz*ado*"},{"Verbes":"Utilizar","Temps":"Futur","Conjugaison":"utilizar*\u00e9*, utilizar*\u00e1s*, utilizar*\u00e1*, utilizar*emos*, utilizar*\u00e9is*, utilizar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Utilizar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* utiliz*ado*, *habr\u00e1s* utiliz*ado*, *habr\u00e1* utiliz*ado*, *habremos* utiliz*ado*, *habr\u00e9is* utiliz*ado*, *han* utiliz*ado*"},{"Verbes":"Utilizar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"utiliz*aba*, utiliz*abas*, utiliz*aba*, utiliz*\u00e1bamos*, utiliz*abais*, utiliz*aban*"},{"Verbes":"Utilizar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* utiliz*ado*, *hab\u00edas* utiliz*ado*, *hab\u00eda* utiliz*ado*, *hab\u00edamos* utiliz*ado*, *hab\u00edais* utiliz*ado*, *hab\u00edan* utiliz*ado*"},{"Verbes":"Utilizar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"utilic*\u00e9*, utiliz*aste*, utiliz*\u00f3*, utiliz*amos*, utiliz*asteis*, utiliz*aron*"},{"Verbes":"Utilizar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"utilizar*\u00eda*, utilizar*\u00edas*, utilizar*\u00eda*, utilizar*\u00edamos*, utilizar*\u00edais*, utilizar*\u00edan*"},{"Verbes":"Utilizar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* utiliz*ado*, *habr\u00edas* utiliz*ado*, *habr\u00eda* utiliz*ado*, *habr\u00edamos* utiliz*ado*, *habr\u00edais* utiliz*ado*, *habr\u00edan* utiliz*ado*"},{"Verbes":"Utilizar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"utilic*e*, utilic*es*, utilic*e*, utilic*emos*, utilic*\u00e9is*, utilic*en*"},{"Verbes":"Utilizar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* utiliz*ado*, *hayas* utiliz*ado*, *haya* utiliz*ado*, *hayamos* utiliz*ado*, *hay\u00e1is* utiliz*ado*, *hayan* utiliz*ado*"},{"Verbes":"Utilizar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"utiliz*a*, utilic*e*, utilic*emos*, utiliz*ad*, utilic*en*"},{"Verbes":"Utilizar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no utilic*es*, no utilic*e*, no utilic*emos*, no utilic*\u00e9is*, no utilic*en*"},{"Verbes":"Ayudar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"ayud*o*, ayud*as*, ayud*a*, ayud*amos*, ayud*\u00e1is*, ayud*an*"},{"Verbes":"Ayudar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* ayud*ado*, *has* ayud*ado*, *ha* ayud*ado*, *hemos* ayud*ado*, *hab\u00e9is* ayud*ado*, *han* ayud*ado*"},{"Verbes":"Ayudar","Temps":"Futur","Conjugaison":"ayudar*\u00e9*, ayudar*\u00e1s*, ayudar*\u00e1*, ayudar*emos*, ayudar*\u00e9is*, ayudar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Ayudar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* ayud*ado*, *habr\u00e1s* ayud*ado*, *habr\u00e1* ayud*ado*, *habremos* ayud*ado*, *habr\u00e9is* ayud*ado*, *han* ayud*ado*"},{"Verbes":"Ayudar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"ayud*aba*, ayud*abas*, ayud*aba*, ayud*\u00e1bamos*, ayud*abais*, ayud*aban*"},{"Verbes":"Ayudar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* ayud*ado*, *hab\u00edas* ayud*ado*, *hab\u00eda* ayud*ado*, *hab\u00edamos* ayud*ado*, *hab\u00edais* ayud*ado*, *hab\u00edan* ayud*ado*"},{"Verbes":"Ayudar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"ayud*\u00e9*, ayud*aste*, ayud*\u00f3*, ayud*amos*, ayud*asteis*, ayud*aron*"},{"Verbes":"Ayudar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"ayudar*\u00eda*, ayudar*\u00edas*, ayudar*\u00eda*, ayudar*\u00edamos*, ayudar*\u00edais*, ayudar*\u00edan*"},{"Verbes":"Ayudar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* ayud*ado*, *habr\u00edas* ayud*ado*, *habr\u00eda* ayud*ado*, *habr\u00edamos* ayud*ado*, *habr\u00edais* ayud*ado*, *habr\u00edan* ayud*ado*"},{"Verbes":"Ayudar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"ayud*e*, ayud*es*, ayud*e*, ayud*emos*, ayud*\u00e9is*, ayud*en*"},{"Verbes":"Ayudar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* ayud*ado*, *hayas* ayud*ado*, *haya* ayud*ado*, *hayamos* ayud*ado*, *hay\u00e1is* ayud*ado*, *hayan* ayud*ado*"},{"Verbes":"Ayudar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"ayud*a*, ayud*e*, ayud*emos*, ayud*ad*, ayud*en*"},{"Verbes":"Ayudar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no ayud*es*, no ayud*e*, no ayud*emos*, no ayud*\u00e9is*, no ayud*en*"},{"Verbes":"Decidir","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"decid*o*, decid*es*, decid*e*, decid*imos*, decid*\u00eds*, decid*en*"},{"Verbes":"Decidir","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* decid*ido*, *has* decid*ido*, *ha* decid*ido*, *hemos* decid*ido*, *hab\u00e9is* decid*ido*, *han* decid*ido*"},{"Verbes":"Decidir","Temps":"Futur","Conjugaison":"decidir*\u00e9*, decidir*\u00e1s*, decidir*\u00e1*, decidir*emos*, decidir*\u00e9is*, decidir*\u00e1n*"},{"Verbes":"Decidir","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* decid*ido*, *habr\u00e1s* decid*ido*, *habr\u00e1* decid*ido*, *habremos* decid*ido*, *habr\u00e9is* decid*ido*, *han* decid*ido*"},{"Verbes":"Decidir","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"decid*\u00eda*, decid*\u00edas*, decid*\u00eda*, decid*\u00edamos*, decid*\u00edais*, decid*\u00edan*"},{"Verbes":"Decidir","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* decid*ido*, *hab\u00edas* decid*ido*, *hab\u00eda* decid*ido*, *hab\u00edamos* decid*ido*, *hab\u00edais* decid*ido*, *hab\u00edan* decid*ido*"},{"Verbes":"Decidir","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"decid*\u00ed*, decid*iste*, decid*i\u00f3*, decid*imos*, decid*isteis*, decid*ieron*"},{"Verbes":"Decidir","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"decidir*\u00eda*, decidir*\u00edas*, decidir*\u00eda*, decidir*\u00edamos*, decidir*\u00edais*, decidir*\u00edan*"},{"Verbes":"Decidir","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* decid*ido*, *habr\u00edas* decid*ido*, *habr\u00eda* decid*ido*, *habr\u00edamos* decid*ido*, *habr\u00edais* decid*ido*, *habr\u00edan* decid*ido*"},{"Verbes":"Decidir","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"decid*a*, decid*as*, decid*a*, decid*amos*, decid*\u00e1is*, decid*an*"},{"Verbes":"Decidir","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* decid*ido*, *hayas* decid*ido*, *haya* decid*ido*, *hayamos* decid*ido*, *hay\u00e1is* decid*ido*, *hayan* decid*ido*"},{"Verbes":"Decidir","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"decid*e*, decid*a*, decid*amos*, decid*id*, decid*an*"},{"Verbes":"Decidir","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no decid*as*, no decid*a*, no decid*amos*, no decid*\u00e1is*, no decid*an*"},{"Verbes":"Escuchar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"escuch*o*, escuch*as*, escuch*a*, escuch*amos*, escuch*\u00e1is*, escuch*an*"},{"Verbes":"Escuchar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* escuch*ado*, *has* escuch*ado*, *ha* escuch*ado*, *hemos* escuch*ado*, *hab\u00e9is* escuch*ado*, *han* escuch*ado*"},{"Verbes":"Escuchar","Temps":"Futur","Conjugaison":"escuchar*\u00e9*, escuchar*\u00e1s*, escuchar*\u00e1*, escuchar*emos*, escuchar*\u00e9is*, escuchar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Escuchar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* escuch*ado*, *habr\u00e1s* escuch*ado*, *habr\u00e1* escuch*ado*, *habremos* escuch*ado*, *habr\u00e9is* escuch*ado*, *han* escuch*ado*"},{"Verbes":"Escuchar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"escuch*aba*, escuch*abas*, escuch*aba*, escuch*\u00e1bamos*, escuch*abais*, escuch*aban*"},{"Verbes":"Escuchar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* escuch*ado*, *hab\u00edas* escuch*ado*, *hab\u00eda* escuch*ado*, *hab\u00edamos* escuch*ado*, *hab\u00edais* escuch*ado*, *hab\u00edan* escuch*ado*"},{"Verbes":"Escuchar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"escuch*\u00e9*, escuch*aste*, escuch*\u00f3*, escuch*amos*, escuch*asteis*, escuch*aron*"},{"Verbes":"Escuchar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"escuchar*\u00eda*, escuchar*\u00edas*, escuchar*\u00eda*, escuchar*\u00edamos*, escuchar*\u00edais*, escuchar*\u00edan*"},{"Verbes":"Escuchar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* escuch*ado*, *habr\u00edas* escuch*ado*, *habr\u00eda* escuch*ado*, *habr\u00edamos* escuch*ado*, *habr\u00edais* escuch*ado*, *habr\u00edan* escuch*ado*"},{"Verbes":"Escuchar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"escuch*e*, escuch*es*, escuch*e*, escuch*emos*, escuch*\u00e9is*, escuch*en*"},{"Verbes":"Escuchar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* escuch*ado*, *hayas* escuch*ado*, *haya* escuch*ado*, *hayamos* escuch*ado*, *hay\u00e1is* escuch*ado*, *hayan* escuch*ado*"},{"Verbes":"Escuchar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"escuch*a*, escuch*e*, escuch*emos*, escuch*ad*, escuch*en*"},{"Verbes":"Escuchar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no escuch*es*, no escuch*e*, no escuch*emos*, no escuch*\u00e9is*, no escuch*en*"},{"Verbes":"Existir","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"exist*o*, exist*es*, exist*e*, exist*imos*, exist*\u00eds*, exist*en*"},{"Verbes":"Existir","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* exist*ido*, *has* exist*ido*, *ha* exist*ido*, *hemos* exist*ido*, *hab\u00e9is* exist*ido*, *han* exist*ido*"},{"Verbes":"Existir","Temps":"Futur","Conjugaison":"existir*\u00e9*, existir*\u00e1s*, existir*\u00e1*, existir*emos*, existir*\u00e9is*, existir*\u00e1n*"},{"Verbes":"Existir","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* exist*ido*, *habr\u00e1s* exist*ido*, *habr\u00e1* exist*ido*, *habremos* exist*ido*, *habr\u00e9is* exist*ido*, *han* exist*ido*"},{"Verbes":"Existir","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"exist*\u00eda*, exist*\u00edas*, exist*\u00eda*, exist*\u00edamos*, exist*\u00edais*, exist*\u00edan*"},{"Verbes":"Existir","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* exist*ido*, *hab\u00edas* exist*ido*, *hab\u00eda* exist*ido*, *hab\u00edamos* exist*ido*, *hab\u00edais* exist*ido*, *hab\u00edan* exist*ido*"},{"Verbes":"Existir","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"exist*\u00ed*, exist*iste*, exist*i\u00f3*, exist*imos*, exist*isteis*, exist*ieron*"},{"Verbes":"Existir","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"existir*\u00eda*, existir*\u00edas*, existir*\u00eda*, existir*\u00edamos*, existir*\u00edais*, existir*\u00edan*"},{"Verbes":"Existir","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* exist*ido*, *habr\u00edas* exist*ido*, *habr\u00eda* exist*ido*, *habr\u00edamos* exist*ido*, *habr\u00edais* exist*ido*, *habr\u00edan* exist*ido*"},{"Verbes":"Existir","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"exist*a*, exist*as*, exist*a*, exist*amos*, exist*\u00e1is*, exist*an*"},{"Verbes":"Existir","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* exist*ido*, *hayas* exist*ido*, *haya* exist*ido*, *hayamos* exist*ido*, *hay\u00e1is* exist*ido*, *hayan* exist*ido*"},{"Verbes":"Existir","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"exist*e*, exist*a*, exist*amos*, exist*id*, exist*an*"},{"Verbes":"Existir","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no exist*as*, no exist*a*, no exist*amos*, no exist*\u00e1is*, no exist*an*"},{"Verbes":"Gustar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"gust*o*, gust*as*, gust*a*, gust*amos*, gust*\u00e1is*, gust*an*"},{"Verbes":"Gustar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* gust*ado*, *has* gust*ado*, *ha* gust*ado*, *hemos* gust*ado*, *hab\u00e9is* gust*ado*, *han* gust*ado*"},{"Verbes":"Gustar","Temps":"Futur","Conjugaison":"gustar*\u00e9*, gustar*\u00e1s*, gustar*\u00e1*, gustar*emos*, gustar*\u00e9is*, gustar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Gustar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* gust*ado*, *habr\u00e1s* gust*ado*, *habr\u00e1* gust*ado*, *habremos* gust*ado*, *habr\u00e9is* gust*ado*, *han* gust*ado*"},{"Verbes":"Gustar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"gust*aba*, gust*abas*, gust*aba*, gust*\u00e1bamos*, gust*abais*, gust*aban*"},{"Verbes":"Gustar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* gust*ado*, *hab\u00edas* gust*ado*, *hab\u00eda* gust*ado*, *hab\u00edamos* gust*ado*, *hab\u00edais* gust*ado*, *hab\u00edan* gust*ado*"},{"Verbes":"Gustar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"gust*\u00e9*, gust*aste*, gust*\u00f3*, gust*amos*, gust*asteis*, gust*aron*"},{"Verbes":"Gustar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"gustar*\u00eda*, gustar*\u00edas*, gustar*\u00eda*, gustar*\u00edamos*, gustar*\u00edais*, gustar*\u00edan*"},{"Verbes":"Gustar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* gust*ado*, *habr\u00edas* gust*ado*, *habr\u00eda* gust*ado*, *habr\u00edamos* gust*ado*, *habr\u00edais* gust*ado*, *habr\u00edan* gust*ado*"},{"Verbes":"Gustar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"gust*e*, gust*es*, gust*e*, gust*emos*, gust*\u00e9is*, gust*en*"},{"Verbes":"Gustar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* gust*ado*, *hayas* gust*ado*, *haya* gust*ado*, *hayamos* gust*ado*, *hay\u00e1is* gust*ado*, *hayan* gust*ado*"},{"Verbes":"Gustar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"gust*a*, gust*e*, gust*emos*, gust*ad*, gust*en*"},{"Verbes":"Gustar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no gust*es*, no gust*e*, no gust*emos*, no gust*\u00e9is*, no gust*en*"},{"Verbes":"Intentar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"intent*o*, intent*as*, intent*a*, intent*amos*, intent*\u00e1is*, intent*an*"},{"Verbes":"Intentar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* intent*ado*, *has* intent*ado*, *ha* intent*ado*, *hemos* intent*ado*, *hab\u00e9is* intent*ado*, *han* intent*ado*"},{"Verbes":"Intentar","Temps":"Futur","Conjugaison":"intentar*\u00e9*, intentar*\u00e1s*, intentar*\u00e1*, intentar*emos*, intentar*\u00e9is*, intentar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Intentar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* intent*ado*, *habr\u00e1s* intent*ado*, *habr\u00e1* intent*ado*, *habremos* intent*ado*, *habr\u00e9is* intent*ado*, *han* intent*ado*"},{"Verbes":"Intentar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"intent*aba*, intent*abas*, intent*aba*, intent*\u00e1bamos*, intent*abais*, intent*aban*"},{"Verbes":"Intentar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* intent*ado*, *hab\u00edas* intent*ado*, *hab\u00eda* intent*ado*, *hab\u00edamos* intent*ado*, *hab\u00edais* intent*ado*, *hab\u00edan* intent*ado*"},{"Verbes":"Intentar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"intent*\u00e9*, intent*aste*, intent*\u00f3*, intent*amos*, intent*asteis*, intent*aron*"},{"Verbes":"Intentar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"intentar*\u00eda*, intentar*\u00edas*, intentar*\u00eda*, intentar*\u00edamos*, intentar*\u00edais*, intentar*\u00edan*"},{"Verbes":"Intentar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* intent*ado*, *habr\u00edas* intent*ado*, *habr\u00eda* intent*ado*, *habr\u00edamos* intent*ado*, *habr\u00edais* intent*ado*, *habr\u00edan* intent*ado*"},{"Verbes":"Intentar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"intent*e*, intent*es*, intent*e*, intent*emos*, intent*\u00e9is*, intent*en*"},{"Verbes":"Intentar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* intent*ado*, *hayas* intent*ado*, *haya* intent*ado*, *hayamos* intent*ado*, *hay\u00e1is* intent*ado*, *hayan* intent*ado*"},{"Verbes":"Intentar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"intent*a*, intent*e*, intent*emos*, intent*ad*, intent*en*"},{"Verbes":"Intentar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no intent*es*, no intent*e*, no intent*emos*, no intent*\u00e9is*, no intent*en*"},{"Verbes":"Jugar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"j*ue*g*o*, j*ue*g*as*, j*ue*g*a*, jug*amos*, jug*\u00e1is*, j*ue*g*an*"},{"Verbes":"Jugar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* jug*ado*, *has* jug*ado*, *ha* jug*ado*, *hemos* jug*ado*, *hab\u00e9is* jug*ado*, *han* jug*ado*"},{"Verbes":"Jugar","Temps":"Futur","Conjugaison":"jugar*\u00e9*, jugar*\u00e1s*, jugar*\u00e1*, jugar*emos*, jugar*\u00e9is*, jugar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Jugar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* jug*ado*, *habr\u00e1s* jug*ado*, *habr\u00e1* jug*ado*, *habremos* jug*ado*, *habr\u00e9is* jug*ado*, *han* jug*ado*"},{"Verbes":"Jugar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"jug*aba*, jug*abas*, jug*aba*, jug*\u00e1bamos*, jug*abais*, jug*aban*"},{"Verbes":"Jugar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* jug*ado*, *hab\u00edas* jug*ado*, *hab\u00eda* jug*ado*, *hab\u00edamos* jug*ado*, *hab\u00edais* jug*ado*, *hab\u00edan* jug*ado*"},{"Verbes":"Jugar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"jugu*\u00e9*, jug*aste*, jug*\u00f3*, jug*amos*, jug*asteis*, jug*aron*"},{"Verbes":"Jugar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"jugar*\u00eda*, jugar*\u00edas*, jugar*\u00eda*, jugar*\u00edamos*, jugar*\u00edais*, jugar*\u00edan*"},{"Verbes":"Jugar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* jug*ado*, *habr\u00edas* jug*ado*, *habr\u00eda* jug*ado*, *habr\u00edamos* jug*ado*, *habr\u00edais* jug*ado*, *habr\u00edan* jug*ado*"},{"Verbes":"Jugar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"j*ue*gu*e*, j*ue*gu*es*, j*ue*gu*e*, jugu*emos*, jugu*\u00e9is*, j*ue*gu*en*"},{"Verbes":"Jugar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* jug*ado*, *hayas* jug*ado*, *haya* jug*ado*, *hayamos* jug*ado*, *hay\u00e1is* jug*ado*, *hayan* jug*ado*"},{"Verbes":"Jugar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"j*ue*g*a*, j*ue*gu*e*, jugu*emos*, jug*ad*, j*ue*gu*en*"},{"Verbes":"Jugar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no j*ue*gu*es*, no j*ue*gu*e*, no jugu*emos*, no jugu*\u00e9is*, no j*ue*gu*en*"},{"Verbes":"Levantar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"levant*o*, levant*as*, levant*a*, levant*amos*, levant*\u00e1is*, levant*an*"},{"Verbes":"Levantar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* levant*ado*, *has* levant*ado*, *ha* levant*ado*, *hemos* levant*ado*, *hab\u00e9is* levant*ado*, *han* levant*ado*"},{"Verbes":"Levantar","Temps":"Futur","Conjugaison":"levantar*\u00e9*, levantar*\u00e1s*, levantar*\u00e1*, levantar*emos*, levantar*\u00e9is*, levantar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Levantar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* levant*ado*, *habr\u00e1s* levant*ado*, *habr\u00e1* levant*ado*, *habremos* levant*ado*, *habr\u00e9is* levant*ado*, *han* levant*ado*"},{"Verbes":"Levantar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"levant*aba*, levant*abas*, levant*aba*, levant*\u00e1bamos*, levant*abais*, levant*aban*"},{"Verbes":"Levantar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* levant*ado*, *hab\u00edas* levant*ado*, *hab\u00eda* levant*ado*, *hab\u00edamos* levant*ado*, *hab\u00edais* levant*ado*, *hab\u00edan* levant*ado*"},{"Verbes":"Levantar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"levant*\u00e9*, levant*aste*, levant*\u00f3*, levant*amos*, levant*asteis*, levant*aron*"},{"Verbes":"Levantar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"levantar*\u00eda*, levantar*\u00edas*, levantar*\u00eda*, levantar*\u00edamos*, levantar*\u00edais*, levantar*\u00edan*"},{"Verbes":"Levantar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* levant*ado*, *habr\u00edas* levant*ado*, *habr\u00eda* levant*ado*, *habr\u00edamos* levant*ado*, *habr\u00edais* levant*ado*, *habr\u00edan* levant*ado*"},{"Verbes":"Levantar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"levant*e*, levant*es*, levant*e*, levant*emos*, levant*\u00e9is*, levant*en*"},{"Verbes":"Levantar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* levant*ado*, *hayas* levant*ado*, *haya* levant*ado*, *hayamos* levant*ado*, *hay\u00e1is* levant*ado*, *hayan* levant*ado*"},{"Verbes":"Levantar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"levant*a*, levant*e*, levant*emos*, levant*ad*, levant*en*"},{"Verbes":"Levantar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no levant*es*, no levant*e*, no levant*emos*, no levant*\u00e9is*, no levant*en*"},{"Verbes":"Mover","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"m*ue*v*o*, m*ue*v*es*, m*ue*v*e*, mov*emos*, mov*\u00e9is*, m*ue*v*en*"},{"Verbes":"Mover","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* mov*ido*, *has* mov*ido*, *ha* mov*ido*, *hemos* mov*ido*, *hab\u00e9is* mov*ido*, *han* mov*ido*"},{"Verbes":"Mover","Temps":"Futur","Conjugaison":"mover*\u00e9*, mover*\u00e1s*, mover*\u00e1*, mover*emos*, mover*\u00e9is*, mover*\u00e1n*"},{"Verbes":"Mover","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* mov*ido*, *habr\u00e1s* mov*ido*, *habr\u00e1* mov*ido*, *habremos* mov*ido*, *habr\u00e9is* mov*ido*, *han* mov*ido*"},{"Verbes":"Mover","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"mov*\u00eda*, mov*\u00edas*, mov*\u00eda*, mov*\u00edamos*, mov*\u00edais*, mov*\u00edan*"},{"Verbes":"Mover","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* mov*ido*, *hab\u00edas* mov*ido*, *hab\u00eda* mov*ido*, *hab\u00edamos* mov*ido*, *hab\u00edais* mov*ido*, *hab\u00edan* mov*ido*"},{"Verbes":"Mover","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"mov*\u00ed*, mov*iste*, mov*i\u00f3*, mov*imos*, mov*isteis*, mov*ieron*"},{"Verbes":"Mover","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"mover*\u00eda*, mover*\u00edas*, mover*\u00eda*, mover*\u00edamos*, mover*\u00edais*, mover*\u00edan*"},{"Verbes":"Mover","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* mov*ido*, *habr\u00edas* mov*ido*, *habr\u00eda* mov*ido*, *habr\u00edamos* mov*ido*, *habr\u00edais* mov*ido*, *habr\u00edan* mov*ido*"},{"Verbes":"Mover","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"m*ue*v*a*, m*ue*v*as*, m*ue*v*a*, mov*amos*, mov*\u00e1is*, m*ue*v*an*"},{"Verbes":"Mover","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* mov*ido*, *hayas* mov*ido*, *haya* mov*ido*, *hayamos* mov*ido*, *hay\u00e1is* mov*ido*, *hayan* mov*ido*"},{"Verbes":"Mover","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"m*ue*v*e*, m*ue*v*a*, mov*amos*, mov*ed*, m*ue*v*an*"},{"Verbes":"Mover","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no m*ue*v*as*, no m*ue*v*a*, no mov*amos*, no mov*\u00e1is*, no m*ue*v*an*"},{"Verbes":"Usar","Temps":"Pr\u00e9sent","Conjugaison":"us*o*, us*as*, us*a*, us*amos*, us*\u00e1is*, us*an*"},{"Verbes":"Usar","Temps":"Pass\u00e9 Compos\u00e9","Conjugaison":"*he* us*ado*, *has* us*ado*, *ha* us*ado*, *hemos* us*ado*, *hab\u00e9is* us*ado*, *han* us*ado*"},{"Verbes":"Usar","Temps":"Futur","Conjugaison":"usar*\u00e9*, usar*\u00e1s*, usar*\u00e1*, usar*emos*, usar*\u00e9is*, usar*\u00e1n*"},{"Verbes":"Usar","Temps":"Futur Ant\u00e9rieur","Conjugaison":"*habr\u00e9* us*ado*, *habr\u00e1s* us*ado*, *habr\u00e1* us*ado*, *habremos* us*ado*, *habr\u00e9is* us*ado*, *han* us*ado*"},{"Verbes":"Usar","Temps":"Imparfait","Conjugaison":"us*aba*, us*abas*, us*aba*, us*\u00e1bamos*, us*abais*, us*aban*"},{"Verbes":"Usar","Temps":"Plus que parfait","Conjugaison":"*hab\u00eda* us*ado*, *hab\u00edas* us*ado*, *hab\u00eda* us*ado*, *hab\u00edamos* us*ado*, *hab\u00edais* us*ado*, *hab\u00edan* us*ado*"},{"Verbes":"Usar","Temps":"Pass\u00e9 Simple","Conjugaison":"us*\u00e9*, us*aste*, us*\u00f3*, us*amos*, us*asteis*, us*aron*"},{"Verbes":"Usar","Temps":"Conditionnel Pr\u00e9sent","Conjugaison":"usar*\u00eda*, usar*\u00edas*, usar*\u00eda*, usar*\u00edamos*, usar*\u00edais*, usar*\u00edan*"},{"Verbes":"Usar","Temps":"Conditionnel Pass\u00e9","Conjugaison":"*habr\u00eda* us*ado*, *habr\u00edas* us*ado*, *habr\u00eda* us*ado*, *habr\u00edamos* us*ado*, *habr\u00edais* us*ado*, *habr\u00edan* us*ado*"},{"Verbes":"Usar","Temps":"Subjonctif Pr\u00e9sent","Conjugaison":"us*e*, us*es*, us*e*, us*emos*, us*\u00e9is*, us*en*"},{"Verbes":"Usar","Temps":"Subjonctif Pass\u00e9","Conjugaison":"*haya* us*ado*, *hayas* us*ado*, *haya* us*ado*, *hayamos* us*ado*, *hay\u00e1is* us*ado*, *hayan* us*ado*"},{"Verbes":"Usar","Temps":"Imp\u00e9ratif","Conjugaison":"us*a*, us*e*, us*emos*, us*ad*, us*en*"},{"Verbes":"Usar","Temps":"Imperatif negatif","Conjugaison":"no us*es*, no us*e*, no us*emos*, no us*\u00e9is*, no us*en*"}]